msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osticket-official\n"
"POT-Create-Date: 2015-05-14 09:12 -0500\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@osticket.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: osticket-official\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /LC_MESSAGES/messages.po\n"
"Last-Translator: Jared Hancock (greezybacon)\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-21 21:44\n"

#: account.php:62
#: include/class.ticket.php:2640
msgid "Incomplete client information"
msgstr "未完成客户信息"

#: account.php:64
#: include/class.client.php:372
#: include/class.staff.php:473
#: include/class.user.php:981
msgid "New password is required"
msgstr "需要新密码"

#: account.php:66
#: include/class.client.php:376
#: include/class.staff.php:477
#: include/class.staff.php:771
#: include/class.user.php:985
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: account.php:73
#, php-format
msgid "Email already registered. Would you like to %1$s sign in %2$s?"
msgstr "电子邮件地址已经注册。您想要%1$s登录%2$s吗？"

#: account.php:76
#: account.php:83
#: account.php:86
msgid "Unable to register account. See messages below"
msgstr "无法注册账户。查看以下消息"

#: account.php:80
msgid "Unable to create local account. See messages below"
msgstr "无法创建当地账户。查看以下消息"

#: account.php:89
msgid "Internal error. Unable to create new account"
msgstr "内部错误。无法创建新账户"

#: account.php:91
msgid "Errors configuring your profile. See messages below"
msgstr "配置个人设定错误。查看以下消息"

#: client.inc.php:86
#: scp/staff.inc.php:133
msgid "Password change required to continue"
msgstr "更改密码方可继续"

#: file.php:26
#: file.php:39
msgid "Unknown or invalid file"
msgstr "未知或无效文件"

#: index.php:25
msgid "Welcome to the Support Center"
msgstr "欢迎来到支持中心"

#: index.php:28
#: index.php:42
#: include/class.nav.php:146
#: include/class.nav.php:331
#: include/client/open.inc.php:25
#: include/staff/ticket-open.inc.php:26
#: scp/tickets.php:453
msgid "Open a New Ticket"
msgstr "新建工单"

#: index.php:30
msgid "Please provide as much detail as possible so we can best assist you. To update a previously submitted ticket, please login."
msgstr "请提供尽可能多的细节，以便于我们尽可能地协助你。如果需要升级之前提交过的工单，请登录。"

#: index.php:34
#: index.php:47
#: include/class.nav.php:343
#: include/client/accesslink.inc.php:12
msgid "Check Ticket Status"
msgstr "查看工单状态"

#: index.php:36
msgid "We provide archives and history of all your current and past support requests complete with responses."
msgstr "我们提供你当前和过去的所有已完成相应的请求的存档以及历史。"

#: index.php:57
#, php-format
msgid "Be sure to browse our %s before opening a ticket"
msgstr "提交工单前，请先浏览我们的 %s"

#: index.php:59
#, php-format
msgid "Frequently Asked Questions (FAQs)"
msgstr "常见问题 (FAQs)"

#: login.php:42
#: pwreset.php:13
#: scp/login.php:39
#: scp/pwreset.php:37
#: scp/staff.inc.php:99
msgid "Valid CSRF Token Required"
msgstr "需要有效 CSRF 令牌"

#: login.php:50
msgid "Valid username or email address is required"
msgstr "需要有效用户名或电子邮件地址"

#: login.php:64
#: login.php:122
msgid "Access Denied. Contact your help desk administrator to have an account registered for you"
msgstr "访问已拒绝。联系您的帮助中心管理员以为您注册账户。"

#: login.php:73
msgid "Invalid username or password - try again!"
msgstr "无效用户名或密码，请重试！"

#: login.php:79
msgid "Valid email address and ticket number required"
msgstr "需要有效电子邮件地址和咨询编号"

#: login.php:91
#, php-format
msgid "%s - access link sent to your email!"
msgstr "%s - 访问链接已通过电子邮件发送给您！"

#: login.php:95
msgid "Invalid email or ticket number - try again!"
msgstr "无效电子邮件或咨询编号，请重试！"

#: main.inc.php:31
msgid "Unable to load config info from DB. Get tech support."
msgstr "无法上传数据库中的配置信息。请获取技术支持。"

#: offline.php:30
msgid "Support Ticket System Offline"
msgstr "支持咨询系统离线"

#: open.php:27
msgid "Enter text shown on the image"
msgstr "输入图像中所示的文本"

#: open.php:29
msgid "Invalid - try again!"
msgstr "无效，请重试！"

#: open.php:43
msgid "Support ticket request created"
msgstr "已创建支持咨询请求"

#: open.php:53
msgid "Unable to create a ticket. Please correct errors below and try again!"
msgstr "无法创建咨询。请修正以下错误并重试！"

#: pwreset.php:20
msgid "Password reset is not enabled for your account. Contact your administrator"
msgstr "您的帐户未启用密码重置。联系您的管理员。"

#: pwreset.php:26
msgid "Unable to send reset email. Internal error"
msgstr "无法发送重置电子邮件。内部错误"

#: pwreset.php:29
#, php-format
msgid "Unable to verify username: %s"
msgstr "无法验证用户名：%s"

#: pwreset.php:45
msgid "Re-enter your username or email"
msgstr "重新输入您的用户名或电子邮件"

#: pwreset.php:73
#: scp/pwreset.php:79
msgid "Enter your username or email address below"
msgstr "在以下栏输入您的用户名或电子邮件地址"

#: pwreset.php:76
#: scp/pwreset.php:82
msgid "Password resets are disabled"
msgstr "密码重置已禁用"

#: tickets.php:28
#: tickets.php:30
msgid "Unknown or invalid ticket ID."
msgstr "未知或无效咨询 ID。"

#: tickets.php:49
#: tickets.php:70
msgid "Access Denied. Possibly invalid ticket ID"
msgstr "访问被拒绝。咨询 ID 可能无效"

#: tickets.php:51
msgid "Access Denied. Client updates are currently disabled"
msgstr "访问被拒绝。已禁用客户当前更新"

#: tickets.php:63
msgid "Ticket details updated"
msgstr "咨询详细信息已更新"

#: tickets.php:64
#, php-format
msgid "Ticket details were updated by client %s &lt;%s&gt;"
msgstr "客户 %s &lt;%s&gt; 已更新咨询详细信息"

#: tickets.php:74
#: scp/emailtest.php:35
msgid "Message required"
msgstr "需要消息"

#: tickets.php:87
msgid "Message Posted Successfully"
msgstr "消息已成功发布"

#: tickets.php:95
msgid "Unable to post the message. Try again"
msgstr "无法发布消息。请重试！"

#: tickets.php:99
msgid "Error(s) occurred. Please try again"
msgstr "出现错误。请重试！"

#: tickets.php:103
#: scp/apikeys.php:101
#: scp/banlist.php:128
#: scp/canned.php:166
#: scp/categories.php:112
#: scp/departments.php:123
#: scp/emails.php:81
#: scp/faq.php:97
#: scp/groups.php:105
#: scp/helptopics.php:133
#: scp/logs.php:46
#: scp/orgs.php:95
#: scp/pages.php:121
#: scp/slas.php:111
#: scp/staff.php:108
#: scp/teams.php:103
#: scp/templates.php:150
#: scp/tickets.php:341
#: scp/upgrade.php:51
#: scp/users.php:148
msgid "Unknown action"
msgstr "未知动作"

#: api/cron.php:20
msgid "cron.php only supports local cron calls - use http -> api/tasks/cron"
msgstr "cron.php 仅支持本地自动执行计划呼叫，使用 http -> api/tasks/cron"

#: api/pipe.php:23
msgid "pipe.php only supports local piping - use http -> api/tickets.email"
msgstr "pipe.php 仅支持本地轮询，使用 http -> api/tickets.email"

#: include/ajax.content.php:30
#: include/staff/syslogs.inc.php:121
#, php-format
msgid "Log Date"
msgstr "日志日期"

#: include/ajax.content.php:32
#: include/class.forms.php:676
#: include/staff/apikey.inc.php:51
#: include/staff/apikey.inc.php:69
#: include/staff/apikeys.inc.php:60
#: include/staff/syslogs.inc.php:122
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: include/ajax.content.php:35
#: include/class.mailfetch.php:899
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: include/ajax.content.php:36
#: include/ajax.users.php:234
#: scp/apikeys.php:21
#: scp/banlist.php:29
#: scp/canned.php:30
#: scp/categories.php:28
#: scp/departments.php:20
#: scp/emails.php:21
#: scp/forms.php:7
#: scp/groups.php:20
#: scp/helptopics.php:22
#: scp/lists.php:19
#: scp/lists.php:30
#: scp/plugins.php:6
#: scp/slas.php:21
#: scp/staff.php:20
#: scp/tickets.php:31
#, php-format
msgid "%s: Unknown or invalid ID."
msgstr "%s：未知或无效 ID。"

#: include/ajax.content.php:36
msgid "log entry"
msgstr "日志条目"

#: include/ajax.content.php:46
msgid "Ticket Variables"
msgstr "咨询变量"

#: include/ajax.content.php:47
msgid "Please note that non-base variables depend on the context of use. Visit osTicket Wiki for up to date documentation."
msgstr "请注意，非基变量取决于使用内容。访问 osTicket 维基百科获取最新文档。"

#: include/ajax.content.php:50
msgid "Base Variables"
msgstr "基本变量"

#: include/ajax.content.php:50
msgid "Other Variables"
msgstr "其他变量"

#: include/ajax.content.php:54
#: include/staff/tickets.inc.php:370
msgid "Ticket ID"
msgstr "咨询 ID"

#: include/ajax.content.php:54
msgid "internal ID"
msgstr "内部 ID"

#: include/ajax.content.php:55
msgid "Ticket number"
msgstr "咨询编号"

#: include/ajax.content.php:55
msgid "external ID"
msgstr "外部 ID"

#: include/ajax.content.php:56
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: include/ajax.content.php:57
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: include/ajax.content.php:58
msgid "see name expansion"
msgstr "查看扩展名"

#: include/ajax.content.php:59
#: include/class.export.php:66
#: include/client/tickets.inc.php:153
#: include/client/view.inc.php:105
#: include/staff/tickets.inc.php:376
#: include/staff/tickets.inc.php:376
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:96
#: scp/emailtest.php:108
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: include/ajax.content.php:60
msgid "Phone number | ext"
msgstr "电话号码 | 分机"

#: include/ajax.content.php:61
#: include/class.pdf.php:161
#: include/client/tickets.inc.php:150
#: include/staff/apikey.inc.php:40
#: include/staff/apikeys.inc.php:61
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:43
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:69
#: include/staff/email.inc.php:192
#: include/staff/email.inc.php:279
#: include/staff/filter.inc.php:253
#: include/staff/filters.inc.php:64
#: include/staff/group.inc.php:49
#: include/staff/groups.inc.php:62
#: include/staff/helptopic.inc.php:51
#: include/staff/helptopic.inc.php:133
#: include/staff/helptopics.inc.php:63
#: include/staff/page.inc.php:89
#: include/staff/pages.inc.php:71
#: include/staff/plugins.inc.php:26
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:19
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:56
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:95
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:126
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:157
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:187
#: include/staff/slaplan.inc.php:59
#: include/staff/slaplans.inc.php:63
#: include/staff/staffmembers.inc.php:141
#: include/staff/team.inc.php:51
#: include/staff/teams.inc.php:60
#: include/staff/template.inc.php:49
#: include/staff/templates.inc.php:62
#: include/staff/ticket-view.inc.php:175
#: include/staff/tickets.inc.php:384
#: include/staff/tickets.inc.php:384
#: include/staff/user-view.inc.php:110
#: include/staff/users.inc.php:162
#: include/staff/templates/ticket-status.tmpl.php:55
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:95
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:99
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:86
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:83
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: include/ajax.content.php:62
#: include/class.export.php:69
#: include/class.pdf.php:169
#: include/staff/email.inc.php:102
#: include/staff/emails.inc.php:65
#: include/staff/filter.inc.php:283
#: include/staff/helptopic.inc.php:163
#: include/staff/helptopics.inc.php:65
#: include/staff/ticket-view.inc.php:179
#: include/staff/tickets.inc.php:389
#: include/staff/tickets.inc.php:389
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: include/ajax.content.php:63
msgid "Assigned agent and/or team"
msgstr "已分配代理和/或团队"

#: include/ajax.content.php:64
#: include/ajax.content.php:103
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

#: include/ajax.content.php:65
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: include/ajax.content.php:66
msgid "Date closed"
msgstr "关闭日期"

#: include/ajax.content.php:67
msgid "List of all recipient names"
msgstr "所有收件人名单"

#: include/ajax.content.php:68
msgid "Auth. token used for auto-login"
msgstr "用于自动登录的授权令牌"

#: include/ajax.content.php:69
msgid "Agent's ticket view link"
msgstr "代理咨询查看链接"

#: include/ajax.content.php:70
msgid "Expandable Variables"
msgstr "可扩展的变量"

#: include/ajax.content.php:71
msgid "Help topic"
msgstr "帮助主题"

#: include/ajax.content.php:72
#: include/ajax.reports.php:31
#: include/ajax.reports.php:48
#: include/ajax.reports.php:161
#: include/class.export.php:70
#: include/class.pdf.php:177
#: include/client/tickets.inc.php:156
#: include/client/view.inc.php:53
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:53
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:70
#: include/staff/department.inc.php:32
#: include/staff/directory.inc.php:113
#: include/staff/email.inc.php:78
#: include/staff/emails.inc.php:66
#: include/staff/filter.inc.php:233
#: include/staff/helptopic.inc.php:112
#: include/staff/helptopics.inc.php:66
#: include/staff/staffmembers.inc.php:143
#: include/staff/ticket-open.inc.php:169
#: include/staff/ticket-view.inc.php:183
#: include/staff/ticket-view.inc.php:745
#: include/staff/tickets.inc.php:409
#: include/staff/tickets.inc.php:409
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:102
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:99
#, php-format
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: include/ajax.content.php:73
msgid "Assigned/closing agent"
msgstr "已分配/正在关闭的代理"

#: include/ajax.content.php:74
msgid "Assigned/closing team"
msgstr "已分配/正在关闭的团队"

#: include/ajax.content.php:75
#: include/staff/ticket-view.inc.php:98
msgid "Ticket Thread"
msgstr "咨询线程"

#: include/ajax.content.php:80
msgid "Incoming message"
msgstr "接收消息"

#: include/ajax.content.php:81
msgid "Outgoing response"
msgstr "发送回复"

#: include/ajax.content.php:82
msgid "Assign/transfer comments"
msgstr "分配/传送评论"

#: include/ajax.content.php:83
msgid "Internal note <em>(expandable)</em>"
msgstr "内部通知<em>（可扩展）</em>"

#: include/ajax.content.php:84
msgid "Assigned agent/team"
msgstr "已分配代理/团队"

#: include/ajax.content.php:85
msgid "Agent assigning the ticket"
msgstr "代理正在分配咨询"

#: include/ajax.content.php:86
msgid "osTicket's base url (FQDN)"
msgstr "osTicket 基本 URL (FQDN)"

#: include/ajax.content.php:88
msgid "Reset link used by the password reset feature"
msgstr "供密码重置功能使用的重置链接"

#: include/ajax.content.php:91
msgid "Name Expansion"
msgstr "扩展名"

#: include/ajax.content.php:92
#: include/staff/profile.inc.php:33
#: include/staff/staff.inc.php:62
#: setup/tips.php:18
#: setup/inc/install.inc.php:46
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: include/ajax.content.php:93
#: include/staff/profile.inc.php:42
#: include/staff/staff.inc.php:72
#: setup/tips.php:22
#: setup/inc/install.inc.php:52
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: include/ajax.content.php:94
#: include/class.user.php:613
msgid "First Last"
msgstr "姓氏 名称"

#: include/ajax.content.php:95
#: include/class.user.php:617
msgid "First L."
msgstr "L 姓氏"

#: include/ajax.content.php:96
#: include/class.user.php:618
msgid "F. Last"
msgstr "F 名称"

#: include/ajax.content.php:97
#: include/class.user.php:615
msgid "Last, First"
msgstr "名称，姓氏"

#: include/ajax.content.php:98
msgid "Ticket Thread expansions"
msgstr "扩展开工单"

#: include/ajax.content.php:99
#: include/staff/ticket-view.inc.php:545
msgid "Original Message"
msgstr "原始消息"

#: include/ajax.content.php:100
#: include/class.pdf.php:238
#: include/staff/ticket-view.inc.php:329
#: include/staff/ticket-view.inc.php:546
msgid "Last Message"
msgstr "最后消息"

#: include/ajax.content.php:101
msgid "Thread Entry expansions"
msgstr "线程入口扩展"

#: include/ajax.content.php:102
msgid "Poster"
msgstr "公告"

#: include/ajax.content.php:178
#: scp/tickets.php:143
#: scp/tickets.php:194
msgid "Correct the error(s) below and try again!"
msgstr "修正以下错误并重试！"

#: include/ajax.draft.php:304
#: include/class.nav.php:168
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:54
#: include/staff/settings-kb.inc.php:32
msgid "Canned Responses"
msgstr "封装回复"

#: include/ajax.draft.php:305
msgid "FAQ Articles"
msgstr "常见问题文章"

#: include/ajax.draft.php:306
#: include/class.nav.php:257
msgid "Email Templates"
msgstr "电子邮件模板"

#: include/ajax.draft.php:307
#: include/staff/settings-pages.inc.php:100
msgid "Logos"
msgstr "徽标"

#: include/ajax.draft.php:308
#: include/class.nav.php:248
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: include/ajax.kbase.php:48
#, php-format
msgid "Last updated %s"
msgstr "最后更新 %s"

#: include/ajax.kbase.php:50
msgid "View"
msgstr "查看"

#: include/ajax.kbase.php:50
msgid "Attachments (%d)"
msgstr "附件 (%d)"

#: include/ajax.kbase.php:58
#: include/staff/ticket-view.inc.php:78
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:52
#, php-format
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: include/ajax.orgs.php:60
#: include/ajax.users.php:117
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: include/ajax.orgs.php:122
#: include/staff/users.inc.php:98
#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:81
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:62
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: include/ajax.orgs.php:133
#: scp/tickets.php:328
msgid "Unknown user selected"
msgstr "选择的未知用户"

#: include/ajax.orgs.php:140
#: include/ajax.users.php:256
msgid "Error adding user - try again!"
msgstr "添加用户错误，请重试！"

#: include/ajax.orgs.php:146
msgid "Unable to add user to the organization - try again"
msgstr "无法添加用户至组织，请重试！"

#: include/ajax.orgs.php:160
msgid "User already belongs to this organization!"
msgstr "用户已属于此组织！"

#: include/ajax.orgs.php:162
msgid "Are you sure you want to change the user's organization?"
msgstr "您是否确定要更改用户组织？"

#: include/ajax.orgs.php:181
#: include/ajax.users.php:290
#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:83
msgid "Import Users"
msgstr "导入用户"

#: include/ajax.orgs.php:208
msgid "Error adding organization - try again!"
msgstr "添加组织错误，请重试！"

#: include/ajax.orgs.php:211
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:38
msgid "Add New Organization"
msgstr "添加新组织"

#: include/ajax.orgs.php:225
msgid "Select Organization"
msgstr "选择组织"

#: include/ajax.orgs.php:247
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:4
msgid "Organization Lookup"
msgstr "查找组织"

#: include/ajax.reports.php:31
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: include/ajax.reports.php:34
#: include/ajax.reports.php:66
#: include/staff/staff.inc.php:216
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#: include/ajax.reports.php:58
#: include/class.export.php:71
#: include/class.pdf.php:214
#: include/class.topic.php:436
#: include/client/open.inc.php:33
#: include/staff/email.inc.php:126
#: include/staff/filter.inc.php:364
#: include/staff/helptopic.inc.php:28
#: include/staff/helptopics.inc.php:62
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:77
#: include/staff/ticket-open.inc.php:130
#: include/staff/ticket-view.inc.php:325
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:106
msgid "Help Topic"
msgstr "帮助主题"

#: include/ajax.reports.php:146
msgid "Opened"
msgstr "已打开"

#: include/ajax.reports.php:146
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: include/ajax.reports.php:146
#: include/class.export.php:76
#: include/staff/tickets.inc.php:597
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:51
#: scp/tickets.php:426
msgid "Overdue"
msgstr "过期"

#: include/ajax.reports.php:146
#: include/client/tickets.inc.php:132
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:69
#: scp/tickets.php:444
#, php-format
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: include/ajax.reports.php:146
msgid "Reopened"
msgstr "重新开启"

#: include/ajax.reports.php:147
msgid "Service Time"
msgstr "服务时间"

#: include/ajax.reports.php:147
msgid "Response Time"
msgstr "响应时间"

#: include/ajax.tickets.php:270
#, php-format
msgid "Search criteria matched %s"
msgstr "搜索条件已匹配 %s"

#: include/ajax.tickets.php:271
#, php-format
msgid "%d ticket"
msgid_plural "%d tickets"
msgstr[0] "%d 个咨询"

#: include/ajax.tickets.php:273
msgid "view"
msgstr "查看"

#: include/ajax.tickets.php:275
msgid "No tickets found matching your search criteria."
msgstr "未找到匹配搜索条件的咨询。"

#: include/ajax.tickets.php:288
msgid "Lock denied!"
msgstr "锁定被拒绝！"

#: include/ajax.tickets.php:295
msgid "Unable to acquire lock."
msgstr "无法进行锁定。"

#: include/ajax.tickets.php:352
#: include/ajax.tickets.php:383
msgid "No such ticket"
msgstr "无此类咨询"

#: include/ajax.tickets.php:372
#: include/ajax.users.php:278
msgid "Unable to find user in directory"
msgstr "无法在目录中查找用户"

#: include/ajax.tickets.php:403
#, php-format
msgid "Ticket owner, %s, is a collaborator by default!"
msgstr "咨询所有人，%s, 是默认合作伙伴！"

#: include/ajax.tickets.php:407
#, php-format
msgid "%s <%s> added as a collaborator"
msgstr "%s <%s> 已添加为合作伙伴"

#: include/ajax.tickets.php:409
msgid "New Collaborator Added"
msgstr "新增合作伙伴"

#: include/ajax.tickets.php:411
#, php-format
msgid "%s added as a collaborator"
msgstr "%s 已添加为合作伙伴"

#: include/ajax.tickets.php:420
#: include/class.collaborator.php:115
msgid "Unable to add collaborator. Internal error"
msgstr "无法添加合作伙伴。内部错误"

#: include/ajax.tickets.php:488
#, php-format
msgid "Ticket #%s: Add a collaborator"
msgstr "咨询 #%s：添加一名合作伙伴"

#: include/ajax.tickets.php:555
#: include/ajax.tickets.php:584
#, php-format
msgid "Ticket #%s: %s"
msgstr "咨询 #%s：%s"

#: include/ajax.tickets.php:607
#, php-format
msgid "Change user for ticket #%s"
msgstr "更改咨询 #%s 的用户"

#: include/ajax.tickets.php:740
#: include/ajax.tickets.php:762
#: include/ajax.tickets.php:787
#: include/ajax.tickets.php:851
#: include/ajax.tickets.php:873
#: include/ajax.tickets.php:895
#, php-format
msgid "Unknown or invalid"
msgstr "未知或无效"

#: include/ajax.tickets.php:740
#: include/ajax.tickets.php:762
#: include/ajax.tickets.php:787
#: include/ajax.tickets.php:851
#: include/ajax.tickets.php:873
#: include/ajax.tickets.php:895
msgid "status"
msgstr "状态"

#: include/ajax.tickets.php:764
#, php-format
msgid "Ticket already set to %s status"
msgstr "咨询已设置为 %s 状态"

#: include/ajax.tickets.php:772
#: include/ajax.tickets.php:777
#: include/ajax.tickets.php:782
#: include/ajax.tickets.php:865
#: include/ajax.tickets.php:880
#: include/ajax.tickets.php:885
#: include/ajax.tickets.php:890
#: scp/tickets.php:352
#, php-format
msgid "You do not have permission %s."
msgstr "您没有权限 %s。"

#: include/ajax.tickets.php:773
#: include/ajax.tickets.php:881
msgid "to reopen tickets"
msgstr "以重新打开咨询"

#: include/ajax.tickets.php:778
#: include/ajax.tickets.php:886
msgid "to resolve/close tickets"
msgstr "以解决/关闭咨询"

#: include/ajax.tickets.php:783
#: include/ajax.tickets.php:891
msgid "to archive/delete tickets"
msgstr "以归档/删除咨询"

#: include/ajax.tickets.php:797
#: include/ajax.tickets.php:802
#: include/class.pdf.php:153
#: include/client/view.inc.php:34
#: include/staff/ticket-view.inc.php:60
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:19
#: scp/tickets.php:89
#: scp/tickets.php:467
#, php-format
msgid "Ticket #%s"
msgstr "咨询 #%s"

#: include/ajax.tickets.php:798
msgid "deleted sucessfully"
msgstr "已成功删除"

#: include/ajax.tickets.php:801
#: include/ajax.tickets.php:806
#, php-format
msgid "%s status changed to %s"
msgstr "%s 状态已更改为 %s"

#: include/ajax.tickets.php:807
#: include/class.dynamic_forms.php:371
#: include/class.dynamic_forms.php:375
#: include/staff/tickets.inc.php:370
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:93
msgid "Ticket"
msgstr "咨询"

#: include/ajax.tickets.php:815
msgid "Error updating ticket status"
msgstr "更新咨询状态时出错"

#: include/ajax.tickets.php:866
msgid "to mass manage tickets"
msgstr "以大量管理咨询"

#: include/ajax.tickets.php:867
#: scp/tickets.php:354
msgid "Contact admin for such access"
msgstr "联系管理员获取此类访问"

#: include/ajax.tickets.php:869
#: scp/groups.php:46
#: scp/orgs.php:64
#: scp/pages.php:58
#: scp/slas.php:50
#: scp/staff.php:46
#: scp/teams.php:46
#: scp/users.php:70
#, php-format
msgid "You must select at least %s."
msgstr "您必须选择至少 %s。"

#: include/ajax.tickets.php:870
#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:60
#, php-format
msgid "one ticket"
msgstr "一次咨询"

#: include/ajax.tickets.php:912
#, php-format
msgid "Unable to change status for %s"
msgstr "无法更改 %s 状态"

#: include/ajax.tickets.php:913
msgid "the selected ticket"
msgid_plural "any of the selected tickets"
msgstr[0] "任一所选的咨询"

#: include/ajax.tickets.php:919
#: include/ajax.tickets.php:936
#, php-format
msgid "Successfully deleted %s."
msgstr "已成功删除 %s。"

#: include/ajax.tickets.php:920
#: include/ajax.tickets.php:927
#: include/ajax.tickets.php:944
#: include/ajax.tickets.php:972
#: include/ajax.tickets.php:981
msgid "selected ticket"
msgid_plural "selected tickets"
msgstr[0] "所选的咨询"

#. 1$ will be 'selected ticket(s)', 2$ is the new status
#: include/ajax.tickets.php:926
#, php-format
msgid "Successfully changed status of %1$s to %2$s"
msgstr "已成功更改 %1$s 至 %2$s 的状态"

#: include/ajax.tickets.php:937
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d selected tickets"
msgstr "%2$d 个所选咨询的第 %1$d 个"

#: include/ajax.tickets.php:943
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s status changed to %4$s"
msgstr "%2$d %3$s 的 %1$d  状态已更改至 %4$s"

#: include/ajax.tickets.php:964
#, php-format
msgid "%1$s Tickets &mdash; %2$d selected"
msgstr "%1$s 个咨询 &mdash; %2$d 已选择"

#: include/ajax.tickets.php:971
#: include/ajax.tickets.php:1009
#: include/staff/apikeys.inc.php:130
#: include/staff/banlist.inc.php:156
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:141
#: include/staff/categories.inc.php:133
#: include/staff/departments.inc.php:152
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:108
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:91
#: include/staff/emails.inc.php:133
#: include/staff/filters.inc.php:140
#: include/staff/groups.inc.php:142
#: include/staff/helptopics.inc.php:159
#: include/staff/pages.inc.php:148
#: include/staff/plugins.inc.php:79
#: include/staff/settings-pages.inc.php:199
#: include/staff/slaplans.inc.php:142
#: include/staff/staffmembers.inc.php:217
#: include/staff/syslogs.inc.php:180
#: include/staff/teams.inc.php:137
#: include/staff/templates.inc.php:139
#, php-format
msgid "Are you sure you want to DELETE %s?"
msgstr "您是否确定要删除 %s？"

#: include/ajax.tickets.php:976
#: include/ajax.tickets.php:1013
#, php-format
msgid "Deleted tickets CANNOT be recovered, including any associated attachments."
msgstr "已删除咨询无法恢复，包括任何相关附件。"

#: include/ajax.tickets.php:980
#: include/ajax.tickets.php:1006
#, php-format
msgid "Optional reason for deleting %s"
msgstr "删除 %s 的可选原因"

#. 1$ will be a verb, like 'open', 2$ will be the ticket number
#: include/ajax.tickets.php:997
#, php-format
msgid "%1$s Ticket #%2$s"
msgstr "%1$s 咨询 #%2$s"

#: include/ajax.tickets.php:1007
#: include/ajax.tickets.php:1010
msgid "this ticket"
msgstr "此咨询"

#: include/ajax.upgrader.php:31
#: include/ajax.upgrader.php:59
msgid "We have a problem ... wait a sec."
msgstr "出现问题……请稍等。"

#: include/ajax.upgrader.php:44
#, php-format
msgid "Upgraded to %s ... post-upgrade checks!"
msgstr "升级至 %s……升级后检查！"

#: include/ajax.upgrader.php:49
#, php-format
msgid "Upgrade Failed: Invalid or wrong hash [%s]"
msgstr "升级失败：无效或错误 #  [%s]"

#: include/ajax.upgrader.php:54
msgid "We're done!"
msgstr "成功完成！"

#: include/ajax.users.php:29
msgid "Query argument is required"
msgstr "需要查询参数"

#: include/ajax.users.php:152
msgid "User already registered"
msgstr "用户已注册"

#: include/ajax.users.php:161
msgid "Unable to register user - try again!"
msgstr "无法注册用户，请重试！"

#: include/ajax.users.php:191
msgid "Unable to update account - try again!"
msgstr "无法更新账户，请重试！"

#: include/ajax.users.php:211
msgid "You do not have permission to delete a user with tickets!"
msgstr "您没有删除用户及其咨询的权限！"

#: include/ajax.users.php:216
msgid "You cannot delete a user with tickets!"
msgstr "您无法删除用户及其咨询！"

#: include/ajax.users.php:223
msgid "Unable to delete user - try again!"
msgstr "无法删除用户，请重试！"

#: include/ajax.users.php:234
#: scp/orgs.php:33
#: scp/users.php:21
#: scp/users.php:27
#: scp/users.php:143
msgid "end user"
msgid_plural "end users"
msgstr[0] "终端用户"

#: include/ajax.users.php:251
#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:31
msgid "Add New User"
msgstr "新增用户"

#. `remote` users are those in a remore directory such as LDAP
#: include/ajax.users.php:276
msgid "Import Remote User"
msgstr "导入远程用户"

#: include/ajax.users.php:312
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: include/ajax.users.php:325
msgid "Lookup or create a user"
msgstr "查询或创建用户"

#: include/ajax.users.php:363
#, php-format
msgid "Organization for %s"
msgstr "%s 组织"

#: include/ajax.users.php:371
msgid "Unknown organization selected"
msgstr "未知组织已选择"

#: include/ajax.users.php:375
msgid "Unable to create organization."
msgstr "无法创建组织。"

#: include/ajax.users.php:376
#: include/ajax.users.php:383
msgid "Correct error(s) below and try again."
msgstr "修正以下错误并重试。"

#: include/ajax.users.php:382
msgid "Unable to add user to organization."
msgstr "无法添加用户至组织。"

#: include/ajax.users.php:388
#, php-format
msgid "%s &mdash; Organization"
msgstr "%s &mdash; 组织"

#: include/ajax.users.php:394
msgid "Are you sure you want to change user's organization?"
msgstr "是否确定要更改用户组织？"

#: include/api.cron.php:10
#: include/api.tickets.php:99
msgid "API key not authorized"
msgstr "API 密钥未授权"

#: include/api.cron.php:21
msgid "Cron Job"
msgstr "自动计划任务工作"

#: include/api.cron.php:21
msgid "Cron job executed"
msgstr "自动计划任务工作已执行"

#: include/api.tickets.php:61
msgid "Unexpected or invalid data received"
msgstr "已接收意外或无效数据"

#: include/api.tickets.php:78
#, php-format
msgid "%s: Poorly encoded base64 data"
msgstr "%s：较差的 Base64 编码数据"

#: include/api.tickets.php:111
#: include/api.tickets.php:142
msgid "Unable to create new ticket: unknown error"
msgstr "无法创建新咨询：未知错误"

#: include/api.tickets.php:134
#: include/class.mailfetch.php:630
msgid "Ticket denied"
msgstr "咨询被拒绝"

#: include/api.tickets.php:138
msgid "Unable to create new ticket: validation errors"
msgstr "无法创建新咨询：验证错误"

#: include/api.tickets.php:208
msgid "Request failed - retry again!"
msgstr "请求已失败，请重试！"

#: include/class.ajax.php:34
#, php-format
msgid "Access Denied. IP %s"
msgstr "访问被拒绝。IP %s"

#: include/class.api.php:125
msgid "Valid IP is required"
msgstr "需要有效 IP"

#: include/class.api.php:140
#: include/class.canned.php:271
#: include/class.category.php:154
#: include/class.dept.php:489
#: include/class.email.php:411
#: include/class.faq.php:320
#: include/class.filter.php:547
#: include/class.group.php:221
#: include/class.page.php:267
#: include/class.sla.php:191
#: include/class.staff.php:845
#: include/class.team.php:255
#: include/class.template.php:346
#: include/class.topic.php:387
#: scp/lists.php:114
#, php-format
msgid "Unable to update %s."
msgstr "无法更新 %s。"

#: include/class.api.php:140
#: include/class.api.php:153
#: scp/apikeys.php:29
#: scp/apikeys.php:31
#: scp/apikeys.php:40
msgid "this API key"
msgstr "此 API 密钥"

#: include/class.api.php:141
#: include/class.canned.php:279
#: include/class.category.php:125
#: include/class.category.php:162
#: include/class.dept.php:490
#: include/class.dept.php:502
#: include/class.email.php:412
#: include/class.email.php:419
#: include/class.faq.php:330
#: include/class.filter.php:548
#: include/class.filter.php:553
#: include/class.group.php:222
#: include/class.group.php:230
#: include/class.page.php:273
#: include/class.sla.php:192
#: include/class.sla.php:202
#: include/class.staff.php:449
#: include/class.staff.php:846
#: include/class.staff.php:853
#: include/class.team.php:256
#: include/class.team.php:263
#: include/class.template.php:320
#: include/class.template.php:347
#: include/class.template.php:357
#: include/class.topic.php:336
#: include/class.topic.php:388
#: include/class.topic.php:405
#: scp/lists.php:115
#: scp/lists.php:128
msgid "Internal error occurred"
msgstr "出现内部错误"

#: include/class.api.php:152
#: scp/apikeys.php:39
#: scp/canned.php:102
#: scp/categories.php:47
#: scp/departments.php:40
#: scp/emails.php:40
#: scp/faq.php:44
#: scp/filters.php:45
#: scp/groups.php:40
#: scp/helptopics.php:42
#: scp/lists.php:124
#: scp/pages.php:35
#: scp/slas.php:44
#: scp/staff.php:40
#: scp/teams.php:40
#: scp/templates.php:83
#: scp/users.php:45
#, php-format
msgid "Unable to add %s. Correct error(s) below and try again."
msgstr "无法添加 %s。修正以下错误并重试。"

#: include/class.api.php:176
msgid "Valid API key required"
msgstr "需要有效 API 密钥"

#: include/class.api.php:178
msgid "API key not found/active or source IP not authorized"
msgstr "API 密钥未找到/激活或源 IP 未授权"

#: include/class.api.php:202
msgid "Unable to read request body"
msgstr "无法读取请求正文"

#: include/class.api.php:208
msgid "XML extension not supported"
msgstr "不支持XML 扩展"

#: include/class.api.php:219
msgid "Unsupported data format"
msgstr "不支持的数据格式"

#: include/class.api.php:260
#: include/class.api.php:263
#, php-format
msgid "%s: Unexpected data received in API request"
msgstr "%s：API 请求中接收到意外数据"

#: include/class.api.php:262
msgid "API Unexpected Data"
msgstr "API 意外数据"

#: include/class.api.php:298
msgid "API Error"
msgstr "API 错误"

#: include/class.auth.php:224
msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: include/class.auth.php:269
msgid "Unknown user"
msgstr "未知用户"

#: include/class.auth.php:426
msgid "Agent login"
msgstr "代理登录"

#: include/class.auth.php:427
#, php-format
msgid "%s logged in [%s], via %s"
msgstr "通过 %s，%s 已登录 [%s] "

#: include/class.auth.php:469
msgid "Agent logout"
msgstr "代理注销"

#. Tokens are <username> and <ip>
#: include/class.auth.php:470
#: include/class.auth.php:658
#, php-format
msgid "%s logged out [%s]"
msgstr "%s 已注销 [%s]"

#: include/class.auth.php:603
msgid "Account confirmation required"
msgstr "需要账户信息"

#: include/class.auth.php:605
msgid "Account is administratively locked"
msgstr "账户已被管理员锁定"

#. Tokens are <username>, <id>, and <ip>
#: include/class.auth.php:623
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s) logged in [%3$s]"
msgstr "%1$s (%2$s) 已登录 [%3$s]"

#: include/class.auth.php:626
msgid "User login"
msgstr "用户登录"

#: include/class.auth.php:657
msgid "User logout"
msgstr "用户注销"

#: include/class.auth.php:705
#: include/class.auth.php:709
#: include/class.auth.php:716
#, php-format
msgid "Sign in with %s"
msgstr "通过 %s 登录"

#: include/class.auth.php:807
msgid "Maximum failed login attempts reached"
msgstr "已达最大失败登录尝试次数"

#: include/class.auth.php:829
msgid "Excessive login attempts by an agent?"
msgstr "代理尝试登录次数过多？"

#: include/class.auth.php:830
#: include/class.auth.php:840
#: include/class.auth.php:891
#: include/class.auth.php:898
#: include/client/pwreset.login.php:18
#: include/client/pwreset.request.php:18
#: include/staff/email.inc.php:165
#: include/staff/profile.inc.php:26
#: include/staff/staff.inc.php:51
#: include/staff/staffmembers.inc.php:140
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:104
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:75
#: setup/tips.php:30
#: setup/inc/install.inc.php:64
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: include/class.auth.php:831
#: include/class.auth.php:841
#: include/class.auth.php:892
#: include/class.auth.php:899
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: include/class.auth.php:832
#: include/class.auth.php:842
#: include/class.auth.php:893
#: include/class.auth.php:900
#: include/class.forms.php:1081
#: include/class.misc.php:145
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: include/class.auth.php:833
#: include/class.auth.php:843
#: include/class.auth.php:894
#: include/class.auth.php:901
msgid "Attempts"
msgstr "尝试次数"

#: include/class.auth.php:834
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: include/class.auth.php:834
#, php-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分钟"

#: include/class.auth.php:835
#, php-format
msgid "Excessive login attempts (%s)"
msgstr "登录尝试次数过多 (%s)"

#: include/class.auth.php:837
msgid "Forgot your login info? Contact Admin."
msgstr "忘记您的登录信息？联系管理员。"

#: include/class.auth.php:844
#, php-format
msgid "Failed agent login attempt (%s)"
msgstr "代理尝试登录已失败 (%s)"

#: include/class.auth.php:868
msgid "You've reached maximum failed login attempts allowed."
msgstr "您已经达到容许的最大失败登录尝试次数。"

#: include/class.auth.php:890
msgid "Excessive login attempts by a user."
msgstr "用户登录尝试次数过多。"

#: include/class.auth.php:895
msgid "Excessive login attempts (user)"
msgstr "登录尝试次数过多（用户）"

#: include/class.auth.php:896
#: include/class.user.php:969
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: include/class.auth.php:902
msgid "Failed login attempt (user)"
msgstr "登录尝试失败（用户）"

#: include/class.auth.php:948
#: include/class.auth.php:1161
msgid "Invalid user-id given"
msgstr "提供的用户 ID 无效"

#: include/class.auth.php:951
#: include/class.auth.php:954
#: include/class.auth.php:1164
#: include/class.auth.php:1167
msgid "Invalid reset token"
msgstr "无效重置令牌"

#: include/class.auth.php:956
#: include/class.auth.php:1169
msgid "Unable to reset password"
msgstr "无法重置密码"

#: include/class.banlist.php:54
msgid "Internal list for email banning. Do not remove"
msgstr "内部使用的受屏蔽email列表。不要删除。"

#: include/class.canned.php:245
#: include/class.faq.php:292
#: include/class.page.php:239
msgid "Internal error. Try again"
msgstr "内部错误，请重试"

#: include/class.canned.php:248
msgid "Title required"
msgstr "需要标题"

#: include/class.canned.php:250
msgid "Title is too short. 3 chars minimum"
msgstr "标题过短，最少 3 个字符"

#: include/class.canned.php:252
msgid "Title already exists"
msgstr "标题已存在"

#: include/class.canned.php:255
msgid "Response text is required"
msgstr "需要回复文本"

#: include/class.canned.php:271
#: include/class.canned.php:278
#: scp/canned.php:46
#: scp/canned.php:81
#: scp/canned.php:103
msgid "this canned response"
msgstr "此封装回复"

#: include/class.canned.php:278
#: include/class.category.php:161
#: include/class.dept.php:501
#: include/class.faq.php:329
#: include/class.group.php:229
#: include/class.page.php:272
#: include/class.staff.php:852
#: include/class.team.php:262
#: include/class.template.php:356
#: include/class.topic.php:404
#, php-format
msgid "Unable to create %s."
msgstr "无法创建 %s。"

#: include/class.category.php:128
msgid "Category name is required"
msgstr "需要类别名称"

#: include/class.category.php:130
msgid "Name is too short. 3 chars minimum"
msgstr "名称过短，最少 3 个字符"

#: include/class.category.php:132
msgid "Category already exists"
msgstr "类别已存在"

#: include/class.category.php:135
msgid "Category description is required"
msgstr "需要类别描述"

#: include/class.category.php:154
#: include/class.category.php:161
msgid "this FAQ category"
msgstr "此常见问题类别"

#: include/class.client.php:374
#: include/class.staff.php:475
#: include/class.staff.php:780
msgid "Password must be at least 6 characters"
msgstr "密码必须至少包含 6 个字符"

#: include/class.client.php:382
#: include/class.client.php:386
#: include/class.staff.php:483
#: include/class.staff.php:487
msgid "Invalid reset token. Logout and try again"
msgstr "无效重置令牌。注销并重试"

#: include/class.client.php:390
#: include/class.staff.php:490
msgid "Current password is required"
msgstr "需要当前密码"

#: include/class.client.php:392
#: include/class.staff.php:492
msgid "Invalid current password!"
msgstr "无效当前密码！"

#: include/class.client.php:394
#: include/class.staff.php:494
msgid "New password MUST be different from the current password!"
msgstr "新密码必须与当前密码不同！"

#: include/class.client.php:399
#: include/class.staff.php:498
#: include/class.staff.php:791
#: include/class.user.php:976
msgid "Time zone selection is required"
msgstr "需要选择时区"

#: include/class.collaborator.php:99
msgid "Invalid or missing information"
msgstr "无效信息或丢失信息"

#: include/class.collaborator.php:101
#, php-format
msgid "%s is already a collaborator"
msgstr "%s 已经是一名合作伙伴"

#: include/class.config.php:467
msgid "Alphabetically"
msgstr "按字母顺序"

#: include/class.config.php:468
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: include/class.config.php:860
msgid "Unknown setting option. Get technical support."
msgstr "未知设置选项。获取技术支持。"

#: include/class.config.php:869
msgid "Helpdesk URL is required"
msgstr "需要帮助中心 URL"

#: include/class.config.php:870
msgid "Helpdesk title is required"
msgstr "需要帮助中心标题"

#: include/class.config.php:871
msgid "Default Department is required"
msgstr "需要默认部门"

#: include/class.config.php:873
msgid "Time format is required"
msgstr "需要时间格式"

#: include/class.config.php:874
msgid "Date format is required"
msgstr "需要日期格式"

#: include/class.config.php:875
msgid "Datetime format is required"
msgstr "需要日期时间格式"

#: include/class.config.php:876
msgid "Day, Datetime format is required"
msgstr "需要天数、日期时间格式"

#: include/class.config.php:877
msgid "Default Timezone is required"
msgstr "需要默认时区"

#: include/class.config.php:905
msgid "Valid password reset window required"
msgstr "需要有效密码重置窗口"

#: include/class.config.php:930
#: include/class.config.php:931
#: include/class.config.php:932
#: include/class.config.php:985
msgid "Selection required"
msgstr "需要选项"

#: include/class.config.php:933
msgid "Enter valid numeric value"
msgstr "输入有效数值"

#: include/class.config.php:934
msgid "Enter lock time in minutes"
msgstr "输入锁定时间（以分钟为计量单位）"

#: include/class.config.php:939
msgid "The GD extension is required"
msgstr "需要 GD 扩展"

#: include/class.config.php:941
msgid "PNG support is required for Image Captcha"
msgstr "图像 Captcha 需要 PNG 支持"

#: include/class.config.php:947
msgid "Default help topic must be set to active"
msgstr "默认帮助主题必须设为激活"

#: include/class.config.php:983
msgid "You must select template"
msgstr "您必须选择模板"

#: include/class.config.php:984
msgid "Default email is required"
msgstr "需要默认电子邮件"

#: include/class.config.php:986
msgid "System admin email is required"
msgstr "需要系统管理员电子邮件"

#: include/class.config.php:989
msgid "Reply separator is required to strip quoted reply."
msgstr "条状引用回复需要回复分隔符。"

#: include/class.config.php:992
msgid "Email already setup as system email"
msgstr "电子邮件已设为系统电子邮件"

#: include/class.config.php:1051
#, php-format
msgid "Unable to upload logo image: %s"
msgstr "无法上传徽标图像：%s"

#: include/class.config.php:1102
msgid "The knowledge base cannot be restricted unless client registration is enabled"
msgstr "知识库不被限制除非客户标记为已启用"

#: include/class.config.php:1121
#: include/class.config.php:1128
#: include/class.config.php:1135
#: include/class.config.php:1142
#: include/class.config.php:1149
#: include/class.config.php:1156
msgid "Select recipient(s)"
msgstr "选择收件人"

#: include/class.dept.php:454
msgid "Missing or invalid Dept ID (internal error)."
msgstr "部门 ID 丢失或无效（内部错误）。"

#: include/class.dept.php:457
#: include/class.filter.php:495
#: setup/inc/class.installer.php:50
msgid "Name required"
msgstr "需要名称"

#: include/class.dept.php:459
msgid "Name is too short."
msgstr "名称过短。"

#: include/class.dept.php:461
msgid "Department already exists"
msgstr "部门已存在"

#: include/class.dept.php:465
msgid "System default department cannot be private"
msgstr "系统默认部门无法设为私有"

#: include/class.dept.php:489
#: include/class.dept.php:501
#: scp/departments.php:29
#: scp/departments.php:32
#: scp/departments.php:41
msgid "this department"
msgstr "此部门"

#: include/class.dispatcher.php:41
msgid "URL not supported"
msgstr "不支持 URL"

#: include/class.dispatcher.php:143
msgid "Dispatcher compile error. Function not callable"
msgstr "调度程序编译错误。函数不可调用"

#: include/class.dynamic_forms.php:80
#, php-format
msgid "%s: Call to non-existing function"
msgstr "%s：调用不存在函数"

#: include/class.dynamic_forms.php:276
msgid "User Data"
msgstr "用户数据"

#: include/class.dynamic_forms.php:281
#: include/class.dynamic_forms.php:285
#: include/class.mailfetch.php:897
#: include/class.note.php:30
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:26
#: include/staff/ticket-open.inc.php:48
#: include/staff/ticket-view.inc.php:195
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:103
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:39
msgid "User"
msgstr "用户"

#: include/class.dynamic_forms.php:366
msgid "Ticket Data"
msgstr "咨询数据"

#: include/class.dynamic_forms.php:533
#: include/staff/tickets.inc.php:559
msgid "Optional"
msgstr "可选项"

#: include/class.dynamic_forms.php:535
#: include/class.staff.php:778
#: setup/install.php:64
#: setup/install.php:67
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:14
msgid "Required"
msgstr "必选项"

#: include/class.dynamic_forms.php:537
msgid "Required for EndUsers"
msgstr "终端用户必选项"

#: include/class.dynamic_forms.php:539
msgid "Required for Agents"
msgstr "代理必选项"

#: include/class.dynamic_forms.php:541
msgid "Internal, Optional"
msgstr "内部，可选项"

#: include/class.dynamic_forms.php:543
msgid "Internal, Required"
msgstr "内部，必选项"

#: include/class.dynamic_forms.php:545
msgid "For EndUsers Only"
msgstr "仅适用于终端用户"

#: include/class.dynamic_forms.php:616
msgid "Label is required for custom form fields"
msgstr "自定义表单字段需要标签"

#. `required` is a visibility setting fields
#. `variable` is used for automation. Internally it's called `name`
#: include/class.dynamic_forms.php:619
msgid "Variable name is required for required fields"
msgstr "必选字段需要变量名称"

#: include/class.dynamic_forms.php:625
#: scp/lists.php:88
msgid "Invalid character in variable name. Please use letters and numbers only."
msgstr "变量名称中的无效字符。请仅使用字母和数字。"

#. Short for 'abbreviation'
#: include/class.dynamic_forms.php:1244
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:232
msgid "Abbrev"
msgstr "缩写"

#: include/class.dynamic_forms.php:1266
msgid "Select a value from the list"
msgstr "选择列表中的值"

#: include/class.dynamic_forms.php:1274
msgid "Widget"
msgstr "小部件"

#: include/class.dynamic_forms.php:1277
msgid "Drop Down"
msgstr "下拉"

#: include/class.dynamic_forms.php:1278
msgid "Typeahead"
msgstr "预输入"

#: include/class.dynamic_forms.php:1283
msgid "Typeahead will work better for large lists"
msgstr "预输入在大规模列表中作用更佳"

#. Type of widget allowing multiple selections
#: include/class.dynamic_forms.php:1287
msgid "Multiselect"
msgstr "多选"

#: include/class.dynamic_forms.php:1290
msgid "Allow multiple selections"
msgstr "允许多选"

#: include/class.dynamic_forms.php:1298
#: include/class.forms.php:929
#: include/class.forms.php:1241
#: include/class.forms.php:1333
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: include/class.dynamic_forms.php:1299
#: include/class.forms.php:930
#: include/class.forms.php:1242
#: include/class.forms.php:1334
msgid "Leading text shown before a value is selected"
msgstr "选择数值前显示重要文本"

#: include/class.dynamic_forms.php:1303
#: include/class.forms.php:924
#: include/class.forms.php:1197
#: include/class.forms.php:1246
#: include/staff/filter.inc.php:237
#: include/staff/filter.inc.php:258
#: include/staff/filter.inc.php:287
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: include/class.dynamic_forms.php:1305
msgid "Select a Default"
msgstr "选择默认"

#: include/class.dynamic_forms.php:1334
msgid "(retired)"
msgstr "（已退役）"

#: include/class.email.php:251
msgid "Internal error. Get technical help."
msgstr "内部错误。获得技术支持。"

#: include/class.email.php:254
#: setup/inc/class.installer.php:51
#: setup/inc/class.installer.php:54
msgid "Valid email required"
msgstr "需要有效电子邮件"

#: include/class.email.php:256
msgid "Email already exists"
msgstr "电子邮件已存在"

#: include/class.email.php:258
msgid "Email already used as admin email!"
msgstr "电子邮件已用作管理员电子邮件！"

#: include/class.email.php:260
msgid "Email in use by an agent"
msgstr "代理正在使用电子邮件"

#: include/class.email.php:264
msgid "Email name required"
msgstr "需要电子邮件名称"

#: include/class.email.php:268
msgid "Username missing"
msgstr "用户名丢失"

#: include/class.email.php:271
#: setup/inc/class.installer.php:56
#: setup/inc/class.installer.php:62
msgid "Password required"
msgstr "需要密码"

#: include/class.email.php:276
msgid "Unable to encrypt password - get technical support"
msgstr "无法加密密码，获得技术支持"

#: include/class.email.php:285
msgid "IMAP doesn't exist. PHP must be compiled with IMAP enabled."
msgstr "IMAP 不存在。必须启用 IMAP 编译 PHP。"

#: include/class.email.php:287
#: include/class.email.php:309
#: setup/inc/class.installer.php:59
msgid "Host name required"
msgstr "需要主机名称"

#: include/class.email.php:289
#: include/class.email.php:311
msgid "Port required"
msgstr "需要端口"

#: include/class.email.php:291
#: include/staff/email.inc.php:221
msgid "Select protocol"
msgstr "选择协议"

#: include/class.email.php:293
msgid "Fetch interval required"
msgstr "需要获取间隔"

#: include/class.email.php:295
msgid "Maximum emails required"
msgstr "需要最大电子邮件数"

#: include/class.email.php:298
msgid "Indicate what to do with fetched emails"
msgstr "说明获取的电子邮件处理步骤"

#: include/class.email.php:301
msgid "POP mail servers do not support folders"
msgstr "POP邮件服务器不支持文件夹"

#: include/class.email.php:303
msgid "Valid folder required"
msgstr "需要有效文件夹"

#: include/class.email.php:324
msgid "Host/userid combination already in use."
msgstr "主机和用户 ID 组合正在使用中。"

#: include/class.email.php:341
#, php-format
msgid "Invalid login. Check %s settings"
msgstr "无效登录。检查 %s 设置"

#: include/class.email.php:345
#, php-format
msgid "Invalid or unknown mail folder! >> %s"
msgstr "无效或未知电子邮件文件夹！ >> %s"

#: include/class.email.php:347
msgid "Invalid or unknown archive folder!"
msgstr "无效或未知归档文件夹！"

#: include/class.email.php:364
msgid "Unable to log in. Check SMTP settings."
msgstr "无法登录。检查 SMTP 设置。"

#: include/class.email.php:411
#: include/class.email.php:418
#: scp/emails.php:30
#: scp/emails.php:32
#: scp/emails.php:41
msgid "this email"
msgstr "此电子邮件"

#: include/class.email.php:418
#: include/class.filter.php:552
#: include/class.sla.php:201
#: scp/lists.php:127
#, php-format
msgid "Unable to add %s."
msgstr "无法添加 %s。"

#: include/class.export.php:21
msgid "Letter"
msgstr "字母"

#: include/class.export.php:22
msgid "Legal"
msgstr "合法"

#: include/class.export.php:64
#: include/client/accesslink.inc.php:31
msgid "Ticket Number"
msgstr "咨询编号"

#: include/class.export.php:65
#: include/staff/tickets.inc.php:373
#: include/staff/tickets.inc.php:373
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:94
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: include/class.export.php:67
#: include/staff/tickets.inc.php:379
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:98
#: scp/emailtest.php:74
#, php-format
msgid "From"
msgstr "发自"

#: include/class.export.php:68
msgid "From Email"
msgstr "从电子邮件中"

#: include/class.export.php:72
#: include/class.pdf.php:189
#: include/staff/ticket-view.inc.php:255
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: include/class.export.php:73
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: include/class.export.php:74
#: include/staff/apikeys.inc.php:63
#: include/staff/banlist.inc.php:88
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:71
#: include/staff/categories.inc.php:62
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:26
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:54
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:28
#: include/staff/emails.inc.php:68
#: include/staff/filters.inc.php:69
#: include/staff/groups.inc.php:66
#: include/staff/helptopics.inc.php:67
#: include/staff/org-view.inc.php:57
#: include/staff/orgs.inc.php:132
#: include/staff/pages.inc.php:73
#: include/staff/slaplans.inc.php:66
#: include/staff/teams.inc.php:64
#: include/staff/templates.inc.php:65
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

#: include/class.export.php:75
#: include/class.pdf.php:228
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:115
#: include/staff/ticket-open.inc.php:209
#: include/staff/ticket-view.inc.php:308
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:78
#, php-format
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: include/class.export.php:77
#: include/staff/tickets.inc.php:594
#: scp/tickets.php:408
msgid "Answered"
msgstr "已回答"

#: include/class.export.php:78
#: include/class.pdf.php:199
#: include/staff/ticket-view.inc.php:276
#: include/staff/tickets.inc.php:403
#: include/staff/tickets.inc.php:601
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:91
#, php-format
msgid "Assigned To"
msgstr "分配至"

#: include/class.export.php:79
msgid "Agent Assigned"
msgstr "代理已分配"

#: include/class.export.php:80
msgid "Team Assigned"
msgstr "团队已分配"

#: include/class.export.php:81
msgid "Thread Count"
msgstr "线程计数"

#: include/class.export.php:82
msgid "Attachment Count"
msgstr "附件计数"

#: include/class.export.php:134
#: include/class.filter.php:24
#: include/class.pdf.php:165
#: include/client/view.inc.php:65
#: include/staff/categories.inc.php:59
#: include/staff/department.inc.php:45
#: include/staff/departments.inc.php:60
#: include/staff/directory.inc.php:112
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:51
#: include/staff/filters.inc.php:63
#: include/staff/group.inc.php:40
#: include/staff/org-view.inc.php:37
#: include/staff/orgs.inc.php:129
#: include/staff/page.inc.php:49
#: include/staff/pages.inc.php:69
#: include/staff/slaplan.inc.php:40
#: include/staff/slaplans.inc.php:62
#: include/staff/staffmembers.inc.php:139
#: include/staff/team.inc.php:42
#: include/staff/template.inc.php:40
#: include/staff/templates.inc.php:61
#: include/staff/tickets.inc.php:379
#: include/staff/user-view.inc.php:75
#: include/staff/users.inc.php:160
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:40
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:81
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: include/class.export.php:135
#: include/class.note.php:31
#: include/class.organization.php:464
#: include/class.organization.php:468
#: include/staff/user-view.inc.php:89
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:52
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:42
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: include/class.export.php:136
#: include/class.filter.php:25
#: include/class.pdf.php:173
#: include/client/open.inc.php:70
#: include/client/view.inc.php:69
#: include/staff/emails.inc.php:64
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:67
#: include/staff/ticket-open.inc.php:122
#: include/staff/ticket-view.inc.php:243
#: include/staff/user-view.inc.php:83
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:46
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:82
msgid "Email"
msgstr ""

#: include/class.export.php:369
#, php-format
msgid "%s: Cannot export table with no fields\n"
msgstr "%s：无法导出不含字段的表格\n"

#: include/class.faq.php:295
msgid "Question required"
msgstr "需要问题"

#: include/class.faq.php:297
msgid "Question already exists"
msgstr "问题已存在"

#: include/class.faq.php:300
msgid "Category is required"
msgstr "需要类别"

#: include/class.faq.php:303
msgid "FAQ answer is required"
msgstr "需要常见问题回答"

#: include/class.faq.php:320
#: include/class.faq.php:329
#: scp/faq.php:45
#: scp/faq.php:52
#: scp/faq.php:59
#: scp/faq.php:71
#: scp/faq.php:74
#: scp/faq.php:78
#: scp/faq.php:80
#: scp/faq.php:88
msgid "this FAQ article"
msgstr "此常见问题文章"

#: include/class.file.php:333
msgid "Invalid image file type"
msgstr "无效图像文件类型"

#: include/class.file.php:342
msgid "Image is too square. Upload a wider image"
msgstr "图像过于方正。上传更宽的图像"

#: include/class.filter.php:23
#: include/staff/staff.inc.php:44
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:19
#: include/staff/ticket-open.inc.php:43
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:20
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:35
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: include/class.filter.php:29
msgid "Email Meta-Data"
msgstr "电子邮件元数据"

#: include/class.filter.php:30
#: include/staff/filter.inc.php:186
msgid "Reply-To Email"
msgstr "回复电子邮件"

#: include/class.filter.php:31
msgid "Reply-To Name"
msgstr "回复名称"

#: include/class.filter.php:32
msgid "Addressee (To and Cc)"
msgstr "收件人（收件人和抄送）"

#: include/class.filter.php:363
msgid "Equal"
msgstr "等同"

#: include/class.filter.php:364
msgid "Not Equal"
msgstr "不等同"

#: include/class.filter.php:365
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: include/class.filter.php:366
msgid "Does Not Contain"
msgstr "不包含"

#: include/class.filter.php:367
msgid "Starts With"
msgstr "开始于"

#: include/class.filter.php:368
msgid "Ends With"
msgstr "结束于"

#: include/class.filter.php:369
msgid "Matches Regex"
msgstr "匹配正规表达式"

#: include/class.filter.php:370
msgid "Does Not Match Regex"
msgstr "无法匹配正规表达式"

#: include/class.filter.php:398
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: include/class.filter.php:399
msgid "Web Forms"
msgstr "网页表单"

#: include/class.filter.php:400
msgid "API Calls"
msgstr "API 调用"

#: include/class.filter.php:401
#: include/class.nav.php:212
#: include/class.nav.php:236
#: include/class.nav.php:254
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: include/class.filter.php:442
msgid "Invalid match selection"
msgstr "无效匹配选项"

#: include/class.filter.php:444
msgid "Invalid match type selection"
msgstr "无效匹配类型选项"

#: include/class.filter.php:446
#: include/class.list.php:610
#: scp/lists.php:49
msgid "Value required"
msgstr "需要值"

#: include/class.filter.php:450
msgid "Valid email required for the match type"
msgstr "匹配类型需要有效电子邮件"

#: include/class.filter.php:453
#, php-format
msgid "Regex compile error: (#%s)"
msgstr "正规表达式编译错误：(#%s)"

#: include/class.filter.php:461
msgid "Incomplete selection"
msgstr "未完成选项"

#: include/class.filter.php:469
msgid "You must set at least one rule."
msgstr "您必须设置至少一条规则。"

#: include/class.filter.php:490
msgid "Order required"
msgstr "需要排序"

#: include/class.filter.php:492
msgid "Must be numeric value"
msgstr "必须是数值"

#: include/class.filter.php:497
msgid "Name already in use"
msgstr "名称正在使用中"

#: include/class.filter.php:500
msgid "Unable to validate rules as entered"
msgstr "输入时无法验证规则"

#: include/class.filter.php:504
msgid "Target required"
msgstr "需要目标"

#: include/class.filter.php:506
msgid "Unknown or invalid target"
msgstr "未知或无效目标"

#: include/class.filter.php:547
#: include/class.filter.php:552
#: scp/filters.php:34
#: scp/filters.php:37
#: scp/filters.php:42
#: scp/filters.php:46
msgid "this ticket filter"
msgstr "此咨询筛选"

#: include/class.filter.php:652
msgid "Parent filter ID required"
msgstr "需要父筛选 ID"

#: include/class.forms.php:173
msgid "Basic Fields"
msgstr "基本字段"

#: include/class.forms.php:174
msgid "Short Answer"
msgstr "简答"

#: include/class.forms.php:175
msgid "Long Answer"
msgstr "冗长的回答"

#: include/class.forms.php:176
msgid "Thread Entry"
msgstr "线程条目"

#: include/class.forms.php:177
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#: include/class.forms.php:178
#: include/class.forms.php:675
#: include/staff/directory.inc.php:115
#: include/staff/profile.inc.php:60
#: include/staff/staff.inc.php:92
msgid "Phone Number"
msgstr "手机号码"

#: include/class.forms.php:179
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: include/class.forms.php:180
#: include/class.forms.php:919
msgid "Choices"
msgstr "选择"

#: include/class.forms.php:181
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: include/class.forms.php:182
msgid "Section Break"
msgstr "分节符"

#: include/class.forms.php:183
#: include/class.nav.php:230
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: include/class.forms.php:295
#, php-format
msgid "%s is a required field"
msgstr "%s 是必填的字段"

#: include/class.forms.php:464
#, php-format
msgid "%s: Call to undefined function"
msgstr "%s：调用未定义函数"

#: include/class.forms.php:644
msgid "Widget not defined for this field"
msgstr "此字段未定义小部件"

#: include/class.forms.php:668
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: include/class.forms.php:671
#: include/class.forms.php:774
msgid "Max Length"
msgstr "最大长度"

#: include/class.forms.php:674
msgid "Validator"
msgstr "验证人"

#: include/class.forms.php:675
#: include/class.user.php:379
#: include/staff/banlist.inc.php:85
#: include/staff/banrule.inc.php:52
#: include/staff/departments.inc.php:63
#: include/staff/directory.inc.php:114
#: include/staff/email.inc.php:37
#: include/staff/email.inc.php:55
#: include/staff/profile.inc.php:51
#: include/staff/staff.inc.php:82
#: include/staff/ticket-open.inc.php:78
#: setup/tips.php:26
#: setup/inc/install.inc.php:58
#: setup/inc/subscribe.inc.php:18
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: include/class.forms.php:676
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: include/class.forms.php:677
msgid "Custom (Regular Expression)"
msgstr "自定义（正规表达式）"

#: include/class.forms.php:677
#: include/class.forms.php:1850
#: include/staff/apikeys.inc.php:95
#: include/staff/banlist.inc.php:118
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:106
#: include/staff/categories.inc.php:98
#: include/staff/department.inc.php:89
#: include/staff/departments.inc.php:117
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:82
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:65
#: include/staff/emails.inc.php:107
#: include/staff/filter.inc.php:210
#: include/staff/filters.inc.php:104
#: include/staff/groups.inc.php:107
#: include/staff/helptopic.inc.php:94
#: include/staff/helptopics.inc.php:121
#: include/staff/orgs.inc.php:164
#: include/staff/pages.inc.php:111
#: include/staff/plugins.inc.php:52
#: include/staff/profile.inc.php:169
#: include/staff/profile.inc.php:187
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:108
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:128
#: include/staff/slaplans.inc.php:106
#: include/staff/staffmembers.inc.php:178
#: include/staff/syslogs.inc.php:154
#: include/staff/team.inc.php:70
#: include/staff/teams.inc.php:103
#: include/staff/templates.inc.php:103
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:100
#: include/staff/ticket-open.inc.php:350
#: include/staff/ticket-view.inc.php:303
#: include/staff/ticket-view.inc.php:596
#: include/staff/tickets.inc.php:508
#: include/staff/users.inc.php:218
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:53
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:131
#, php-format
msgid "None"
msgstr "无"

#: include/class.forms.php:679
msgid "Regular Expression"
msgstr "正规表达式"

#: include/class.forms.php:698
msgid "Cannot compile this regular expression"
msgstr "无法编译此正规表达式"

#: include/class.forms.php:701
msgid "Validation Error"
msgstr "验证错误"

#: include/class.forms.php:703
msgid "Message shown to user if the input does not match the validator"
msgstr "输入无法匹配验证人时显示给用户的消息"

#: include/class.forms.php:705
#: include/class.forms.php:779
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: include/class.forms.php:706
#: include/class.forms.php:780
msgid "Text shown in before any input from the user"
msgstr "用户中输入任何内容前显示的文本"

#: include/class.forms.php:722
msgid "Enter a valid email address"
msgstr "输入有效电子邮件地址"

#: include/class.forms.php:724
#: include/class.forms.php:854
msgid "Enter a valid phone number"
msgstr "输入有效电话号码"

#: include/class.forms.php:726
msgid "Enter a valid IP address"
msgstr "输入有效 IP 地址"

#: include/class.forms.php:727
msgid "Enter a number"
msgstr "输入数字"

#: include/class.forms.php:732
msgid "Value does not match required pattern"
msgstr "值无法匹配所需图案"

#: include/class.forms.php:770
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: include/class.forms.php:770
msgid "(chars)"
msgstr "（字符）"

#: include/class.forms.php:772
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: include/class.forms.php:772
msgid "(rows)"
msgstr "（行）"

#: include/class.forms.php:776
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: include/class.forms.php:777
msgid "Allow HTML input in this box"
msgstr "允许此方框输入 HTML"

#. As in a phone number `extension`
#: include/class.forms.php:824
#: include/staff/directory.inc.php:116
msgid "Extension"
msgstr "分机"

#: include/class.forms.php:826
msgid "Add a separate field for the extension"
msgstr "添加分机单独字段"

#: include/class.forms.php:830
msgid "Minimum length"
msgstr "最短长度"

#: include/class.forms.php:831
msgid "Fewest digits allowed in a valid phone number"
msgstr "有效电话号码允许的最少数字"

#: include/class.forms.php:835
msgid "Display format"
msgstr "显示格式"

#: include/class.forms.php:836
msgid "Unformatted"
msgstr "无格式"

#: include/class.forms.php:837
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: include/class.forms.php:857
msgid "Enter a valid phone extension"
msgstr "输入有效电话分机号码"

#: include/class.forms.php:859
msgid "Enter a phone number for the extension"
msgstr "输入分机电话号码"

#: include/class.forms.php:891
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: include/class.forms.php:892
msgid "Text shown inline with the widget"
msgstr "小部件内嵌显示文本"

#: include/class.forms.php:909
#: include/staff/email.inc.php:303
#: include/staff/group.inc.php:66
#: include/staff/group.inc.php:74
#: include/staff/group.inc.php:82
#: include/staff/group.inc.php:90
#: include/staff/group.inc.php:98
#: include/staff/group.inc.php:106
#: include/staff/group.inc.php:114
#: include/staff/group.inc.php:122
#: include/staff/group.inc.php:130
#: include/staff/group.inc.php:138
#: include/staff/group.inc.php:146
#: include/staff/templates.inc.php:90
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: include/class.forms.php:909
#: include/staff/email.inc.php:306
#: include/staff/group.inc.php:68
#: include/staff/group.inc.php:76
#: include/staff/group.inc.php:84
#: include/staff/group.inc.php:92
#: include/staff/group.inc.php:100
#: include/staff/group.inc.php:108
#: include/staff/group.inc.php:116
#: include/staff/group.inc.php:124
#: include/staff/group.inc.php:132
#: include/staff/group.inc.php:140
#: include/staff/group.inc.php:148
#: include/staff/templates.inc.php:90
msgid "No"
msgstr "否"

#: include/class.forms.php:920
msgid "List choices, one per line. To protect against spelling changes, specify key:value names to preserve entries if the list item names change"
msgstr "列出选择，每行一个。要防止拼写更改，指定密钥：如果列出项更改名称，命名值以保存条目。"

#: include/class.forms.php:925
msgid "(Enter a key). Value selected from the list initially"
msgstr "（输入一个密钥）。从初始列表中选择的值"

#: include/class.forms.php:1083
msgid "Show time selection with date picker"
msgstr "使用日期选择器显示时间选项"

#: include/class.forms.php:1085
msgid "Timezone Aware"
msgstr "时区识别"

#: include/class.forms.php:1087
msgid "Show date/time relative to user's timezone"
msgstr "显示用户时区相关日期/时间"

#: include/class.forms.php:1089
msgid "Earliest"
msgstr "最早"

#: include/class.forms.php:1090
msgid "Earliest date selectable"
msgstr "可选最早日期"

#: include/class.forms.php:1092
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: include/class.forms.php:1093
msgid "Latest date selectable"
msgstr "可选最新日期"

#: include/class.forms.php:1095
msgid "Allow Future Dates"
msgstr "允许未来日期"

#. Used in the date field
#: include/class.forms.php:1097
msgid "Allow entries into the future"
msgstr "允许未来条目"

#: include/class.forms.php:1107
msgid "Selected date is earlier than permitted"
msgstr "所选日期早于允许日期"

#: include/class.forms.php:1109
msgid "Selected date is later than permitted"
msgstr "所选日期晚于允许日期"

#: include/class.forms.php:1112
msgid "Enter a valid date"
msgstr "输入有效日期"

#: include/class.forms.php:1158
msgid "Enable Attachments"
msgstr "启用附件"

#: include/class.forms.php:1161
msgid "Enables attachments on tickets, regardless of channel"
msgstr "启用与渠道无关的咨询附件"

#: include/class.forms.php:1165
msgid "The \"file_uploads\" directive is disabled in php.ini"
msgstr "在 php.ini 中禁用”file_uploads“指令"

#: include/class.forms.php:1238
#: include/class.list.php:831
#: include/staff/department.inc.php:69
#: include/staff/department.inc.php:129
#: include/staff/department.inc.php:151
#: include/staff/email.inc.php:84
#: include/staff/email.inc.php:108
#: include/staff/email.inc.php:131
#: include/staff/filter.inc.php:308
#: include/staff/helptopic.inc.php:116
#: include/staff/helptopic.inc.php:138
#: include/staff/helptopic.inc.php:167
#: include/staff/helptopic.inc.php:206
#: include/staff/helptopic.inc.php:281
#: include/staff/templates.inc.php:80
#: include/staff/ticket-open.inc.php:193
msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

#: include/class.forms.php:1248
msgid "Default selection for this field"
msgstr "该字段的默认选项"

#: include/class.forms.php:1263
msgid "Dynamic Fields"
msgstr "动态字段"

#: include/class.forms.php:1265
msgid "Priority Level"
msgstr "优先级等级"

#: include/class.forms.php:1274
msgctxt "ticket state name"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: include/class.forms.php:1275
msgctxt "ticket state action"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: include/class.forms.php:1278
msgctxt "ticket state name"
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: include/class.forms.php:1279
msgctxt "ticket state action"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: include/class.forms.php:1285
msgctxt "ticket state name"
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: include/class.forms.php:1286
msgctxt "ticket state action"
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: include/class.forms.php:1289
msgctxt "ticket state name"
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: include/class.forms.php:1290
msgctxt "ticket state action"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: include/class.forms.php:1429
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:239
msgid "Small"
msgstr "小"

#: include/class.forms.php:1456
msgid "Maximum File Size"
msgstr "最大文件尺寸"

#: include/class.forms.php:1457
msgid "Choose maximum size of a single file uploaded to this field"
msgstr "选择上传至此字段的单个文件最大尺寸"

#: include/class.forms.php:1462
msgid "Restrict by File Type"
msgstr "文件类型限制"

#: include/class.forms.php:1463
msgid "Optionally, choose acceptable file types."
msgstr "选择可接受文件类型（可选）。"

#: include/class.forms.php:1466
msgid "No restrictions"
msgstr "无限制"

#: include/class.forms.php:1469
msgid "Additional File Type Filters"
msgstr " 其他文件类筛选"

#: include/class.forms.php:1470
msgid "Optionally, enter comma-separated list of additional file types, by extension. (e.g .doc, .pdf)."
msgstr "输入其他文件类型扩展名以逗号分隔的列表（例如，.doc，.pdf）（可选）。"

#: include/class.forms.php:1474
msgid "Maximum Files"
msgstr "最大文件数"

#: include/class.forms.php:1475
msgid "Users cannot upload more than this many files."
msgstr "用户无法上传更多文件。"

#: include/class.forms.php:1479
msgid "No limit"
msgstr "无限制"

#: include/class.forms.php:1521
#: include/class.forms.php:1536
msgid "File type is not allowed"
msgstr "不允许的文件类型"

#: include/class.forms.php:1525
#: include/class.forms.php:1550
msgid "File size is too large"
msgstr "文件尺寸过大"

#: include/class.forms.php:1553
msgid "Unable to save file"
msgstr "无法保存文件"

#: include/class.forms.php:1820
#: include/staff/staff.inc.php:98
msgid "Ext"
msgstr "外部"

#: include/class.forms.php:1864
#: include/staff/apikeys.inc.php:93
#: include/staff/banlist.inc.php:116
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:104
#: include/staff/categories.inc.php:96
#: include/staff/departments.inc.php:115
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:80
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:63
#: include/staff/emails.inc.php:105
#: include/staff/filters.inc.php:102
#: include/staff/groups.inc.php:105
#: include/staff/helptopics.inc.php:119
#: include/staff/orgs.inc.php:162
#: include/staff/pages.inc.php:109
#: include/staff/plugins.inc.php:50
#: include/staff/slaplans.inc.php:104
#: include/staff/staffmembers.inc.php:176
#: include/staff/syslogs.inc.php:152
#: include/staff/teams.inc.php:101
#: include/staff/templates.inc.php:101
#: include/staff/tickets.inc.php:506
#: include/staff/users.inc.php:216
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:129
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: include/class.forms.php:2147
#, php-format
msgid "Drop files here or %s choose them %s"
msgstr "将文件放在此处或 %s 选择 %s"

#: include/class.forms.php:2202
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: include/class.forms.php:2203
msgid "Free text shown in the form, such as a disclaimer"
msgstr "表单中显示的自由文本，如免责声明"

#: include/class.group.php:187
msgid "Missing or invalid group ID"
msgstr "组 ID 丢失或无效"

#: include/class.group.php:190
msgid "Group name required"
msgstr "需要组名称"

#: include/class.group.php:192
msgid "Group name must be at least 3 chars."
msgstr "组名称必须至少包括 3 个字符。"

#: include/class.group.php:194
msgid "Group name already exists"
msgstr "组名称已存在"

#: include/class.group.php:221
#: include/class.group.php:229
#: scp/groups.php:29
#: scp/groups.php:32
#: scp/groups.php:41
msgid "this group"
msgstr "此组"

#: include/class.json.php:46
msgid "No errors"
msgstr "无错误"

#: include/class.json.php:47
msgid "Maximum stack depth exceeded"
msgstr "已超过最大堆栈深度"

#: include/class.json.php:48
msgid "Underflow or the modes mismatch"
msgstr "下溢或模式不匹配"

#: include/class.json.php:49
msgid "Unexpected control character found"
msgstr "发现意外控制字符"

#: include/class.json.php:50
msgid "Syntax error, malformed JSON"
msgstr "语法错误，畸形的 JSON"

#: include/class.json.php:51
msgid "Malformed UTF-8 characters, possibly incorrectly encoded"
msgstr "畸形的 UTF-8 字符，编码可能不正确"

#: include/class.json.php:55
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: include/class.json.php:58
msgid "Unknown JSON parsing error"
msgstr "未知 JSON 解析错误"

#: include/class.knowledgebase.php:71
msgid "Title is required"
msgstr "需要标题"

#: include/class.list.php:172
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母顺序"

#: include/class.list.php:173
msgid "Alphabetical (Reversed)"
msgstr "按字母顺序（反向）"

#: include/class.list.php:174
msgid "Manually Sorted"
msgstr "手动排序"

#: include/class.list.php:326
#: include/class.list.php:372
#: scp/forms.php:19
#, php-format
msgid "%s is required"
msgstr "需要 %s"

#: include/class.list.php:442
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:2
msgid "Custom Lists"
msgstr "自定义列表"

#: include/class.list.php:841
msgid "Allow Reopen"
msgstr "允许重新打开"

#: include/class.list.php:847
msgid "Allow tickets on this status to be reopened by end users"
msgstr "允许终端用户重新打开此状态的咨询"

#: include/class.list.php:855
msgid "Reopen Status"
msgstr "重新打开状态"

#: include/class.list.php:1071
msgid "Unknown or invalid flag"
msgstr "未知或无效旗标"

#: include/class.list.php:1075
msgid "Unknown or invalid flag format"
msgstr "未知或无效旗标格式"

#: include/class.list.php:1082
msgid "Unknown or invalid state"
msgstr "未知或无效状态"

#: include/class.mailer.php:439
#, php-format
msgid "Unable to email via SMTP:%1$s:%2$d [%3$s]\n\n"
"%4$s\n"
msgstr "无法通过 SMTP 打开电子邮件：%1$s:%2$d [%3$s]\n\n"
"%4$s\n"

#: include/class.mailer.php:453
msgid "Mailer Error"
msgstr "邮件程序错误"

#: include/class.mailfetch.php:319
#: include/class.mailparse.php:657
#, php-format
msgid "Email (%s)"
msgstr "电子邮件 (%s)"

#: include/class.mailfetch.php:476
msgid "image"
msgstr "图像"

#: include/class.mailfetch.php:631
#, php-format
msgid "Banned email — %s"
msgstr "已拦截的电子邮件 — %s"

#: include/class.mailfetch.php:774
msgid "Mail Processing Exception"
msgstr "电子邮件处理异常"

#: include/class.mailfetch.php:775
#, php-format
msgid "Mailbox: %s | Error(s): %s"
msgstr "邮箱：%s | 错误：%s"

#: include/class.mailfetch.php:828
#, php-format
msgid "Excessive errors processing emails for %1$s/%2$s. Please manually check the inbox."
msgstr "%1$s/%2$s 电子邮件处理错误过多，请手动检查收件箱。"

#: include/class.mailfetch.php:840
msgid "Mail Fetcher"
msgstr "邮件获取程序"

#: include/class.mailfetch.php:857
msgid "osTicket requires PHP IMAP extension enabled for IMAP/POP3 email fetch to work!"
msgstr "osTicket 需要启用 PHP IMAP 扩展以使 IMAP/POP3 电子邮件获取可正常工作！"

#: include/class.mailfetch.php:858
msgid "Mail Fetch Error"
msgstr "邮件获取出错"

#: include/class.mailfetch.php:896
msgid "osTicket is having trouble fetching emails from the following mail account"
msgstr "osTicket 从以下邮件账户中获取电子邮件时出现问题"

#: include/class.mailfetch.php:898
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: include/class.mailfetch.php:900
#, php-format
msgid "%1$d consecutive errors. Maximum of %2$d allowed"
msgstr "连续出现 %1$d  次错误，允许的最大出错数为 %2$d。"

#: include/class.mailfetch.php:901
#, php-format
msgid "This could be connection issues related to the mail server. Next delayed login attempt in aprox. %d minutes"
msgstr "这是邮件服务器相关的连接问题。约 %d 分钟后进行下一个延迟的登录尝试"

#: include/class.mailfetch.php:902
msgid "Mail Fetch Failure Alert"
msgstr "邮件获取失败提醒"

#: include/class.nav.php:116
#: include/class.nav.php:154
#: include/class.nav.php:209
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: include/class.nav.php:116
msgid "Agent Dashboard"
msgstr "代理面板"

#: include/class.nav.php:117
#: include/staff/org-view.inc.php:68
#: include/staff/orgs.inc.php:130
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: include/class.nav.php:117
#: include/class.nav.php:159
#: include/staff/users.inc.php:78
msgid "User Directory"
msgstr "用户目录"

#: include/class.nav.php:118
#: include/class.nav.php:136
#: include/class.nav.php:235
#: include/client/tickets.inc.php:117
#: include/staff/org-view.inc.php:70
msgid "Tickets"
msgstr "咨询"

#: include/class.nav.php:118
msgid "Ticket Queue"
msgstr "咨询队列"

#: include/class.nav.php:119
#: include/class.nav.php:119
#: include/class.nav.php:238
#: include/class.nav.php:323
msgid "Knowledgebase"
msgstr "知识库"

#: include/class.nav.php:121
#: include/class.nav.php:121
#: include/class.nav.php:215
#: include/class.nav.php:215
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: include/class.nav.php:139
msgid "My&nbsp;Tickets"
msgstr "我的 &nbsp;咨询"

#: include/class.nav.php:145
#: include/class.ticket.php:2938
#: include/staff/department.inc.php:173
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:17
#: include/staff/ticket-open.inc.php:36
#: scp/tickets.php:452
msgid "New Ticket"
msgstr "新咨询"

#: include/class.nav.php:155
msgid "Agent Directory"
msgstr "代理目录"

#: include/class.nav.php:156
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人设定"

#: include/class.nav.php:160
#: include/staff/orgs.inc.php:74
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: include/class.nav.php:163
#: include/staff/categories.inc.php:61
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: include/class.nav.php:166
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: include/class.nav.php:209
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "管理员面板"

#: include/class.nav.php:210
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:23
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: include/class.nav.php:210
#: scp/settings.php:21
#: setup/inc/install.inc.php:11
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: include/class.nav.php:211
#: include/staff/helptopic.inc.php:325
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:52
#: include/staff/templates/org.tmpl.php:22
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: include/class.nav.php:211
msgid "Manage Options"
msgstr "管理选项"

#: include/class.nav.php:212
#: include/staff/settings-emails.inc.php:12
#: scp/settings.php:25
msgid "Email Settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: include/class.nav.php:213
#: include/class.nav.php:261
#: include/staff/departments.inc.php:62
#: include/staff/directory.inc.php:75
#: include/staff/filter.inc.php:331
#: include/staff/settings-access.inc.php:193
#: include/staff/staffmembers.inc.php:69
msgid "Agents"
msgstr "代理"

#: include/class.nav.php:213
msgid "Manage Agents"
msgstr "管理代理"

#: include/class.nav.php:229
#: include/staff/syslogs.inc.php:87
#: include/upgrader/aborted.inc.php:24
#, php-format
msgid "System Logs"
msgstr "系统日志"

#: include/class.nav.php:233
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: include/class.nav.php:234
msgid "System"
msgstr "系统"

#: include/class.nav.php:237
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: include/class.nav.php:239
msgid "Autoresponder"
msgstr "自动回复人"

#: include/class.nav.php:240
#: include/staff/department.inc.php:225
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:1
msgid "Alerts and Notices"
msgstr "提醒和通知"

#: include/class.nav.php:243
#: include/client/faq.inc.php:27
#: include/staff/faq-view.inc.php:32
#: include/staff/faq.inc.php:119
#: include/staff/helptopics.inc.php:35
#: include/staff/tickets.inc.php:630
msgid "Help Topics"
msgstr "帮助主题"

#: include/class.nav.php:244
#: include/class.nav.php:245
#: include/staff/filters.inc.php:49
msgid "Ticket Filters"
msgstr "咨询筛选"

#: include/class.nav.php:246
msgid "SLA Plans"
msgstr "SLA 计划"

#: include/class.nav.php:247
#: include/staff/apikeys.inc.php:38
#: include/staff/apikeys.inc.php:45
msgid "API Keys"
msgstr "API 密钥"

#: include/class.nav.php:249
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: include/class.nav.php:250
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: include/class.nav.php:251
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: include/class.nav.php:254
#: include/staff/emails.inc.php:50
msgid "Email Addresses"
msgstr "电子邮件地址"

#: include/class.nav.php:255
msgid "Banlist"
msgstr "拦截列表"

#: include/class.nav.php:256
msgid "Banned Emails"
msgstr "已拦截的电子邮件"

#: include/class.nav.php:257
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: include/class.nav.php:258
msgid "Diagnostic"
msgstr "诊断"

#: include/class.nav.php:258
msgid "Email Diagnostic"
msgstr "电子邮件诊断"

#: include/class.nav.php:262
#: include/staff/filter.inc.php:344
#: include/staff/teams.inc.php:43
#: include/staff/tickets.inc.php:619
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#: include/class.nav.php:263
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: include/class.nav.php:264
#: include/staff/departments.inc.php:46
#: include/staff/groups.inc.php:64
#: include/staff/tickets.inc.php:575
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: include/class.nav.php:321
msgid "Support Center Home"
msgstr "支持中心主页"

#: include/class.nav.php:334
#, php-format
msgid "Tickets (%d)"
msgstr "咨询 (%d)"

#: include/class.nav.php:336
msgid "Show all tickets"
msgstr "显示所有咨询"

#: include/class.nav.php:338
msgid "View Ticket Thread"
msgstr "查看咨询线程"

#: include/class.nav.php:340
msgid "View ticket status"
msgstr "查看咨询状态"

#. `%s` will be the type of note (`user` or `orgnaization`)
#: include/class.note.php:67
#, php-format
msgid "%s Note"
msgstr "%s 说明"

#: include/class.organization.php:271
#: include/class.organization.php:380
msgid "Organization with the same name already exists"
msgstr "已存在相同名称的组织"

#: include/class.organization.php:278
msgid "Enter a valid email domain, like domain.com"
msgstr "输入有效电子邮件域名，如 domain.com"

#: include/class.organization.php:293
msgid "Select an agent or team from the list"
msgstr "选择列表中的代理或团队"

#: include/class.organization.php:459
msgid "Organization Data"
msgstr "组织数据"

#: include/class.orm.php:56
#, php-format
msgid "%s: %s: Field not defined"
msgstr "%s: %s：未定义字段"

#: include/class.orm.php:95
#, php-format
msgid "Expecting NULL or instance of %s"
msgstr "预计 NULL 或 %s 实例"

#: include/class.orm.php:141
msgid "Model does not define meta.table"
msgstr "模型未定义 meta.table"

#. `reverse` here is the reverse of an ORM relationship
#: include/class.orm.php:152
#, php-format
msgid "%s: Reverse does not specify any constraints"
msgstr "%s：反向未指定任何约束"

#: include/class.orm.php:409
#: include/class.orm.php:412
msgid "QuerySet is read-only"
msgstr "查询集是只读属性"

#: include/class.orm.php:504
#: include/class.orm.php:507
#, php-format
msgid "%s is read-only"
msgstr "%s 是只读属性"

#: include/class.orm.php:545
msgid "Attempting to add invalid object to list"
msgstr "正在尝试添加无效对象至列表"

#: include/class.orm.php:1042
msgid "Parameter count does not match query"
msgstr "参数计数不匹配查询"

#: include/class.osticket.php:121
#, php-format
msgid "Invalid CSRF token [%1$s] on %2$s"
msgstr "%2$s 上的无效 CSRF 令牌 [%1$s]"

#: include/class.osticket.php:123
msgid "Invalid CSRF Token"
msgstr "无效 CSRF 令牌"

#: include/class.osticket.php:231
#: include/class.upgrader.php:236
msgid "osTicket Alerts"
msgstr "osTicket 提示"

#. `root` is a root folder
#: include/class.osticket.php:262
msgid "(root)"
msgstr "（根目录）"

#: include/class.osticket.php:264
msgid "Backtrace"
msgstr "回溯"

#: include/class.page.php:108
msgid "A page currently in-use CANNOT be disabled!"
msgstr "无法禁用当前使用中的页面！"

#: include/class.page.php:109
msgid "Page is in-use!"
msgstr "页面正在使用中！"

#: include/class.page.php:242
msgid "Type is required"
msgstr "需要类型"

#: include/class.page.php:245
#: include/class.sla.php:172
#: include/class.template.php:323
#: include/class.ticket.php:2907
msgid "Name is required"
msgstr "需要名称"

#: include/class.page.php:247
#: include/class.sla.php:174
msgid "Name already exists"
msgstr "名称已存在"

#: include/class.page.php:250
msgid "Page body is required"
msgstr "需要页面正文"

#: include/class.page.php:267
#: include/class.page.php:272
#: scp/pages.php:36
#: scp/pages.php:44
#: scp/pages.php:54
msgid "this site page"
msgstr "此网站页面"

#: include/class.pagenate.php:81
msgid "Showing"
msgstr "正在显示"

#. Used in pagination output
#: include/class.pagenate.php:83
#, php-format
msgid "%1$d - %2$d of %3$d"
msgstr "%3$d 的 %1$d - %2$d "

#: include/class.pdf.php:100
#, php-format
msgid "Ticket #%1$s printed by %2$s on %3$s"
msgstr "咨询 #%1$s 由 %2$s 于 %3$s 打印"

#: include/class.pdf.php:103
#, php-format
msgid "Page %d"
msgstr "页面 %d"

#: include/class.pdf.php:181
#: include/client/view.inc.php:73
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:66
#: include/staff/ticket-open.inc.php:121
#: include/staff/ticket-view.inc.php:249
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: include/class.pdf.php:185
#: include/client/tickets.inc.php:147
#: include/client/view.inc.php:57
#: include/staff/ticket-view.inc.php:187
#: include/staff/tickets.inc.php:655
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: include/class.pdf.php:204
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: include/class.pdf.php:208
#: include/staff/ticket-view.inc.php:289
#: include/staff/tickets.inc.php:398
#: include/staff/tickets.inc.php:642
msgid "Closed By"
msgstr "关闭人"

#: include/class.pdf.php:218
#: include/staff/filter.inc.php:304
#: include/staff/helptopic.inc.php:184
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:96
#: include/staff/ticket-open.inc.php:189
#: include/staff/ticket-view.inc.php:302
msgid "SLA Plan"
msgstr "SLA 计划"

#: include/class.pdf.php:223
#: include/staff/ticket-view.inc.php:333
msgid "Last Response"
msgstr "最后回复"

#: include/class.pdf.php:232
#: include/staff/ticket-view.inc.php:314
msgid "Close Date"
msgstr "关闭日期"

#: include/class.pdf.php:308
#, php-format
msgid "Files Attached: [%s]"
msgstr "已附加文件：[%s]"

#: include/class.plugin.php:579
#, php-format
msgid "Verified by %s"
msgstr "由 %s 验证"

#: include/class.plugin.php:582
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: include/class.plugin.php:582
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: include/class.plugin.php:587
msgid "The originator of this extension cannot be verified"
msgstr "无法验证此扩展发起人"

#. <%s> is for the version
#: include/class.setup.php:33
#, php-format
msgid "osTicket %s"
msgstr "osTicket %s"

#: include/class.setup.php:41
#, php-format
msgid "Error accessing SQL file %s"
msgstr "访问 SQL 文件 %s 时出错"

#: include/class.setup.php:58
msgid "Error parsing SQL schema"
msgstr "解析 SQL 模式时出错"

#: include/class.signal.php:61
#, php-format
msgid "Invalid object: %s: Expected class"
msgstr "无效对象：%s：预期类"

#: include/class.signal.php:63
msgid "Invalid check function: Must be callable"
msgstr "无效检查函数：必须调用"

#. Tokens are <name> (<#> hours - <Active|Disabled>)
#: include/class.sla.php:140
#, php-format
msgid "%s (%d hours - %s)"
msgstr "%s（%d 小时 - %s）"

#: include/class.sla.php:144
#: include/staff/apikey.inc.php:43
#: include/staff/apikeys.inc.php:82
#: include/staff/banlist.inc.php:105
#: include/staff/banrule.inc.php:45
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:46
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:93
#: include/staff/filter.inc.php:69
#: include/staff/filters.inc.php:88
#: include/staff/group.inc.php:52
#: include/staff/groups.inc.php:84
#: include/staff/helptopic.inc.php:54
#: include/staff/helptopics.inc.php:106
#: include/staff/page.inc.php:92
#: include/staff/pages.inc.php:96
#: include/staff/slaplan.inc.php:62
#: include/staff/slaplans.inc.php:92
#: include/staff/staff.inc.php:225
#: include/staff/staffmembers.inc.php:163
#: include/staff/team.inc.php:55
#: include/staff/teams.inc.php:82
#: include/staff/templates.inc.php:89
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: include/class.sla.php:144
#: include/staff/apikey.inc.php:44
#: include/staff/apikeys.inc.php:82
#: include/staff/banlist.inc.php:105
#: include/staff/banrule.inc.php:46
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:48
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:93
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:236
#: include/staff/filter.inc.php:71
#: include/staff/filters.inc.php:88
#: include/staff/group.inc.php:54
#: include/staff/groups.inc.php:84
#: include/staff/helptopic.inc.php:55
#: include/staff/helptopics.inc.php:106
#: include/staff/page.inc.php:93
#: include/staff/pages.inc.php:96
#: include/staff/slaplan.inc.php:63
#: include/staff/slaplans.inc.php:92
#: include/staff/team.inc.php:57
#: include/staff/teams.inc.php:82
#: include/staff/template.inc.php:55
#: include/staff/templates.inc.php:89
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: include/class.sla.php:167
msgid "Grace period required"
msgstr "需要宽限期"

#: include/class.sla.php:169
msgid "Numeric value required (in hours)"
msgstr "需要数值（以小时为计量单位）"

#: include/class.sla.php:191
#: include/class.sla.php:201
#: scp/slas.php:32
#: scp/slas.php:35
#: scp/slas.php:45
msgid "this SLA plan"
msgstr "此 SLA 计划"

#: include/class.staff.php:452
msgid "First name is required"
msgstr "需要名字"

#: include/class.staff.php:455
msgid "Last name is required"
msgstr "需要姓氏"

#: include/class.staff.php:458
#: include/class.staff.php:757
msgid "Valid email is required"
msgstr "需要有效电子邮件"

#: include/class.staff.php:460
msgid "Already in-use as system email"
msgstr "已作为系统电子邮件使用"

#: include/class.staff.php:462
msgid "Email already in-use by another agent"
msgstr "另一代理正在使用电子邮件"

#: include/class.staff.php:465
#: include/class.staff.php:468
#: include/class.staff.php:764
#: include/class.staff.php:767
msgid "Valid phone number is required"
msgstr "需要有效电话号码"

#: include/class.staff.php:501
msgid "You don't have a signature"
msgstr "您没有签名"

#: include/class.staff.php:690
msgid "Unable to retrieve password reset email template"
msgstr "无法检索密码重置电子邮件模板"

#: include/class.staff.php:711
#: include/staff/pwreset.login.php:10
#: include/staff/pwreset.php:10
#: include/staff/pwreset.sent.php:10
msgid "Agent Password Reset"
msgstr "代理密码重置"

#: include/class.staff.php:712
#, php-format
msgid "Password reset was attempted for agent: %1$s<br><br>\n"
"                Requested-User-Id: %2$s<br>\n"
"                Source-Ip: %3$s<br>\n"
"                Email-Sent-To: %4$s<br>\n"
"                Email-Sent-Via: %5$s"
msgstr "代理尝试重置密码：%1$s<br><br>\n"
"需要用户 ID：%2$s<br>\n"
"源 IP：%3$s<br>\n"
"发送电子邮件至：%4$s<br>\n"
"电子邮件发送途径：%5$s"

#: include/class.staff.php:743
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: include/class.staff.php:746
#: setup/inc/class.installer.php:52
msgid "First name required"
msgstr "需要名字"

#: include/class.staff.php:748
#: setup/inc/class.installer.php:53
msgid "Last name required"
msgstr "需要姓氏"

#: include/class.staff.php:752
msgid "Username is required"
msgstr "需要用户名"

#: include/class.staff.php:754
msgid "Username already in use"
msgstr "用户名已使用"

#: include/class.staff.php:759
msgid "Already in use system email"
msgstr "系统电子邮件已使用"

#: include/class.staff.php:761
msgid "Email already in use by another agent"
msgstr "另一代理正在使用电子邮件"

#: include/class.staff.php:777
msgid "Temporary password is required"
msgstr "需要临时密码"

#: include/class.staff.php:785
msgid "Department is required"
msgstr "需要部门"

#: include/class.staff.php:788
msgid "Group is required"
msgstr "需要组"

#: include/class.staff.php:801
msgid "Cowardly refusing to remove or lock out the only active administrator"
msgstr "怯懦地拒绝删除或锁定唯一的有效管理员"

#: include/class.staff.php:845
#: include/class.staff.php:852
#: scp/staff.php:29
#: scp/staff.php:32
#: scp/staff.php:41
msgid "this agent"
msgstr "此代理"

#: include/class.team.php:233
msgid "Missing or invalid team"
msgstr "团队丢失或无效"

#: include/class.team.php:236
msgid "Team name is required"
msgstr "需要团队名称"

#: include/class.team.php:238
msgid "Team name must be at least 3 chars."
msgstr "团队名称必须至少包括 3 个字符。"

#: include/class.team.php:240
msgid "Team name already exists"
msgstr "团队名称已存在"

#: include/class.team.php:255
#: include/class.team.php:262
#: scp/teams.php:29
#: scp/teams.php:32
#: scp/teams.php:41
msgid "this team"
msgstr "此团队"

#: include/class.template.php:25
msgid "System Management Templates"
msgstr "系统管理模板"

#: include/class.template.php:26
msgid "End-User Email Templates"
msgstr "终端用户电子邮件模板"

#: include/class.template.php:27
msgid "Agent Email Templates"
msgstr "代理电子邮件模板"

#: include/class.template.php:32
msgid "New Ticket Auto-response"
msgstr "新咨询自动回复"

#: include/class.template.php:33
msgid "Autoresponse sent to user, if enabled, on new ticket."
msgstr "启用此功能，即可将新咨询的自动回复发送至用户。"

#: include/class.template.php:36
msgid "New Ticket Auto-reply"
msgstr "新咨询自动回复"

#: include/class.template.php:37
msgid "Canned Auto-reply sent to user on new ticket, based on filter matches. Overwrites \"normal\" auto-response."
msgstr "根据筛选匹配，新咨询封装自动回复发送至用户。覆盖“普通”自动回复。"

#: include/class.template.php:40
msgid "New Message Auto-response"
msgstr "新消息自动回复"

#: include/class.template.php:41
msgid "Confirmation sent to user when a new message is appended to an existing ticket."
msgstr "现有咨询有新消息时，发送确认消息至用户。"

#: include/class.template.php:44
msgid "New Ticket Notice"
msgstr "新咨询通知"

#: include/class.template.php:45
msgid "Notice sent to user, if enabled, on new ticket created by an agent on their behalf (e.g phone calls)."
msgstr "启用此功能，代理将以其自身名义（例如，电话）在创建新咨询时发送通知至用户。"

#: include/class.template.php:48
msgid "Over Limit Notice"
msgstr "超限通知"

#: include/class.template.php:49
msgid "A one-time notice sent, if enabled, when user has reached the maximum allowed open tickets."
msgstr "启用此功能，即可在用户达到容许未完成咨询最大条数时，发送一次性通知。"

#: include/class.template.php:52
msgid "Response/Reply Template"
msgstr "回复模板"

#: include/class.template.php:53
msgid "Template used on ticket response/reply"
msgstr "用于咨询回复的模板"

#: include/class.template.php:56
msgid "New Activity Notice"
msgstr "新活动通知"

#: include/class.template.php:57
msgid "Template used to notify collaborators on ticket activity (e.g CC on reply)"
msgstr "用于通知咨询活动合作伙伴的模板（例如，回复抄送）"

#: include/class.template.php:60
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:15
msgid "New Ticket Alert"
msgstr "新咨询通知"

#: include/class.template.php:61
msgid "Alert sent to agents, if enabled, on new ticket."
msgstr "启用此功能，即可发送新咨询提醒至代理。"

#: include/class.template.php:64
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:52
msgid "New Message Alert"
msgstr "新消息通知"

#: include/class.template.php:65
msgid "Alert sent to agents, if enabled, when user replies to an existing ticket."
msgstr "启用此功能，用户即可在回复现有咨询时，发送提醒至代理。"

#: include/class.template.php:68
msgid "Internal Activity Alert"
msgstr "内部活动警报"

#: include/class.template.php:69
msgid "Alert sent out to Agents when internal activity such as an internal note or an agent reply is appended to a ticket."
msgstr "警报发送给代理的时候，内部活动如内部提醒或代理人的答复会附加到一张工单上。"

#: include/class.template.php:72
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:122
msgid "Ticket Assignment Alert"
msgstr "咨询分配提醒"

#: include/class.template.php:73
msgid "Alert sent to agents on ticket assignment."
msgstr "发送咨询分配提醒至代理。"

#: include/class.template.php:76
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:153
msgid "Ticket Transfer Alert"
msgstr "咨询变更时通知"

#: include/class.template.php:77
msgid "Alert sent to agents on ticket transfer."
msgstr "发送咨询传输提醒至代理。"

#: include/class.template.php:80
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:183
msgid "Overdue Ticket Alert"
msgstr "过期咨询提醒"

#: include/class.template.php:81
msgid "Alert sent to agents on stale or overdue tickets."
msgstr "发送旧或过期咨询提醒至代理。"

#: include/class.template.php:173
msgid "Template Fetch Error"
msgstr "模板获取错误"

#: include/class.template.php:174
#, php-format
msgid "Unable to fetch \"%1$s\" template - id #%d"
msgstr "无法获取 \"%1$s\" 模板—ID #%d"

#: include/class.template.php:253
msgid "In-use template set cannot be disabled!"
msgstr "无法禁用使用中的模板设置！"

#: include/class.template.php:325
msgid "Template name already exists"
msgstr "模板名称已存在"

#: include/class.template.php:328
msgid "Invalid template set specified"
msgstr "指定模板设置无效"

#: include/class.template.php:346
#: include/class.template.php:356
#: scp/templates.php:84
msgid "this template set"
msgstr "此模板设置"

#: include/class.template.php:560
msgid "Email templates must define both \"subject\" and \"body\" parts of the template"
msgstr "电子邮件模板必须定义模板的“主题”和“正文”部分。"

#: include/class.thread.php:524
#, php-format
msgid "Unable to upload file - %s"
msgstr "无法上传文件 - %s"

#: js/filedrop.field.js:217
msgid "File Upload Error"
msgstr "文件上传错误"

#: include/class.thread.php:566
#, php-format
msgid "Unable to import attachment - %s"
msgstr "无法导入附件 - %s"

#: include/class.thread.php:568
msgid "File Import Error"
msgstr "导入文件出错"

#: include/class.thread.php:569
#: include/class.ticket.php:2152
msgid "SYSTEM"
msgstr "系统"

#: include/class.thread.php:712
msgid "Email loop detected"
msgstr "检测到电子邮件循环"

#: include/class.thread.php:713
#, php-format
msgid "It appears as though &lt;%s&gt; is being used as a forwarded or fetched email account and is also being used as a user / system account. Please correct the loop or seek technical assistance."
msgstr "看起来 &lt;%s&gt; 正在用作转发或获取的电子邮件账户，也正在用作用户/系统账户。请修正循环或寻求技术支持。"

#: include/class.thread.php:1217
#: include/class.thread.php:1286
#: include/class.thread.php:1332
msgid "Missing or invalid data"
msgstr "数据丢失或无效"

#: include/class.thread.php:1219
#: include/class.ticket.php:2544
msgid "Message content is required"
msgstr "需要消息内容"

#: include/class.thread.php:1288
msgid "Response content is required"
msgstr "需要回复内容"

#: include/class.thread.php:1334
msgid "Note content is required"
msgstr "需要通知内容"

#: include/class.thread.php:1376
msgid "(truncated)"
msgstr "（已拦截）"

#: include/class.ticket.php:707
msgid "Collaborators Removed"
msgstr "合作伙伴已删除"

#: include/class.ticket.php:885
#, php-format
msgid "Status changed from %1$s to %2$s by %3$s"
msgstr "状态被%3$s从%1$s更改为%2$s"

#: include/class.ticket.php:897
msgid "Status Changed"
msgstr "状态已更改"

#: include/class.ticket.php:1051
#, php-format
msgid "Maximum open tickets (%1$d) reached for %2$s"
msgstr "%2$s 已达最大未完成咨询 (%1$d) 条数"

#: include/class.ticket.php:1053
#, php-format
msgid "Maximum Open Tickets Limit (%s)"
msgstr "最大未完成咨询条数限制 (%s)"

#: include/class.ticket.php:1074
#, php-format
msgid "Maximum open tickets reached for %s."
msgstr "%s 已达最大未完成咨询条数。"

#: include/class.ticket.php:1075
#, php-format
msgid "Open tickets: %d"
msgstr "未完成咨询：%d"

#: include/class.ticket.php:1076
#, php-format
msgid "Max allowed: %d"
msgstr "最大容许：%d"

#: include/class.ticket.php:1077
msgid "Notice sent to the user."
msgstr "发送至用户的通知。"

#: include/class.ticket.php:1079
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:53
msgid "Overlimit Notice"
msgstr "超限通知"

#: include/class.ticket.php:1089
msgid "New Response"
msgstr "新回复"

#: include/class.ticket.php:1134
msgid "A collaborator"
msgstr "一名合作伙伴"

#: include/class.ticket.php:1311
msgid "Ticket assignment"
msgstr "咨询分配"

#: include/class.ticket.php:1312
msgid "SYSTEM (Auto Assignment)"
msgstr "系统（自动分配）"

#: include/class.ticket.php:1316
#, php-format
msgid "Ticket Assigned to %s"
msgstr "咨询已分配至 %s"

#: include/class.ticket.php:1578
#, php-format
msgid "Ticket transferred from %1$s to %2$s"
msgstr "咨询已从 %1$s 传输至 %2$s"

#: include/class.ticket.php:1639
#: scp/tickets.php:178
#, php-format
msgid "Ticket claimed by %s"
msgstr "%s 投诉咨询"

#: include/class.ticket.php:1743
#, php-format
msgid "%s changed ticket ownership to %s"
msgstr "%s 已更改咨询所有权至 %s"

#: include/class.ticket.php:1750
msgid "(removed as collaborator)"
msgstr "（删除合作伙伴）"

#: include/class.ticket.php:1793
#, php-format
msgid "via %s"
msgstr "通过 %s"

#: include/class.ticket.php:1800
msgid "Collaborators added by end user"
msgstr "通过终端用户添加的合作伙伴"

#: include/class.ticket.php:1801
msgid "End User"
msgstr "终端用户"

#: include/class.ticket.php:1896
msgid "SYSTEM (Canned Reply)"
msgstr "系统（封装回复）"

#: include/class.ticket.php:2096
msgid "New Internal Note"
msgstr "新的内部提醒"

#: include/class.ticket.php:2150
#, php-format
msgid "Ticket #%1$s deleted by %2$s"
msgstr "咨询 #%1$s 已由 %2$s 删除"

#: include/class.ticket.php:2158
#, php-format
msgid "Ticket #%s deleted"
msgstr "咨询 #%s 已被删除"

#: include/class.ticket.php:2176
#: include/class.ticket.php:2551
msgid "Help topic selection is required"
msgstr "需要帮助主题选项"

#: include/class.ticket.php:2177
msgid "Select a valid SLA"
msgstr "选择有效 SLA"

#: include/class.ticket.php:2178
#: include/class.ticket.php:2552
msgid "Invalid date format - must be MM/DD/YY"
msgstr "无效日期格式，必须为年/月/日。"

#: include/class.ticket.php:2180
msgid "A reason for the update is required"
msgstr "需要更新原因"

#: include/class.ticket.php:2181
msgid "Invalid user-id"
msgstr "无效用户 ID"

#: include/class.ticket.php:2184
#: include/class.ticket.php:2565
msgid "Missing or invalid data - check the errors and try again"
msgstr "数据丢失或无效，检查错误并重试"

#: include/class.ticket.php:2188
msgid "Due date can NOT be set on a closed ticket"
msgstr "无法设置已关闭咨询的截止日期"

#: include/class.ticket.php:2190
#: include/class.ticket.php:2570
msgid "Select a time from the list"
msgstr "选择列表中的时间"

#: include/class.ticket.php:2192
#: include/class.ticket.php:2572
msgid "Invalid due date"
msgstr "无效截止日期"

#: include/class.ticket.php:2194
#: include/class.ticket.php:2574
msgid "Due date must be in the future"
msgstr "截止日期必须为未来时间"

#: include/class.ticket.php:2228
#, php-format
msgid "Ticket details updated by %s"
msgstr "%s 已更新咨询详细信息"

#: include/class.ticket.php:2230
msgid "Ticket Updated"
msgstr "咨询已更新"

#: include/class.ticket.php:2516
msgid "This help desk is for use by authorized users only"
msgstr "此帮助中心仅可供授权用户使用"

#: include/class.ticket.php:2517
msgid "Ticket Denied"
msgstr "咨询被拒绝"

#: include/class.ticket.php:2547
msgid "Select a help topic"
msgstr "选择帮助主题"

#: include/class.ticket.php:2550
#: include/class.topic.php:346
msgid "Department selection is required"
msgstr "需要部门选项"

#: include/class.ticket.php:2554
msgid "Indicate ticket source"
msgstr "说明咨询来源"

#: include/class.ticket.php:2557
msgid "Unknown system email"
msgstr "未知系统电子邮件"

#: include/class.ticket.php:2561
msgid "Invalid ticket origin given"
msgstr "无效咨询来源"

#: include/class.ticket.php:2596
#, php-format
msgid "Ticket rejected (%s) by filter \"%s\""
msgstr "筛选“%s”已拒绝咨询 (%s)"

#: include/class.ticket.php:2608
msgid "You've reached the maximum open tickets allowed."
msgstr "您已达到容许的最大未完成咨询条数。"

#: include/class.ticket.php:2609
#, php-format
msgid "Ticket denied - %s"
msgstr "咨询被拒绝 - %s"

#: include/class.ticket.php:2610
#, php-format
msgid "Max open tickets (%1$d) reached for %2$s"
msgstr "%2$s 已达最大未完成咨询 (%1$d) 条数"

#: include/class.ticket.php:2632
#, php-format
msgid "Ticket rejected (%s) (unregistered client)"
msgstr "咨询被拒绝 (%s)（未注册客户） "

#: include/class.ticket.php:2807
#, php-format
msgid "Collaborators for %s organization added"
msgstr "%s 组织合作伙伴已添加"

#: include/class.ticket.php:2829
#: include/class.ticket.php:2832
msgid "Auto Assignment"
msgstr "自动分配"

#: include/class.ticket.php:2899
#, php-format
msgid "Invalid source given - %s"
msgstr "无效来源 - %s"

#: include/class.ticket.php:2904
msgid "Valid email address is required"
msgstr "需要有效电子邮件地址"

#: include/class.ticket.php:2942
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:26
msgid "New Ticket by Agent"
msgstr "代理新咨询"

#: include/class.ticket.php:2943
#, php-format
msgid "Ticket created by agent - %s"
msgstr "代理创建的咨询 - %s"

#: include/class.ticket.php:3013
#: scp/tickets.php:275
msgid "Ticket Marked Overdue"
msgstr "咨询标记为过期"

#: include/class.ticket.php:3014
msgid "Ticket flagged as overdue by the system."
msgstr "系统旗标为过期的咨询。"

#: include/class.topic.php:300
#: include/staff/filter.inc.php:220
#: include/staff/filter.inc.php:263
#: include/staff/helptopic.inc.php:143
#: include/staff/helptopic.inc.php:251
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:68
#: include/staff/staff.inc.php:242
#: include/staff/staff.inc.php:346
#, php-format
msgid "(disabled)"
msgstr "（已禁用）"

#: include/class.topic.php:339
msgid "Help topic name is required"
msgstr "需要帮助主题名称"

#: include/class.topic.php:341
msgid "Topic is too short. Five characters minimum"
msgstr "主题过短。最少包括 5 个字符"

#: include/class.topic.php:343
msgid "Topic already exists"
msgstr "主题已存在"

#: include/class.topic.php:387
#: include/class.topic.php:404
#: scp/helptopics.php:31
#: scp/helptopics.php:34
#: scp/helptopics.php:43
msgid "this help topic"
msgstr "此帮助主题"

#: include/class.upgrader.php:218
msgid "Upgrader Error"
msgstr "升级程序出错"

#: include/class.upgrader.php:282
msgid "(Latest)"
msgstr "（最新）"

#: include/class.upgrader.php:322
#, php-format
msgid "Upgrade osTicket to %s"
msgstr "升级 osTicket 至 %s"

#: include/class.upgrader.php:326
#, php-format
msgid "Upgrade to %s"
msgstr "升级至 %s"

#: include/class.upgrader.php:365
#, php-format
msgid "Upgrader - %s (task pending)."
msgstr "升级程序 - %s（待处理任务）。"

#: include/class.upgrader.php:366
#, php-format
msgid "The %s task reports there is work to do"
msgstr "%s 任务报告还需后续工作"

#: include/class.upgrader.php:409
#, php-format
msgid "Patch %s applied successfully"
msgstr "补丁 %s 已成功应用"

#: include/class.upgrader.php:413
#, php-format
msgid "Upgrader - %s applied"
msgstr "升级程序 - %s 已应用"

#: include/class.upgrader.php:454
#, php-format
msgid "Upgrader - %s cleanup"
msgstr "升级程序 - %s 已清除"

#: include/class.upgrader.php:455
#, php-format
msgid "Applied cleanup script %s"
msgstr "已应用清除脚本 %s"

#: include/class.upgrader.php:459
#: scp/upgrade.php:80
#: scp/upgrade.php:81
msgid "Upgrader"
msgstr "升级程序"

#: include/class.upgrader.php:459
#, php-format
msgid "%s: Unable to process cleanup file"
msgstr "%s：无法处理清除文件"

#: include/class.user.php:224
#: include/class.user.php:522
msgid "Email is assigned to another user"
msgstr "电子邮件已分配至另一用户"

#: include/class.user.php:363
#: include/staff/users.inc.php:184
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: include/class.user.php:379
#: include/staff/ticket-open.inc.php:87
#: setup/inc/subscribe.inc.php:13
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: include/class.user.php:389
msgid "Whoops. Perhaps you meant to send some CSV records"
msgstr "哎呀，也许您想要发送一些 CSV 记录"

#: include/class.user.php:404
#, php-format
msgid "%s: Field must have `variable` set to be imported"
msgstr "%s：字段必须包含要导入的“变量”集"

#: include/class.user.php:420
#, php-format
msgid "%s: Unable to map header to a user field"
msgstr "%s：无法映射标题至用户字段"

#: include/class.user.php:428
msgid "CSV file must include `name` and `email` columns"
msgstr "CSV 文件必须包括“名称”和“电子邮件”列"

#: include/class.user.php:455
#, php-format
msgid "Bad data. Expected: %s"
msgstr "坏数据。预期：%s"

#. 1 will be a field label, and 2 will be error messages
#: include/class.user.php:464
#, php-format
msgid "%1$s: Invalid data: %2$s"
msgstr "%1$s：无效数据：%2$s"

#: include/class.user.php:480
#, php-format
msgid "Unable to import user: %s"
msgstr "无法导入用户：%s"

#: include/class.user.php:499
msgid "Unable to parse submitted users"
msgstr "无法解析提交的用户"

#: include/class.user.php:611
msgid "First"
msgstr "名称"

#: include/class.user.php:612
msgid "Last"
msgstr "姓氏"

#: include/class.user.php:614
msgid "First M. Last"
msgstr "M 姓氏 名称"

#: include/class.user.php:616
msgid "Mr. Last"
msgstr "（名称）先生"

#: include/class.user.php:619
msgid "Mr. First M. Last Sr."
msgstr "（名称）先生 M.（姓氏）先生"

#: include/class.user.php:620
msgid "-- As Entered --"
msgstr "--如输入所示--"

#: include/class.user.php:925
#, php-format
msgid "%s: Unable to retrieve template"
msgstr "%s：无法检索模板"

#: include/class.user.php:983
msgid "Must be at least 6 characters"
msgstr "必须包括至少 6 个字符"

#: include/class.user.php:991
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:111
#, php-format
msgid "Users can always sign in with their email address"
msgstr "用户可以通过他们的电子邮件地址登录"

#: include/class.user.php:1117
msgid "Locked (Administrative)"
msgstr "已锁定（管理）"

#: include/class.user.php:1120
msgid "Locked (Pending Activation)"
msgstr "已锁定（等待激活）"

#: include/class.user.php:1124
msgid "Active (Registered)"
msgstr "激活（已注册）"

#: include/class.validator.php:41
msgid "Invalid input"
msgstr "无效输入"

#: include/class.validator.php:43
msgid "No fields set up"
msgstr "无字段设置"

#: include/class.validator.php:115
msgid "(Five characters min)"
msgstr "（最少 5 个字符）"

#: include/class.validator.php:127
msgid "(type not set)"
msgstr "（类型未设置）"

#: include/class.validator.php:202
msgid "Username must have at least two (2) characters"
msgstr "用户名必须包括至少 2 个字符"

#: include/class.validator.php:204
msgid "Username contains invalid characters"
msgstr "用户名包含无效字符"

#: include/class.variable.php:119
#, php-format
msgid "Unknown object for \"%s\" tag"
msgstr "“%s”标记的未知对象"

#: include/class.xml.php:42
#, php-format
msgid "XML error: %1$s at line %2$d:%3$d"
msgstr "XML 错误：%1$s 位于行 %2$d：%3$d"

#: include/client/accesslink.inc.php:8
msgid "Email Access Link"
msgstr "电子邮件访问链接"

#: include/client/accesslink.inc.php:10
msgid "View Ticket"
msgstr "查看咨询"

#: include/client/accesslink.inc.php:14
msgid "Please provide your email address and a ticket number."
msgstr "请提供您的电子邮件地址和咨询编号。"

#: include/client/accesslink.inc.php:16
msgid "An access link will be emailed to you."
msgstr "将通过电子邮件发送访问链接给您。"

#: include/client/accesslink.inc.php:18
msgid "This will sign you in to view your ticket."
msgstr "这将帮助您注册并查看咨询。"

#: include/client/accesslink.inc.php:26
msgid "E-Mail Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: include/client/accesslink.inc.php:27
msgid "e.g. john.doe@osticket.com"
msgstr "例如，john.doe@osticket.com"

#: include/client/accesslink.inc.php:32
msgid "e.g. 051243"
msgstr "例如，051243"

#: include/client/accesslink.inc.php:41
msgid "Have an account with us?"
msgstr "您有账户吗？"

#: include/client/accesslink.inc.php:42
#: include/client/header.inc.php:73
#: include/client/login.inc.php:13
#: include/client/login.inc.php:32
#: include/client/view.inc.php:23
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: include/client/accesslink.inc.php:44
#, php-format
msgid "or %s register for an account %s to access all your tickets."
msgstr "或 %s 注册账户 %s 以访问所有咨询。"

#: include/client/accesslink.inc.php:54
#: include/client/login.inc.php:67
#, php-format
msgid "If this is your first time contacting us or you've lost the ticket number, please %s open a new ticket %s"
msgstr "如果这是您首次联系我们或您已丢失咨询编号，请 %s 打开新咨询 %s。"

#: include/client/edit.inc.php:8
#, php-format
msgid "Editing Ticket #%s"
msgstr "正在编辑咨询 #%s"

#: include/client/faq-category.inc.php:19
#: include/client/faq.inc.php:7
#: include/client/knowledgebase.inc.php:5
#: include/staff/faq-categories.inc.php:5
#: include/staff/faq-category.inc.php:6
#: include/staff/faq-view.inc.php:7
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见的问题"

#: include/client/faq-category.inc.php:30
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: include/client/faq-category.inc.php:32
msgid "This category does not have any FAQs."
msgstr "此类没有出现任何常见问题。"

#: include/client/faq-category.inc.php:32
msgid "Back To Index"
msgstr "返回索引"

#: include/client/faq.inc.php:9
#: include/client/knowledgebase.inc.php:11
#: include/staff/faq-categories.inc.php:11
#: include/staff/faq-view.inc.php:9
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: include/client/faq.inc.php:23
#: include/staff/faq-view.inc.php:31
#: include/staff/faq.inc.php:99
#: include/staff/settings-emails.inc.php:157
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:213
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: include/client/faq.inc.php:32
#: include/staff/faq-category.inc.php:14
#: include/staff/faq-view.inc.php:36
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新"

#: include/client/footer.inc.php:5
msgid "Helpdesk software - powered by osTicket"
msgstr "帮助中心软件-由 osTicket 提供支持"

#: include/client/footer.inc.php:9
msgid "Please Wait!"
msgstr "请稍候！"

#: include/client/footer.inc.php:10
msgid "Please wait... it will take a second!"
msgstr "请稍候...它将需要一点时间 ！"

#: include/client/header.inc.php:3
msgid "Support Ticket System"
msgstr "支持咨询系统"

#: include/client/header.inc.php:61
msgid "Profile"
msgstr "个人设定"

#: include/client/header.inc.php:62
#, php-format
msgid "Tickets <b>(%d)</b>"
msgstr "咨询 <b>(%d)</b>"

#: include/client/header.inc.php:63
#: include/client/header.inc.php:70
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: include/client/header.inc.php:67
msgid "Guest User"
msgstr "访客用户"

#: include/client/header.inc.php:94
msgid "Support Center"
msgstr "支持中心"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:30
#: include/staff/banlist.inc.php:60
#: include/staff/faq-categories.inc.php:29
#: include/staff/orgs.inc.php:83
#: include/staff/tickets.inc.php:324
#: include/staff/tickets.inc.php:677
#: include/staff/users.inc.php:87
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:34
#: include/staff/faq-categories.inc.php:33
#: include/staff/tickets.inc.php:632
msgid "All Help Topics"
msgstr "所有的帮助主题"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:82
#: include/client/tickets.inc.php:112
#: include/staff/banlist.inc.php:73
#: include/staff/faq-categories.inc.php:82
#: include/staff/orgs.inc.php:112
#: include/staff/tickets.inc.php:282
#: include/staff/users.inc.php:141
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:51
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:84
#, php-format
msgid "%d FAQs matched your search criteria."
msgstr "匹配搜索条件的 %d 常见问题。"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:89
#: include/staff/faq-categories.inc.php:89
#: include/staff/faq-category.inc.php:44
#: include/staff/faq-view.inc.php:14
#, php-format
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:89
#: include/staff/categories.inc.php:85
#: include/staff/faq-categories.inc.php:89
#: include/staff/faq-categories.inc.php:112
#: include/staff/faq-category.inc.php:13
#: include/staff/faq-category.inc.php:44
#: include/staff/faq-view.inc.php:11
#: include/staff/faq.inc.php:67
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:94
#: include/staff/faq-categories.inc.php:94
msgid "The search did not match any FAQs."
msgstr "搜索并未匹配任何常见问题。"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:105
msgid "Click on the category to browse FAQs."
msgstr "点击类别浏览常见问题。"

#: include/client/knowledgebase.inc.php:120
#: include/staff/faq-categories.inc.php:117
msgid "NO FAQs found"
msgstr "未找到常见问题"

#: include/client/login.inc.php:14
msgid "To better serve you, we encourage our clients to register for an account and verify the email address we have on record."
msgstr "为了提供更好的服务，我们鼓励客户注册账户，并验证记录的电子邮件地址。"

#: include/client/login.inc.php:26
#: include/staff/login.tpl.php:16
#: include/staff/pwreset.login.php:20
#: include/staff/pwreset.php:18
msgid "Email or Username"
msgstr "电子邮件或用户名"

#: include/client/login.inc.php:29
#: include/staff/email.inc.php:175
#: include/staff/login.tpl.php:17
#: include/staff/profile.inc.php:210
#: include/staff/staff.inc.php:160
#: setup/tips.php:34
#: setup/inc/install.inc.php:70
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: include/client/login.inc.php:34
#: include/client/pwreset.login.php:6
#: include/client/pwreset.request.php:6
#: include/client/pwreset.sent.php:1
msgid "Forgot My Password"
msgstr "忘记我的密码"

#: include/client/login.inc.php:54
msgid "Not yet registered?"
msgstr "还没有注册吗？"

#: include/client/login.inc.php:54
msgid "Create an account"
msgstr "创建帐户"

#: include/client/login.inc.php:58
msgid "I'm an agent"
msgstr "我是代理"

#: include/client/login.inc.php:59
msgid "sign in here"
msgstr "在这里登陆"

#: include/client/open.inc.php:26
msgid "Please fill in the form below to open a new ticket."
msgstr "请填写以下表单以打开新咨询。"

#: include/client/open.inc.php:47
msgid "Select a Help Topic"
msgstr "选择一个帮助主题"

#: include/client/open.inc.php:55
msgid "General Inquiry"
msgstr "一般查询"

#: include/client/open.inc.php:71
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: include/client/open.inc.php:90
msgid "Please re-enter the text again"
msgstr "请再次重新输入文本"

#: include/client/open.inc.php:93
msgid "CAPTCHA Text"
msgstr "CAPTCHA 文本"

#: include/client/open.inc.php:98
msgid "Enter the text shown on the image."
msgstr "输入图像中显示的文本。"

#: include/client/open.inc.php:109
msgid "Create Ticket"
msgstr "创建问题"

#: include/client/open.inc.php:110
#: include/client/view.inc.php:191
#: include/staff/apikey.inc.php:116
#: include/staff/banrule.inc.php:74
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:125
#: include/staff/category.inc.php:80
#: include/staff/department.inc.php:291
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:239
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:330
#: include/staff/email.inc.php:334
#: include/staff/faq.inc.php:150
#: include/staff/filter.inc.php:399
#: include/staff/group.inc.php:185
#: include/staff/helptopic.inc.php:345
#: include/staff/page.inc.php:127
#: include/staff/plugin.inc.php:47
#: include/staff/slaplan.inc.php:104
#: include/staff/staff.inc.php:364
#: include/staff/team.inc.php:130
#: include/staff/template.inc.php:169
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:157
#: include/staff/ticket-open.inc.php:386
#: include/staff/ticket-view.inc.php:645
#: include/staff/ticket-view.inc.php:724
#: include/staff/ticket-view.inc.php:781
#: include/staff/ticket-view.inc.php:879
#: include/staff/ticket-view.inc.php:913
#: include/staff/tickets.inc.php:680
#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:45
#: include/staff/templates/content-manage.tmpl.php:24
#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:55
#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:61
#: include/staff/templates/list-item-properties.tmpl.php:54
#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:54
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:77
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:148
#: include/staff/templates/org.tmpl.php:65
#: include/staff/templates/ticket-status.tmpl.php:97
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:163
#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:68
#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:78
#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:77
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:169
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:133
#: scp/emailtest.php:128
msgid "Reset"
msgstr "重置​​​"

#: js/filedrop.field.js:162
#: scp/js/scp.js:633
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: include/client/profile.inc.php:1
msgid "Manage Your Profile Information"
msgstr "管理您的个人设定信息"

#: include/client/profile.inc.php:3
msgid "Use the forms below to update the information we have on file for your account"
msgstr "使用以下表单更新您账户的存档文件信息"

#: include/client/profile.inc.php:19
#: include/client/register.inc.php:36
#: include/staff/profile.inc.php:80
msgid "Preferences"
msgstr "用户偏好设置"

#: include/client/profile.inc.php:23
#: include/client/register.inc.php:40
#: include/staff/profile.inc.php:85
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:64
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:138
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: include/client/profile.inc.php:26
#: include/staff/profile.inc.php:89
#: include/staff/staff.inc.php:276
msgid "Select Time Zone"
msgstr "选择时区"

#: include/client/profile.inc.php:42
#: include/client/register.inc.php:58
#: include/staff/profile.inc.php:123
#: include/staff/settings-system.inc.php:173
#: include/staff/staff.inc.php:292
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:82
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:157
msgid "Daylight Saving"
msgstr "夏令时"

#: include/client/profile.inc.php:46
#: include/client/register.inc.php:62
#: include/staff/profile.inc.php:127
#: include/staff/staff.inc.php:296
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:86
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:161
msgid "Observe daylight saving"
msgstr "观察夏令时"

#: include/client/profile.inc.php:47
#: include/client/register.inc.php:63
#: include/staff/profile.inc.php:128
#: include/staff/staff.inc.php:297
msgid "Current Time"
msgstr "当前时间"

#: include/client/profile.inc.php:53
#: include/staff/profile.inc.php:105
msgid "Preferred Language"
msgstr "首选语言"

#: include/client/profile.inc.php:59
#: include/staff/profile.inc.php:111
msgid "Use Browser Preference"
msgstr "使用浏览偏好"

#: include/client/profile.inc.php:72
#: include/client/register.inc.php:69
msgid "Access Credentials"
msgstr "访问凭据"

#: include/client/profile.inc.php:78
#: include/staff/profile.inc.php:216
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: include/client/profile.inc.php:88
#: include/staff/profile.inc.php:226
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:118
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: include/client/profile.inc.php:97
#: include/client/register.inc.php:100
#: include/staff/profile.inc.php:235
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: include/client/pwreset.login.php:8
msgid "Enter your username or email address again in the form below and press the <strong>Login</strong> to access your account and reset your password."
msgstr "在以下表单中再次输入您的用户名和电子邮件地址，并按下<strong>登录/strong>以访问您的账户和重置密码。"

#: include/client/pwreset.request.php:8
#: include/client/pwreset.sent.php:3
msgid "Enter your username or email address in the form below and press the <strong>Send Email</strong> button to have a password reset link sent to your email account on file."
msgstr "在以下表单中再次输入您的用户名和电子邮件地址，并按下<strong>发送电子邮件</strong>按钮以生成密码重置链接，发送至存档的电子邮件账户。"

#: include/client/pwreset.request.php:22
#: include/staff/pwreset.php:21
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: include/client/pwreset.sent.php:8
msgid "We have sent you a reset email to the email address you have on file for your account. If you do not receive the email or cannot reset your password, please submit a ticket to have your account unlocked."
msgstr "我们已向您账户的存档电子邮件地址发送一封重置电子邮件。如果未收到电子邮件或无法重置密码，请提交咨询以解锁您的账户。"

#: include/client/register.confirm.inc.php:9
#: include/client/register.confirmed.inc.php:9
#: include/client/register.inc.php:19
msgid "Account Registration"
msgstr "帐户注册"

#: include/client/register.confirm.inc.php:11
#: include/client/register.confirmed.inc.php:11
msgid "Thanks for registering for an account."
msgstr "感谢您注册账户。"

#: include/client/register.confirm.inc.php:14
msgid "We've just sent you an email to the address you entered. Please follow the link in the email to confirm your account and gain access to your tickets."
msgstr "我们刚向您输入的地址发送一封电子邮件。请遵循以下电子邮件中的链接，确认账户并获取访问咨询权限。"

#: include/client/register.confirmed.inc.php:14
msgid "You've confirmed your email address and successfully activated your account.  You may proceed to check on previously opened tickets or open a new ticket."
msgstr "您已确认电子邮件地址并成功激活账户。您可继续坚持之前的未完成咨询或打开新咨询。"

#: include/client/register.confirmed.inc.php:17
msgid "Your friendly support center"
msgstr "您友好的支持中心"

#: include/client/register.inc.php:21
msgid "Use the forms below to create or update the information we have on file for your account"
msgstr "使用下面的表格来创建或更新我们在为您的帐户文件上的资料"

#: include/client/register.inc.php:75
msgid "Login With"
msgstr "登录"

#: include/client/register.inc.php:91
msgid "Create a Password"
msgstr "创建一个密码"

#: include/client/tickets.inc.php:12
#: include/client/tickets.inc.php:24
#: include/staff/tickets.inc.php:31
#: include/staff/tickets.inc.php:56
#: scp/tickets.php:392
#: scp/tickets.php:401
msgid "Open Tickets"
msgstr "未完成咨询"

#: include/client/tickets.inc.php:14
#: include/staff/tickets.inc.php:35
#: scp/tickets.php:445
msgid "Closed Tickets"
msgstr "关闭的咨询"

#: include/client/tickets.inc.php:17
msgid "Resolved Tickets"
msgstr "已解答的咨询"

#: include/client/tickets.inc.php:110
#: include/staff/ticket-view.inc.php:226
msgid "All Tickets"
msgstr "所有咨询"

#: include/client/tickets.inc.php:123
#: include/staff/tickets.inc.php:564
msgid "Any Status"
msgstr "任意状态"

#: include/client/tickets.inc.php:126
msgctxt "ticket-status"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: include/client/tickets.inc.php:136
#: include/staff/faq-view.inc.php:62
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: include/client/tickets.inc.php:138
#: include/staff/tickets.inc.php:336
#: scp/dashboard.php:53
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: include/client/tickets.inc.php:144
msgid "Ticket #"
msgstr "咨询 #"

#: include/client/tickets.inc.php:195
msgid "Your query did not match any records"
msgstr "您的查询并未匹配任何记录"

#: include/client/tickets.inc.php:202
#: include/staff/apikeys.inc.php:106
#: include/staff/banlist.inc.php:129
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:117
#: include/staff/categories.inc.php:109
#: include/staff/directory.inc.php:142
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:95
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:77
#: include/staff/emails.inc.php:118
#: include/staff/filters.inc.php:115
#: include/staff/orgs.inc.php:179
#: include/staff/pages.inc.php:122
#: include/staff/plugins.inc.php:64
#: include/staff/slaplans.inc.php:117
#: include/staff/staffmembers.inc.php:189
#: include/staff/syslogs.inc.php:165
#: include/staff/templates.inc.php:114
#: include/staff/tickets.inc.php:521
#: include/staff/users.inc.php:231
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:144
#, php-format
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: include/client/view.inc.php:9
msgid "This ticket is marked as closed and cannot be reopened."
msgstr "此咨询标记为已关闭且无法重新打开。"

#: include/client/view.inc.php:20
msgid "Looking for your other tickets?"
msgstr "正在查找其他咨询？"

#: include/client/view.inc.php:24
#, php-format
msgid "or %s register for an account %s for the best experience on our help desk."
msgstr "或账户 %s 的 %s 注册程序，畅享帮助中心完美体验。"

#: include/client/view.inc.php:49
#: include/staff/ticket-open.inc.php:322
#: include/staff/ticket-view.inc.php:614
#: include/staff/ticket-view.inc.php:694
msgid "Ticket Status"
msgstr "咨询状态"

#: include/client/view.inc.php:159
msgid "Post a Reply"
msgstr "发布回复"

#: include/client/view.inc.php:167
msgid "Ticket will be reopened on message post"
msgstr "消息发布后，将重新打开咨询"

#: include/client/view.inc.php:169
msgid "To best assist you, we request that you be specific and detailed"
msgstr "要为您提供最优帮助，我们要求您指定并详细说明"

#: include/client/view.inc.php:190
#: include/staff/ticket-view.inc.php:455
#: include/staff/ticket-view.inc.php:644
msgid "Post Reply"
msgstr "发布回复"

#: include/staff/apikey.inc.php:6
msgid "Update API Key"
msgstr "更新 API 密钥"

#: include/staff/apikey.inc.php:8
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:7
#: include/staff/category.inc.php:8
#: include/staff/department.inc.php:8
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:8
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:7
#: include/staff/email.inc.php:7
#: include/staff/faq.inc.php:7
#: include/staff/filter.inc.php:11
#: include/staff/group.inc.php:7
#: include/staff/helptopic.inc.php:7
#: include/staff/page.inc.php:13
#: include/staff/plugin.inc.php:14
#: include/staff/profile.inc.php:258
#: include/staff/settings-access.inc.php:220
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:237
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:64
#: include/staff/settings-emails.inc.php:167
#: include/staff/settings-kb.inc.php:43
#: include/staff/settings-pages.inc.php:187
#: include/staff/settings-system.inc.php:181
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:290
#: include/staff/slaplan.inc.php:7
#: include/staff/staff.inc.php:9
#: include/staff/team.inc.php:8
#: include/staff/template.inc.php:8
#: include/staff/tpl.inc.php:117
#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:49
#: include/staff/templates/content-manage.tmpl.php:29
#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:66
#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:91
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:168
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: include/staff/apikey.inc.php:12
#: include/staff/apikeys.inc.php:48
msgid "Add New API Key"
msgstr "添加新 API 密钥"

#: include/staff/apikey.inc.php:14
msgid "Add Key"
msgstr "添加密钥"

#: include/staff/apikey.inc.php:25
#: include/staff/apikey.inc.php:62
#: include/staff/apikeys.inc.php:59
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: include/staff/apikey.inc.php:33
msgid "API Key is auto-generated. Delete and re-add to change the key."
msgstr "自动生成 API 密钥。删除和重新添加以更改密钥。"

#: include/staff/apikey.inc.php:82
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: include/staff/apikey.inc.php:82
msgid "Check applicable API services enabled for the key."
msgstr "检查用于密钥的适用 API 服务是否启用。"

#: include/staff/apikey.inc.php:89
msgid "Can Create Tickets <em>(XML/JSON/EMAIL)</em>"
msgstr "可创建咨询 <em>（XML/JSON/电子邮件）</em>"

#: include/staff/apikey.inc.php:97
msgid "Can Execute Cron"
msgstr "可执行自动任务"

#: include/staff/apikey.inc.php:103
#: include/staff/group.inc.php:172
#: include/staff/slaplan.inc.php:89
#: include/staff/team.inc.php:117
msgid "Admin Notes"
msgstr "管理员通知"

#: include/staff/apikey.inc.php:103
#: include/staff/slaplan.inc.php:89
msgid "Internal notes."
msgstr "内部通知。"

#: include/staff/apikeys.inc.php:40
msgid "No API keys found!"
msgstr "未找到 API 密钥！"

#: include/staff/apikeys.inc.php:62
#: include/staff/banlist.inc.php:87
#: include/staff/filters.inc.php:68
#: include/staff/pages.inc.php:72
#: include/staff/slaplans.inc.php:65
#: include/staff/templates.inc.php:64
msgid "Date Added"
msgstr "日期已添加"

#: include/staff/apikeys.inc.php:94
#: include/staff/banlist.inc.php:117
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:105
#: include/staff/categories.inc.php:97
#: include/staff/departments.inc.php:116
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:81
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:64
#: include/staff/emails.inc.php:106
#: include/staff/filters.inc.php:103
#: include/staff/groups.inc.php:106
#: include/staff/helptopics.inc.php:120
#: include/staff/orgs.inc.php:163
#: include/staff/pages.inc.php:110
#: include/staff/plugins.inc.php:51
#: include/staff/slaplans.inc.php:105
#: include/staff/staffmembers.inc.php:177
#: include/staff/syslogs.inc.php:100
#: include/staff/syslogs.inc.php:153
#: include/staff/teams.inc.php:102
#: include/staff/templates.inc.php:102
#: include/staff/tickets.inc.php:507
#: include/staff/users.inc.php:217
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:130
msgid "All"
msgstr "所有"

#: include/staff/apikeys.inc.php:96
#: include/staff/banlist.inc.php:119
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:107
#: include/staff/categories.inc.php:99
#: include/staff/departments.inc.php:118
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:83
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:66
#: include/staff/emails.inc.php:108
#: include/staff/filters.inc.php:105
#: include/staff/groups.inc.php:108
#: include/staff/helptopics.inc.php:122
#: include/staff/orgs.inc.php:165
#: include/staff/pages.inc.php:112
#: include/staff/plugins.inc.php:53
#: include/staff/slaplans.inc.php:107
#: include/staff/staffmembers.inc.php:179
#: include/staff/syslogs.inc.php:155
#: include/staff/teams.inc.php:104
#: include/staff/templates.inc.php:104
#: include/staff/tickets.inc.php:509
#: include/staff/users.inc.php:219
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:132
msgid "Toggle"
msgstr "触发"

#: include/staff/apikeys.inc.php:98
msgid "No API keys found"
msgstr "未找到 API 密钥"

#: include/staff/apikeys.inc.php:109
#: include/staff/banlist.inc.php:132
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:120
#: include/staff/email.inc.php:194
#: include/staff/email.inc.php:281
#: include/staff/filters.inc.php:118
#: include/staff/groups.inc.php:120
#: include/staff/helptopics.inc.php:137
#: include/staff/pages.inc.php:125
#: include/staff/plugins.inc.php:68
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:22
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:59
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:97
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:128
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:159
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:189
#: include/staff/settings-emails.inc.php:90
#: include/staff/settings-emails.inc.php:102
#: include/staff/settings-emails.inc.php:117
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:165
#: include/staff/slaplans.inc.php:120
#: include/staff/staffmembers.inc.php:192
#: include/staff/teams.inc.php:116
#: include/staff/templates.inc.php:117
#: scp/staff.inc.php:123
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: include/staff/apikeys.inc.php:110
#: include/staff/banlist.inc.php:134
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:121
#: include/staff/email.inc.php:196
#: include/staff/email.inc.php:283
#: include/staff/filters.inc.php:119
#: include/staff/groups.inc.php:121
#: include/staff/helptopics.inc.php:138
#: include/staff/pages.inc.php:126
#: include/staff/plugins.inc.php:69
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:24
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:62
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:100
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:131
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:161
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:191
#: include/staff/slaplans.inc.php:121
#: include/staff/teams.inc.php:117
#: include/staff/templates.inc.php:118
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: include/staff/apikeys.inc.php:111
#: include/staff/banlist.inc.php:136
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:122
#: include/staff/categories.inc.php:114
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:74
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:117
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:98
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:121
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:237
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:81
#: include/staff/filters.inc.php:120
#: include/staff/groups.inc.php:122
#: include/staff/helptopics.inc.php:139
#: include/staff/orgs.inc.php:105
#: include/staff/pages.inc.php:127
#: include/staff/plugins.inc.php:67
#: include/staff/settings-pages.inc.php:170
#: include/staff/slaplans.inc.php:122
#: include/staff/staffmembers.inc.php:196
#: include/staff/teams.inc.php:118
#: include/staff/templates.inc.php:119
#: include/staff/tickets.inc.php:345
#: include/staff/users.inc.php:114
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: scp/js/scp.js:613
msgid "Please Confirm"
msgstr "请确认"

#: include/staff/apikeys.inc.php:122
#: include/staff/banlist.inc.php:148
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:133
#: include/staff/filters.inc.php:132
#: include/staff/groups.inc.php:134
#: include/staff/helptopics.inc.php:151
#: include/staff/pages.inc.php:139
#: include/staff/plugins.inc.php:86
#: include/staff/slaplans.inc.php:134
#: include/staff/teams.inc.php:129
#: include/staff/templates.inc.php:131
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>enable</b> %s?"
msgstr "确定要<b>启用</b>%s吗?"

#: include/staff/apikeys.inc.php:123
#: include/staff/apikeys.inc.php:127
#: include/staff/apikeys.inc.php:131
#: scp/apikeys.php:55
#: scp/apikeys.php:58
#: scp/apikeys.php:61
#: scp/apikeys.php:70
#: scp/apikeys.php:73
#: scp/apikeys.php:76
#: scp/apikeys.php:87
#: scp/apikeys.php:90
#: scp/apikeys.php:93
msgid "selected API key"
msgid_plural "selected API keys"
msgstr[0] "选择的 API 密钥"

#: include/staff/apikeys.inc.php:126
#: include/staff/banlist.inc.php:152
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:137
#: include/staff/filters.inc.php:136
#: include/staff/groups.inc.php:138
#: include/staff/helptopics.inc.php:155
#: include/staff/pages.inc.php:143
#: include/staff/plugins.inc.php:91
#: include/staff/slaplans.inc.php:138
#: include/staff/teams.inc.php:133
#: include/staff/templates.inc.php:135
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>disable</b> %s?"
msgstr "确定要<b>禁用</b>%s吗?"

#: include/staff/apikeys.inc.php:132
#: include/staff/departments.inc.php:154
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:252
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:110
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:93
#: include/staff/emails.inc.php:135
#: include/staff/helptopics.inc.php:161
#: include/staff/pages.inc.php:150
#: include/staff/settings-pages.inc.php:201
#: include/staff/staffmembers.inc.php:219
#: include/staff/syslogs.inc.php:182
#: include/staff/teams.inc.php:139
#: include/staff/templates.inc.php:141
msgid "Deleted data CANNOT be recovered."
msgstr "无法恢复删除的数据。"

#: scp/js/scp.js:628
msgid "Please confirm to continue."
msgstr "请确认以继续。"

#: include/staff/apikeys.inc.php:138
#: include/staff/banlist.inc.php:163
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:149
#: include/staff/categories.inc.php:141
#: include/staff/departments.inc.php:160
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:259
#: include/staff/emails.inc.php:141
#: include/staff/filters.inc.php:148
#: include/staff/groups.inc.php:150
#: include/staff/helptopics.inc.php:167
#: include/staff/plugins.inc.php:98
#: include/staff/settings-pages.inc.php:207
#: include/staff/slaplans.inc.php:149
#: include/staff/staffmembers.inc.php:225
#: include/staff/syslogs.inc.php:188
#: include/staff/teams.inc.php:145
#: include/staff/templates.inc.php:147
#: include/staff/tickets.inc.php:543
#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:56
#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:70
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:171
msgid "No, Cancel"
msgstr "不，取消"

#: include/staff/apikeys.inc.php:141
#: include/staff/banlist.inc.php:166
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:152
#: include/staff/categories.inc.php:144
#: include/staff/departments.inc.php:163
#: include/staff/emails.inc.php:144
#: include/staff/filters.inc.php:151
#: include/staff/groups.inc.php:153
#: include/staff/helptopics.inc.php:170
#: include/staff/plugins.inc.php:101
#: include/staff/settings-pages.inc.php:210
#: include/staff/slaplans.inc.php:152
#: include/staff/staffmembers.inc.php:228
#: include/staff/syslogs.inc.php:191
#: include/staff/teams.inc.php:148
#: include/staff/templates.inc.php:150
#: include/staff/tickets.inc.php:546
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:174
msgid "Yes, Do it!"
msgstr "是的，继续执行！"

#: include/staff/banlist.inc.php:17
msgid "Term too short!"
msgstr "期限过短！"

#: include/staff/banlist.inc.php:51
msgid "Banned Email Addresses"
msgstr "列入黑名单的电子邮箱"

#: include/staff/banlist.inc.php:58
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: include/staff/banlist.inc.php:64
msgid "Ban New Email"
msgstr "拦截新电子邮件"

#: include/staff/banlist.inc.php:70
msgid "No banned emails matching the query found!"
msgstr "未找到匹配查询的已拦截电子邮件！"

#: include/staff/banlist.inc.php:86
#: include/staff/banrule.inc.php:42
msgid "Ban Status"
msgstr "拦截状态"

#: include/staff/banlist.inc.php:121
msgid "No banned emails found!"
msgstr "未找到已拦截的电子邮件！"

#: include/staff/banlist.inc.php:149
#: include/staff/banlist.inc.php:153
#: include/staff/banlist.inc.php:157
#: scp/banlist.php:80
#: scp/banlist.php:83
#: scp/banlist.php:86
#: scp/banlist.php:96
#: scp/banlist.php:99
#: scp/banlist.php:102
#: scp/banlist.php:113
#: scp/banlist.php:116
#: scp/banlist.php:119
msgid "selected ban rule"
msgid_plural "selected ban rules"
msgstr[0] "选择的拦截规则"

#: include/staff/banrule.inc.php:6
msgid "Update Ban Rule"
msgstr "更新拦截规则"

#: include/staff/banrule.inc.php:8
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: include/staff/banrule.inc.php:13
msgid "Add New Email Address to Ban List"
msgstr "添加新电子邮件地址至拦截列表"

#: include/staff/banrule.inc.php:15
#: include/staff/category.inc.php:16
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: include/staff/banrule.inc.php:27
msgid "Manage Email Ban Rule"
msgstr "管理电子邮件拦截规则"

#: include/staff/banrule.inc.php:35
#: scp/banlist.php:37
#: scp/banlist.php:56
msgid "Valid email address required"
msgstr "需要有效电子邮件地址"

#: include/staff/banrule.inc.php:61
msgid "Internal notes"
msgstr "内部通知"

#: include/staff/banrule.inc.php:61
msgid "Admin notes"
msgstr "管理员通知"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:5
msgid "Update Canned Response"
msgstr "更新封装回复"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:15
msgid "Add New Canned Response"
msgstr "新增封装回复"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:17
msgid "Add Response"
msgstr "添加回复"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:29
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:72
#: include/staff/cannedresponse.inc.php:80
#: include/staff/filter.inc.php:206
#: include/staff/ticket-open.inc.php:289
msgid "Canned Response"
msgstr "封装回复"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:37
msgid "Canned response settings"
msgstr "封装回复设置"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:56
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:94
#: include/staff/directory.inc.php:81
#: include/staff/tickets.inc.php:577
msgid "All Departments"
msgstr "所有部门"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:72
msgid "Make the title short and clear."
msgstr "确保标题简短清晰。"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:77
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:68
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:40
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:82
#: include/staff/tpl.inc.php:95
msgid "Supported Variables"
msgstr "已支持的变量"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:89
msgid "Canned Attachments"
msgstr "封装附件"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:89
msgid "(optional)"
msgstr "（可选项）"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:107
#: include/staff/category.inc.php:67
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:225
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:94
#: include/staff/email.inc.php:320
#: include/staff/faq.inc.php:137
#: include/staff/filter.inc.php:385
#: include/staff/helptopic.inc.php:332
#: include/staff/page.inc.php:113
#: include/staff/staff.inc.php:351
#: include/staff/template.inc.php:155
msgid "Internal Notes"
msgstr "内部通知"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:107
msgid "Notes about the canned response."
msgstr "封装回复相关通知"

#: include/staff/cannedresponse.inc.php:120
msgid "Canned response is in use by email filter(s)"
msgstr "电子邮件筛选正在使用封装回复"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:47
msgid "premade response"
msgid_plural "premade responses"
msgstr[0] "预先回复"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:50
msgid "No premade responses found!"
msgstr "未找到预先回复！"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:57
msgid "Add New Response"
msgstr "新增回复"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:109
msgid "No canned responses"
msgstr "无封装回复"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:134
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:138
#: include/staff/cannedresponses.inc.php:142
#: scp/canned.php:118
#: scp/canned.php:121
#: scp/canned.php:124
#: scp/canned.php:133
#: scp/canned.php:136
#: scp/canned.php:139
#: scp/canned.php:152
#: scp/canned.php:155
#: scp/canned.php:158
msgid "selected canned response"
msgid_plural "selected canned responses"
msgstr[0] "选择的封装回复"

#: include/staff/cannedresponses.inc.php:143
#: include/staff/ticket-view.inc.php:959
msgid "Deleted data CANNOT be recovered, including any associated attachments."
msgstr "无法恢复删除的数据，包括所有相关附件。"

#: include/staff/categories.inc.php:39
msgid "categories"
msgstr "类别"

#: include/staff/categories.inc.php:41
msgid "No FAQ categories found!"
msgstr "未找到常见问题类别！"

#: include/staff/categories.inc.php:45
msgid "FAQ Categories"
msgstr "常见问题类别"

#: include/staff/categories.inc.php:48
#: include/staff/category.inc.php:14
msgid "Add New Category"
msgstr "新增类别"

#: include/staff/categories.inc.php:60
#: include/staff/department.inc.php:54
#: include/staff/departments.inc.php:61
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:71
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:111
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:119
#: include/staff/helptopic.inc.php:61
#: include/staff/helptopics.inc.php:64
#: include/staff/page.inc.php:58
#: include/staff/pages.inc.php:70
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: include/staff/categories.inc.php:85
#: include/staff/category.inc.php:46
#: include/staff/department.inc.php:57
#: include/staff/departments.inc.php:95
#: include/staff/faq-categories.inc.php:112
#: include/staff/faq-category.inc.php:13
#: include/staff/faq-view.inc.php:11
#: include/staff/faq.inc.php:67
#: include/staff/helptopic.inc.php:64
#: include/staff/helptopics.inc.php:107
#, php-format
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: include/staff/categories.inc.php:101
msgid "No FAQ categories found."
msgstr "未找到常见问题类别。"

#: include/staff/categories.inc.php:112
#: include/staff/departments.inc.php:130
msgid "Make Public"
msgstr "更改为公共"

#: include/staff/categories.inc.php:113
msgid "Make Internal"
msgstr "更改为内部"

#: include/staff/categories.inc.php:125
#: include/staff/departments.inc.php:144
#, php-format
msgid "Are you sure you want to make %s <b>public</b>?"
msgstr "您是否确定要更改 %s 为<b>公共</b>？"

#: include/staff/categories.inc.php:126
#: include/staff/categories.inc.php:130
#: include/staff/categories.inc.php:134
#: scp/categories.php:64
#: scp/categories.php:67
#: scp/categories.php:70
#: scp/categories.php:80
#: scp/categories.php:83
#: scp/categories.php:86
#: scp/categories.php:98
#: scp/categories.php:101
#: scp/categories.php:104
msgid "selected category"
msgid_plural "selected categories"
msgstr[0] "选择的类别"

#: include/staff/categories.inc.php:129
#: include/staff/departments.inc.php:148
#, php-format
msgid "Are you sure you want to make %s <b>private</b> (internal)?"
msgstr "您是否确定要更改 %s 为<b>私有</b>(内部)？"

#: include/staff/categories.inc.php:135
msgid "Deleted data CANNOT be recovered, including any associated FAQs."
msgstr "无法恢复删除的数据，包括所有相关常见问题。"

#: include/staff/category.inc.php:6
msgid "Update Category"
msgstr "更新类别"

#: include/staff/category.inc.php:27
msgid "FAQ Category"
msgstr "常见问题类别"

#: include/staff/category.inc.php:39
msgid "Category information"
msgstr "类别信息"

#: include/staff/category.inc.php:44
msgid "Category Type"
msgstr "类别类型"

#: include/staff/category.inc.php:46
msgid "(publish)"
msgstr "（公布）"

#: include/staff/category.inc.php:48
#: include/staff/department.inc.php:59
#: include/staff/departments.inc.php:95
#: include/staff/helptopics.inc.php:107
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: include/staff/category.inc.php:48
#: include/staff/department.inc.php:59
msgid "(internal)"
msgstr "（内部）"

#: include/staff/category.inc.php:54
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: include/staff/category.inc.php:54
msgid "Short descriptive name."
msgstr "简短的描述性名称。"

#: include/staff/category.inc.php:59
msgid "Category Description"
msgstr "类别描述"

#: include/staff/category.inc.php:59
msgid "Summary of the category."
msgstr "类别摘要。"

#: include/staff/department.inc.php:6
msgid "Update Department"
msgstr "更新部门"

#: include/staff/department.inc.php:14
#: include/staff/departments.inc.php:49
msgid "Add New Department"
msgstr "新增部门"

#: include/staff/department.inc.php:16
msgid "Create Dept"
msgstr "创建部门"

#: include/staff/department.inc.php:38
msgid "Department Information"
msgstr "部门信息"

#: include/staff/department.inc.php:65
msgid "SLA"
msgstr "SLA"

#: include/staff/department.inc.php:84
msgid "Manager"
msgstr "管理者"

#: include/staff/department.inc.php:108
msgid "Ticket Assignment"
msgstr "咨询分配"

#: include/staff/department.inc.php:113
msgid "Restrict ticket assignment to department members"
msgstr "限制咨询分配至部门成员"

#: include/staff/department.inc.php:120
msgid "Outgoing Email Settings"
msgstr "发送电子邮件设置"

#: include/staff/department.inc.php:125
msgid "Outgoing Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: include/staff/department.inc.php:147
msgid "Template Set"
msgstr "模板集合"

#: include/staff/department.inc.php:167
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:1
#: scp/settings.php:33
msgid "Autoresponder Settings"
msgstr "自动回复人设置"

#: include/staff/department.inc.php:179
#: include/staff/department.inc.php:191
msgid "<strong>Disable</strong> for this Department"
msgstr "此部门<strong>禁用</strong>"

#: include/staff/department.inc.php:186
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:35
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: include/staff/department.inc.php:198
msgid "Auto-Response Email"
msgstr "自动回复电子邮件"

#: include/staff/department.inc.php:203
msgid "Department Email"
msgstr "部门电子邮件"

#: include/staff/department.inc.php:231
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: include/staff/department.inc.php:237
msgid "No one (disable Alerts and Notices)"
msgstr "没有人（禁用提醒和通知）"

#: include/staff/department.inc.php:238
msgid "Department members only"
msgstr "仅限部门成员"

#: include/staff/department.inc.php:239
msgid "Department and Group members"
msgstr "部门和组成员"

#: include/staff/department.inc.php:252
msgid "Group Access"
msgstr "组访问"

#: include/staff/department.inc.php:253
msgid "Check all groups allowed to access this department."
msgstr "检查是否允许所有组访问此部门。"

#: include/staff/department.inc.php:276
msgid "Department Signature"
msgstr "部门签名"

#: include/staff/departments.inc.php:39
#, php-format
msgid "Showing %d department"
msgid_plural "Showing %d departments"
msgstr[0] "正在显示 %d 个部门"

#: include/staff/departments.inc.php:42
msgid "No departments found!"
msgstr "未找到部门！"

#: include/staff/departments.inc.php:64
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:37
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:82
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:119
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:174
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:204
msgid "Department Manager"
msgstr "部门经理"

#: include/staff/departments.inc.php:87
msgid "(Default)"
msgstr "（默认）"

#: include/staff/departments.inc.php:120
msgid "No department found"
msgstr "未找到部门"

#: include/staff/departments.inc.php:131
msgid "Make Private"
msgstr "更改为私有"

#: include/staff/departments.inc.php:132
msgid "Delete Dept(s)"
msgstr "删除部门"

#: include/staff/departments.inc.php:145
#: include/staff/departments.inc.php:149
#: include/staff/departments.inc.php:153
#: scp/departments.php:59
#: scp/departments.php:65
#: scp/departments.php:68
#: scp/departments.php:78
#: scp/departments.php:84
#: scp/departments.php:87
#: scp/departments.php:105
#: scp/departments.php:111
#: scp/departments.php:114
msgid "selected department"
msgid_plural "selected departments"
msgstr[0] "选择的部门"

#: include/staff/directory.inc.php:96
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: include/staff/directory.inc.php:106
#: include/staff/directory.inc.php:145
#: include/staff/staffmembers.inc.php:128
#: include/staff/staffmembers.inc.php:181
msgid "No agents found!"
msgstr "未找到代理！"

#: include/staff/directory.inc.php:117
#: include/staff/profile.inc.php:71
#: include/staff/staff.inc.php:104
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:5
msgid "Update form section"
msgstr "更新表单部分"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:12
msgid "Add new custom form section"
msgstr "新增自定义表单部分"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:15
msgid "Add Form"
msgstr "添加表单"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:26
#: include/staff/helptopic.inc.php:90
msgid "Custom Form"
msgstr "自定义表单"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:33
msgid "Forms are used to allow for collection of custom data"
msgstr "表单被用于允许收集自定义数据"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:49
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:62
msgid "User Information Fields"
msgstr "用户信息字段"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:63
#, php-format
msgid "(These fields are requested for new tickets\n"
"                via the %s form)"
msgstr "（新咨询需要这些字段\n"
"通过 %s 表单）"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:70
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:109
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:118
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:72
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:113
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:73
#: include/staff/dynamic-form.inc.php:115
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:120
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:102
msgid "Form Fields"
msgstr "表单字段"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:103
msgid "fields available where this form is used"
msgstr "表单使用处可用字段"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:157
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:157
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:229
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:226
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:95
#: include/staff/filter.inc.php:386
#: include/staff/page.inc.php:114
#: include/staff/template.inc.php:156
msgid "be liberal, they're internal"
msgstr "较宽松，属于内部"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:244
msgid "Remove Existing Data?"
msgstr "是否删除现有数据？"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:248
#, php-format
msgid "You are about to delete %s fields."
msgstr "您要删除 %s 字段。"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:250
msgid "Would you also like to remove data currently entered for this field? <em> If you opt not to remove the data now, you will have the option to delete the the data when editing it.</em>"
msgstr "您是否还想要删除当前输入的此字段数据？<em>如果现在选择不删除数据，编辑时还可选择删除数据。</em>"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:262
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:62
#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:62
#: include/upgrader/rename.inc.php:23
#: setup/inc/file-missing.inc.php:22
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:43
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:272
#: include/staff/footer.inc.php:20
#: include/staff/footer.inc.php:25
msgid "Loading ..."
msgstr "正在加载……"

#: include/staff/dynamic-form.inc.php:289
msgid "Remove all data entered for <u> %s </u>?"
msgstr "是否删除输入用于 <u> %s </u> 的所有数据？"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:2
#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:53
msgid "Custom Forms"
msgstr "自定义表单"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:6
msgid "Add New Custom Form"
msgstr "添加新自定义表单"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:14
msgid "form"
msgid_plural "forms"
msgstr[0] "表单"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:25
msgid "Built-in Forms"
msgstr "内置表单"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:86
#, php-format
msgid "No extra forms defined yet &mdash; %s add one! %s"
msgstr "还未定义额外表单&mdash; %s 添加一个！%s"

#: include/staff/dynamic-forms.inc.php:109
#: scp/forms.php:92
#: scp/forms.php:95
#: scp/forms.php:98
msgid "selected custom form"
msgid_plural "selected custom forms"
msgstr[0] "选择的自定义表单"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:5
msgid "Update custom list"
msgstr "更新自定义列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:11
#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:6
msgid "Add New Custom List"
msgstr "新增自定义列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:13
msgid "Add List"
msgstr "添加列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:25
msgid "Custom List"
msgstr "自定义列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:26
msgid "Add new list"
msgstr "添加新列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:30
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:32
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:34
#: include/staff/dynamic-list.inc.php:266
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:44
msgid "Custom lists are used to provide drop-down lists for custom forms."
msgstr "使用自定义列表以提供自定义表单下拉列表。"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:66
msgid "Plural Name"
msgstr "复数名称"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:79
msgid "Sort Order"
msgstr "排序顺序"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:112
#: include/staff/templates/list-item-properties.tmpl.php:1
msgid "Item Properties"
msgstr "项目属性"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:113
msgid "properties definable for each item"
msgstr "每个项目的可定义属性"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:217
msgid "list items"
msgstr "列出项目"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:220
msgid "Add a few initial items to the list"
msgstr "添加少量初始项目至列表"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:229
msgid "Value"
msgstr "值"

#: include/staff/dynamic-list.inc.php:233
msgid "abbreviations and such"
msgstr "缩写词表"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:14
#: scp/lists.php:20
#: scp/lists.php:31
msgid "custom list"
msgid_plural "custom lists"
msgstr[0] "自定义列表"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:26
msgid "List Name"
msgstr "列出名称"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:27
#: include/staff/emails.inc.php:67
#: include/staff/org-view.inc.php:53
#: include/staff/orgs.inc.php:131
#: include/staff/staffmembers.inc.php:144
#: include/staff/teams.inc.php:63
#: include/staff/user-view.inc.php:115
#: include/staff/users.inc.php:164
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:62
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:84
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:68
#, php-format
msgid "No custom lists defined yet &mdash; %s add one %s!"
msgstr "还未定义自定义列表 &mdash; %s 添加一个%s！"

#: include/staff/dynamic-lists.inc.php:92
#: scp/lists.php:147
#: scp/lists.php:150
#: scp/lists.php:153
msgid "selected custom list"
msgid_plural "selected custom lists"
msgstr[0] "选择的自定义列表"

#: include/staff/email.inc.php:5
msgid "Update Email"
msgstr "更新电子邮件"

#: include/staff/email.inc.php:17
msgid "To change password enter new password above."
msgstr "要更改密码，输入上述新密码。"

#: include/staff/email.inc.php:21
#: include/staff/emails.inc.php:53
msgid "Add New Email"
msgstr "新增电子邮件"

#: include/staff/email.inc.php:23
#: include/staff/templates/ticket-status.tmpl.php:103
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: include/staff/email.inc.php:48
msgid "Email Information and Settings"
msgstr "电子邮件信息和设置"

#: include/staff/email.inc.php:64
msgid "Email Name"
msgstr "电子邮件名称"

#: include/staff/email.inc.php:73
msgid "New Ticket Settings"
msgstr "新咨询设置"

#: include/staff/email.inc.php:148
msgid "Auto-Response"
msgstr "自动回复"

#: include/staff/email.inc.php:152
msgid "<strong>Disable</strong> for this Email Address"
msgstr "<strong>禁用</strong>以用于此电子邮件地址"

#: include/staff/email.inc.php:159
msgid "Email Login Information"
msgstr "电子邮件登录信息"

#: include/staff/email.inc.php:186
msgid "Fetching Email via IMAP or POP"
msgstr "正在通过 IMAP 或 POP 获取电子邮件"

#: include/staff/email.inc.php:200
#: include/staff/email.inc.php:287
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: include/staff/email.inc.php:209
#: include/staff/email.inc.php:293
msgid "Port Number"
msgstr "端口号"

#: include/staff/email.inc.php:217
msgid "Mail Box Protocol"
msgstr "邮箱协议"

#: include/staff/email.inc.php:235
msgid "Fetch Frequency"
msgstr "获取频率"

#: include/staff/email.inc.php:238
#: include/staff/settings-access.inc.php:49
#: include/staff/settings-access.inc.php:77
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:149
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: include/staff/email.inc.php:244
msgid "Emails Per Fetch"
msgstr "每次获取电子邮件数"

#: include/staff/email.inc.php:249
#: include/staff/emails.inc.php:40
msgid "emails"
msgstr "电子邮件"

#: include/staff/email.inc.php:255
msgid "Fetched Emails"
msgstr "已获取电子邮件"

#: include/staff/email.inc.php:258
msgid "Move to folder"
msgstr "移动至文件夹"

#: include/staff/email.inc.php:264
msgid "Delete emails"
msgstr "删除电子邮件"

#: include/staff/email.inc.php:267
msgid "Do nothing <em>(not recommended)</em>"
msgstr "不进行任何操作<em>（不推荐）</em>"

#: include/staff/email.inc.php:274
msgid "Sending Email via SMTP"
msgstr "正在通过 SMTP 发送电子邮件"

#: include/staff/email.inc.php:299
#: scp/login.php:30
#: scp/staff.inc.php:73
msgid "Authentication Required"
msgstr "需要身份验证"

#: include/staff/email.inc.php:311
msgid "Header Spoofing"
msgstr "标题欺骗"

#: include/staff/email.inc.php:314
msgid "Allow for this Email Address"
msgstr "允许此功能以用于此电子邮件地址"

#: include/staff/email.inc.php:321
#: include/staff/helptopic.inc.php:332
msgid "be liberal, they're internal."
msgstr "较宽松，属于内部。"

#: include/staff/emails.inc.php:42
msgid "No emails found!"
msgstr "未找到电子邮件！"

#: include/staff/emails.inc.php:110
msgid "No help emails found"
msgstr "未找到帮助电子邮件"

#: include/staff/emails.inc.php:121
msgid "Delete Email(s)"
msgstr "删除电子邮件"

#: include/staff/emails.inc.php:134
#: scp/emails.php:67
#: scp/emails.php:70
#: scp/emails.php:73
msgid "selected email"
msgid_plural "selected emails"
msgstr[0] "选择的电子邮件"

#: include/staff/faq-categories.inc.php:103
msgid "Click on the category to browse FAQs or manage its existing FAQs."
msgstr "点击类别以浏览常见问题或管理现有常见问题。"

#: include/staff/faq-category.inc.php:21
#, php-format
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: include/staff/faq-category.inc.php:22
msgid "Delete Category"
msgstr "删除类别"

#: include/staff/faq-category.inc.php:23
#: include/staff/faq.inc.php:15
msgid "Add New FAQ"
msgstr "新增常见问题"

#: include/staff/faq-category.inc.php:49
msgid "Category does not have FAQs"
msgstr "类别不包括常见问题"

#: include/staff/faq-view.inc.php:19
#: include/staff/faq-view.inc.php:59
#, php-format
msgid "Edit FAQ"
msgstr "编辑常见问题"

#: include/staff/faq-view.inc.php:48
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: include/staff/faq-view.inc.php:50
msgid "Select Action"
msgstr "选择动作"

#: include/staff/faq-view.inc.php:53
msgid "Unpublish FAQ"
msgstr "未公布常见问题"

#: include/staff/faq-view.inc.php:56
msgid "Publish FAQ"
msgstr "公布常见问题"

#: include/staff/faq-view.inc.php:60
msgid "Delete FAQ"
msgstr "删除常见问题"

#: include/staff/faq.inc.php:5
msgid "Update FAQ"
msgstr "更新常见问题"

#: include/staff/faq.inc.php:17
msgid "Add FAQ"
msgstr "添加常见问题"

#: include/staff/faq.inc.php:32
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: include/staff/faq.inc.php:45
msgid "FAQ Information"
msgstr "常见问题信息"

#: include/staff/faq.inc.php:50
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: include/staff/faq.inc.php:56
msgid "Category Listing"
msgstr "类别列表"

#: include/staff/faq.inc.php:56
msgid "FAQ category the question belongs to."
msgstr "问题所属的常见问题类别。"

#: include/staff/faq.inc.php:58
msgid "Select FAQ Category"
msgstr "选择常见问题类别"

#: include/staff/faq.inc.php:77
msgid "Listing Type"
msgstr "列表类型"

#: include/staff/faq.inc.php:79
msgid "Public (publish)"
msgstr "公共（发布）"

#: include/staff/faq.inc.php:81
msgid "Internal (private)"
msgstr "内部（私有）"

#: include/staff/faq.inc.php:88
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: include/staff/faq.inc.php:100
msgid "optional"
msgstr "可选项"

#: include/staff/faq.inc.php:119
msgid "Check all help topics related to this FAQ."
msgstr "检查所有帮助主题是否关联此常见问题。"

#: include/staff/filter.inc.php:9
msgid "Update Filter"
msgstr "更新筛选"

#: include/staff/filter.inc.php:16
#: include/staff/filters.inc.php:52
msgid "Add New Filter"
msgstr "添加新筛选"

#: include/staff/filter.inc.php:18
msgid "Add Filter"
msgstr "添加筛选"

#: include/staff/filter.inc.php:29
msgid "Ticket Filter"
msgstr "咨询筛选"

#: include/staff/filter.inc.php:35
msgid "Filters are executed based on execution order. Filter can target specific ticket source."
msgstr "根据执行顺序执行筛选。筛选可针对特定咨询源。"

#: include/staff/filter.inc.php:42
msgid "Filter Name"
msgstr "筛选名称"

#: include/staff/filter.inc.php:51
msgid "Execution Order"
msgstr "执行顺序"

#: include/staff/filter.inc.php:59
msgid "<strong>Stop</strong> processing further on match!"
msgstr "<strong>停止</strong>进一步的匹配处理！"

#: include/staff/filter.inc.php:65
msgid "Filter Status"
msgstr "筛选状态"

#: include/staff/filter.inc.php:77
msgid "Target Channel"
msgstr "目标渠道"

#: include/staff/filter.inc.php:81
msgid "Select a Channel"
msgstr "选择渠道"

#: include/staff/filter.inc.php:89
#, php-format
msgid "System Emails"
msgstr "系统电子邮件"

#: include/staff/filter.inc.php:107
msgid "Filter Rules"
msgstr "筛选规则"

#: include/staff/filter.inc.php:108
msgid "Rules are applied based on the criteria."
msgstr "根据条件应用规则。"

#: include/staff/filter.inc.php:114
msgid "Rules Matching Criteria"
msgstr "规则匹配条件"

#: include/staff/filter.inc.php:116
msgid "Match All"
msgstr "匹配所有"

#: include/staff/filter.inc.php:118
msgid "Match Any"
msgstr "匹配任意"

#: include/staff/filter.inc.php:120
msgid "case-insensitive comparison"
msgstr "大小写区分比较"

#: include/staff/filter.inc.php:132
#: include/staff/filter.inc.php:145
#: include/staff/settings-emails.inc.php:41
msgid "Select One"
msgstr "选择一项"

#: include/staff/filter.inc.php:158
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: include/staff/filter.inc.php:170
msgid "Filter Actions"
msgstr "筛选动作"

#: include/staff/filter.inc.php:171
msgid "Can be overwridden by other filters depending on processing order."
msgstr "根据处理顺序，由其他筛选覆盖。"

#: include/staff/filter.inc.php:176
#: include/staff/filter.inc.php:180
msgid "Reject Ticket"
msgstr "拒绝咨询"

#: include/staff/filter.inc.php:190
msgid "<strong>Use</strong> Reply-To Email"
msgstr "<strong>使用</strong>回复电子邮件"

#: include/staff/filter.inc.php:190
msgid "if available"
msgstr "如可用"

#: include/staff/filter.inc.php:196
msgid "Ticket auto-response"
msgstr "咨询自动回复"

#: include/staff/filter.inc.php:200
msgid "<strong>Disable</strong> auto-response."
msgstr "<strong>禁用</strong>自动回复。"

#: include/staff/filter.inc.php:324
#: include/staff/helptopic.inc.php:224
msgid "Auto-assign To"
msgstr "自动分配至"

#: include/staff/filter.inc.php:328
#: include/staff/helptopic.inc.php:228
#: include/staff/ticket-view.inc.php:282
#: include/staff/tickets.inc.php:604
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:93
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: include/staff/filter.inc.php:369
msgid "Unchanged"
msgstr "未更改"

#: include/staff/filters.inc.php:42
msgid "filter"
msgid_plural "filters"
msgstr[0] "筛选"

#: include/staff/filters.inc.php:44
msgid "No filters found!"
msgstr "未找到筛选！"

#: include/staff/filters.inc.php:65
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: include/staff/filters.inc.php:66
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: include/staff/filters.inc.php:67
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: include/staff/filters.inc.php:107
msgid "No filters found"
msgstr "未找到筛选"

#: include/staff/filters.inc.php:133
#: include/staff/filters.inc.php:137
#: include/staff/filters.inc.php:141
msgid "selected filter"
msgid_plural "selected filters"
msgstr[0] "选择的筛选"

#: include/staff/filters.inc.php:142
msgid "Deleted data CANNOT be recovered, including any associated rules."
msgstr "无法恢复删除的数据，包括所有相关规则。"

#: scp/js/scp.js:637
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: include/staff/group.inc.php:5
msgid "Update Group"
msgstr "更新组"

#: include/staff/group.inc.php:13
#: include/staff/groups.inc.php:50
msgid "Add New Group"
msgstr "新增组"

#: include/staff/group.inc.php:15
msgid "Create Group"
msgstr "创建组"

#: include/staff/group.inc.php:27
msgid "Group Access and Permissions"
msgstr "组访问和权限"

#: include/staff/group.inc.php:33
msgid "Group Information"
msgstr "组信息"

#: include/staff/group.inc.php:33
msgid "Disabled group will limit agents' access. Admins are exempted."
msgstr "禁用组将限制代理访问。管理员可豁免。"

#: include/staff/group.inc.php:61
msgid "Group Permissions"
msgstr "组权限"

#: include/staff/group.inc.php:61
msgid "Applies to all group members"
msgstr "适用于所有组成员"

#: include/staff/group.inc.php:64
msgid "Can <b>Create</b> Tickets"
msgstr "可<b>创建</b>咨询"

#: include/staff/group.inc.php:69
msgid "Ability to open tickets on behalf of users."
msgstr "可以用户名义打开咨询。"

#: include/staff/group.inc.php:72
msgid "Can <b>Edit</b> Tickets</td>"
msgstr "可<b>编辑</b>咨询</td>"

#: include/staff/group.inc.php:77
msgid "Ability to edit tickets."
msgstr "可编辑咨询。"

#: include/staff/group.inc.php:80
msgid "Can <b>Post Reply</b>"
msgstr "可<b>发布回复</b>"

#: include/staff/group.inc.php:85
msgid "Ability to post a ticket reply."
msgstr "可发布咨询回复。"

#: include/staff/group.inc.php:88
msgid "Can <b>Close</b> Tickets"
msgstr "可<b>关闭</b>咨询"

#: include/staff/group.inc.php:93
msgid "Ability to close tickets.  Agents can still post a response."
msgstr "可关闭咨询。代理仍可发布回复。"

#: include/staff/group.inc.php:96
msgid "Can <b>Assign</b> Tickets"
msgstr "可<b>分配</b>咨询"

#: include/staff/group.inc.php:101
msgid "Ability to assign tickets to agents."
msgstr "可分配咨询至代理。"

#: include/staff/group.inc.php:104
msgid "Can <b>Transfer</b> Tickets"
msgstr "可<b>传输</b>咨询"

#: include/staff/group.inc.php:109
msgid "Ability to transfer tickets between departments."
msgstr "可在部门间传输咨询。"

#: include/staff/group.inc.php:112
msgid "Can <b>Delete</b> Tickets"
msgstr "可<b>删除</b>咨询"

#: include/staff/group.inc.php:117
msgid "Ability to delete tickets (Deleted tickets can't be recovered!)"
msgstr "可删除咨询（无法恢复删除的咨询！）"

#: include/staff/group.inc.php:120
msgid "Can Ban Emails"
msgstr "可拦截电子邮件"

#: include/staff/group.inc.php:125
msgid "Ability to add/remove emails from banlist via ticket interface."
msgstr "可通过咨询界面添加/删除拦截列表中的电子邮件。"

#: include/staff/group.inc.php:128
msgid "Can Manage Premade"
msgstr "可管理预完成事项"

#: include/staff/group.inc.php:133
msgid "Ability to add/update/disable/delete canned responses and attachments."
msgstr "可添加/更新/禁用/删除封装回复和附件。"

#: include/staff/group.inc.php:136
msgid "Can Manage FAQ"
msgstr "可管理常见问题"

#: include/staff/group.inc.php:141
msgid "Ability to add/update/disable/delete knowledgebase categories and FAQs."
msgstr "可添加/更新/禁用/删除知识库类别和常见问题。"

#: include/staff/group.inc.php:144
msgid "Can View Agent Stats"
msgstr "可查看代理状态"

#: include/staff/group.inc.php:149
msgid "Ability to view stats of other agents in allowed departments."
msgstr "可在允许部门内查看其它代理状态。"

#: include/staff/group.inc.php:154
msgid "Department Access"
msgstr "部门访问"

#: include/staff/group.inc.php:156
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#: include/staff/group.inc.php:158
msgid "Select None"
msgstr "选择无"

#: include/staff/group.inc.php:172
#: include/staff/team.inc.php:117
msgid "Internal notes viewable by all admins."
msgstr "所有管理员可查看的内部通知。"

#: include/staff/groups.inc.php:36
#, php-format
msgid "Showing 1-%1$d of %2$d groups"
msgstr "正在显示  %2$d 个组中的 1-%1$d"

#: include/staff/groups.inc.php:38
#: include/staff/groups.inc.php:110
msgid "No groups found!"
msgstr "未找到组！"

#: include/staff/groups.inc.php:45
msgid "Agent Groups"
msgstr "代理组"

#: include/staff/groups.inc.php:61
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: include/staff/groups.inc.php:63
#: include/staff/teams.inc.php:61
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: include/staff/groups.inc.php:65
msgid "Created On"
msgstr "创建时间"

#: include/staff/groups.inc.php:135
#: include/staff/groups.inc.php:139
#: include/staff/groups.inc.php:143
#: scp/groups.php:59
#: scp/groups.php:62
#: scp/groups.php:65
#: scp/groups.php:74
#: scp/groups.php:77
#: scp/groups.php:80
#: scp/groups.php:91
#: scp/groups.php:94
#: scp/groups.php:97
msgid "selected group"
msgid_plural "selected groups"
msgstr[0] "选择的组"

#: include/staff/groups.inc.php:144
msgid "Deleted data CANNOT be recovered and might affect agents' access."
msgstr "删除的数据无法恢复且可能影响代理访问。"

#: include/staff/header.inc.php:17
#: include/staff/header.inc.php:93
#: include/staff/login.tpl.php:8
msgid "Staff Control Panel"
msgstr "工作人员控制面板"

#: include/staff/header.inc.php:66
#, php-format
msgid "Welcome, %s."
msgstr "欢迎，%s。"

#: include/staff/header.inc.php:69
#: include/upgrader/done.inc.php:28
#, php-format
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理员面板"

#: include/staff/header.inc.php:71
msgid "Agent Panel"
msgstr "代理面板"

#: include/staff/header.inc.php:73
msgid "My Preferences"
msgstr "我的偏好"

#: include/staff/header.inc.php:74
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: include/staff/header.inc.php:78
msgid "Customer Support System"
msgstr "客户支持系统"

#: include/staff/helptopic.inc.php:5
msgid "Update Help Topic"
msgstr "更新帮助主题"

#: include/staff/helptopic.inc.php:13
#: include/staff/helptopics.inc.php:38
msgid "Add New Help Topic"
msgstr "新增帮助主题"

#: include/staff/helptopic.inc.php:15
msgid "Add Topic"
msgstr "添加主题"

#: include/staff/helptopic.inc.php:34
msgid "Help Topic Information"
msgstr "帮助主题信息"

#: include/staff/helptopic.inc.php:42
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: include/staff/helptopic.inc.php:65
msgid "Private/Internal"
msgstr "私有/内部"

#: include/staff/helptopic.inc.php:71
msgid "Parent Topic"
msgstr "父主题"

#: include/staff/helptopic.inc.php:75
msgid "Top-Level Topic"
msgstr "置顶主题"

#: include/staff/helptopic.inc.php:88
msgid "New ticket options"
msgstr "新咨询选项"

#: include/staff/helptopic.inc.php:97
msgid "Use Parent Form"
msgstr "使用父表单"

#: include/staff/helptopic.inc.php:188
msgid "Department's Default"
msgstr "部门默认"

#: include/staff/helptopic.inc.php:203
msgid "Thank-you Page"
msgstr "感谢页"

#: include/staff/helptopic.inc.php:231
#: include/staff/ticket-open.inc.php:235
#: include/staff/ticket-view.inc.php:824
#: include/staff/tickets.inc.php:608
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:56
#, php-format
msgid "Agents (%d)"
msgstr "代理 (%d)"

#: include/staff/helptopic.inc.php:245
#: include/staff/ticket-open.inc.php:245
#: include/staff/ticket-view.inc.php:841
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:66
#, php-format
msgid "Teams (%d)"
msgstr "团队 (%d)"

#: include/staff/helptopic.inc.php:266
msgid "Auto-response"
msgstr "自动回复"

#: include/staff/helptopic.inc.php:270
msgid "<strong>Disable</strong> new ticket auto-response"
msgstr "<strong>禁用</strong>新咨询自动回复"

#: include/staff/helptopic.inc.php:276
msgid "Ticket Number Format"
msgstr "咨询编号格式"

#: include/staff/helptopic.inc.php:284
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: include/staff/helptopic.inc.php:292
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: include/staff/helptopic.inc.php:296
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:26
msgid "e.g."
msgstr "例如"

#: include/staff/helptopic.inc.php:310
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

#: include/staff/helptopic.inc.php:315
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:42
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: include/staff/helptopics.inc.php:18
#, php-format
msgid "Showing %d help topic"
msgid_plural "Showing %d help topics"
msgstr[0] "正在显示 %d 帮助主题"

#: include/staff/helptopics.inc.php:20
msgid "No help topics found!"
msgstr "未找到帮助主题！"

#: include/staff/helptopics.inc.php:47
msgid "Sorting Mode"
msgstr "分页模式"

#: include/staff/helptopics.inc.php:124
msgid "No help topics found"
msgstr "未找到帮助主题"

#: include/staff/helptopics.inc.php:152
#: include/staff/helptopics.inc.php:156
#: include/staff/helptopics.inc.php:160
#: scp/helptopics.php:67
#: scp/helptopics.php:70
#: scp/helptopics.php:73
#: scp/helptopics.php:83
#: scp/helptopics.php:86
#: scp/helptopics.php:89
#: scp/helptopics.php:101
#: scp/helptopics.php:104
#: scp/helptopics.php:107
msgid "selected help topic"
msgid_plural "selected help topics"
msgstr[0] "选择的帮助主题"

#: include/staff/login.header.php:9
msgid "Agent Login"
msgstr "代理登录"

#: include/staff/login.tpl.php:19
msgid "Forgot my password"
msgstr "忘记我的密码"

#: include/staff/login.tpl.php:21
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: include/staff/login.tpl.php:39
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有​​​​​"

#: include/staff/org-view.inc.php:14
#: include/staff/orgs.inc.php:99
#: include/staff/ticket-view.inc.php:69
#: include/staff/user-view.inc.php:18
#: include/staff/users.inc.php:108
msgid "More"
msgstr "更多"

#: include/staff/org-view.inc.php:18
msgid "Delete Organization"
msgstr "删除组织"

#: include/staff/org-view.inc.php:26
#: include/staff/ticket-view.inc.php:148
#: include/staff/user-view.inc.php:63
#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:1
msgid "Manage Forms"
msgstr "管理表单"

#: include/staff/org-view.inc.php:45
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:48
msgid "Account Manager"
msgstr "账户管理者"

#: include/staff/org-view.inc.php:72
#: include/staff/user-view.inc.php:132
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:47
msgid "Notes"
msgstr "通知"

#: include/staff/orgs.inc.php:94
#: include/staff/user-view.inc.php:100
#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:82
#, php-format
msgid "Add Organization"
msgstr "添加组织"

#: include/staff/orgs.inc.php:117
msgid "No organizations found!"
msgstr "未找到组织！"

#: include/staff/orgs.inc.php:168
#: include/staff/tickets.inc.php:512
#: include/staff/users.inc.php:222
msgid "Query returned 0 results."
msgstr "查询返回 0 个结果。"

#: include/staff/orgs.inc.php:182
#: include/staff/tickets.inc.php:526
#: include/staff/users.inc.php:232
#, php-format
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: include/staff/page.inc.php:4
msgid "Landing page"
msgstr "登陆页"

#: include/staff/page.inc.php:5
msgid "Offline page"
msgstr "离线页"

#: include/staff/page.inc.php:6
msgid "Thank you page"
msgstr "感谢页"

#: include/staff/page.inc.php:7
#: include/staff/ticket-edit.inc.php:70
#: include/staff/ticket-open.inc.php:123
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: include/staff/page.inc.php:11
msgid "Update Page"
msgstr "更新页"

#: include/staff/page.inc.php:20
#: include/staff/pages.inc.php:58
msgid "Add New Page"
msgstr "新增页面"

#: include/staff/page.inc.php:22
msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

#: include/staff/page.inc.php:33
#: include/staff/pages.inc.php:53
#: include/staff/settings-pages.inc.php:26
#: scp/settings.php:27
msgid "Site Pages"
msgstr "网站页"

#: include/staff/page.inc.php:42
msgid "Page information"
msgstr "页面信息"

#: include/staff/page.inc.php:64
msgid "Select Page Type"
msgstr "选择页面类型"

#: include/staff/page.inc.php:79
msgid "Public URL"
msgstr "公共 URL"

#: include/staff/page.inc.php:100
msgid "<b>Page body</b>: Ticket variables are only supported in thank-you pages."
msgstr "<b>页面正文</b>：仅感谢页支持咨询变量。"

#: include/staff/pages.inc.php:46
#: scp/pages.php:21
#: scp/pages.php:41
msgid "site page"
msgid_plural "site pages"
msgstr[0] "网站页"

#: include/staff/pages.inc.php:48
#: include/staff/pages.inc.php:114
msgid "No pages found!"
msgstr "未找到页面！"

#: include/staff/pages.inc.php:97
msgid "(in-use)"
msgstr "（使用中）"

#: include/staff/pages.inc.php:140
#: include/staff/pages.inc.php:144
#: include/staff/pages.inc.php:149
#: scp/pages.php:62
#: scp/pages.php:72
#: scp/pages.php:75
#: scp/pages.php:78
#: scp/pages.php:90
#: scp/pages.php:93
#: scp/pages.php:96
#: scp/pages.php:107
#: scp/pages.php:110
#: scp/pages.php:113
msgid "selected site page"
msgid_plural "selected site pages"
msgstr[0] "选择的网站页"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:2
msgid "Install a new plugin"
msgstr "安装新插件"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:4
msgid "To add a plugin into the system, download and place the plugin into the <code>include/plugins</code> folder. Once in the plugin is in the <code>plugins/</code> folder, it will be shown in the list below."
msgstr "要在系统中添加插件，下载并将插件放入<code>包括/插件</code>文件夹。将插件放入<code>插件/</code>文件夹后，将显示在以下列表中。"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:22
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:26
#: include/staff/system.inc.php:138
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: include/staff/plugin-add.inc.php:27
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: include/staff/plugin.inc.php:12
msgid "Update Plugin"
msgstr "更新插件"

#: include/staff/plugin.inc.php:25
msgid "Manage Plugin"
msgstr "管理插件"

#: include/staff/plugin.inc.php:28
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: include/staff/plugin.inc.php:40
msgid "This plugin has no configurable settings"
msgstr "此插件无可配置设置"

#: include/staff/plugin.inc.php:41
msgid "Every plugin should be so easy to use."
msgstr "所有插件应简单易用。"

#: include/staff/plugins.inc.php:2
msgid "Currently Installed Plugins"
msgstr "当前安装的插件"

#: include/staff/plugins.inc.php:6
msgid "Add New Plugin"
msgstr "新增插件"

#: include/staff/plugins.inc.php:14
#: scp/plugins.php:7
msgid "plugin"
msgid_plural "plugins"
msgstr[0] "插件"

#: include/staff/plugins.inc.php:25
msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名称"

#: include/staff/plugins.inc.php:27
msgid "Date Installed"
msgstr "安装日期"

#: include/staff/plugins.inc.php:55
#, php-format
msgid "No plugins installed yet &mdash; %s add one %s!"
msgstr "还未安装插件&mdash; %s 添加一个%s！"

#: include/staff/plugins.inc.php:80
#: include/staff/plugins.inc.php:87
#: include/staff/plugins.inc.php:92
msgid "selected plugin"
msgid_plural "selected plugins"
msgstr[0] "选择的插件"

#: include/staff/plugins.inc.php:82
msgid "Configuration for deleted plugins CANNOT be recovered."
msgstr "无法恢复删除的插件配置。"

#: include/staff/profile.inc.php:13
msgid "My Account Profile"
msgstr "我的账户个人设定"

#: include/staff/profile.inc.php:18
msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

#: include/staff/profile.inc.php:19
msgid "Contact information"
msgstr "联系信息"

#: include/staff/profile.inc.php:80
msgid "Profile preferences and settings."
msgstr "个人设定偏好和设置。"

#: include/staff/profile.inc.php:132
msgid "Maximum Page size"
msgstr "最大页面大小"

#: include/staff/profile.inc.php:135
msgid "system default"
msgstr "系统默认"

#: include/staff/profile.inc.php:140
#, php-format
msgid "show %s records"
msgstr "显示 %s 条记录"

#: include/staff/profile.inc.php:142
msgid "per page."
msgstr "每页。"

#: include/staff/profile.inc.php:146
msgid "Auto Refresh Rate"
msgstr "自动刷新频率"

#: include/staff/profile.inc.php:149
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: include/staff/profile.inc.php:156
#, php-format
msgid "Every minute"
msgid_plural "Every %d minutes"
msgstr[0] "每分钟\n"
"每 %d 分钟"

#: include/staff/profile.inc.php:162
msgid "(Tickets page refresh rate in minutes.)"
msgstr "（咨询页面刷新率，以分钟为计量单位。）"

#: include/staff/profile.inc.php:166
msgid "Default Signature"
msgstr "默认签名"

#: include/staff/profile.inc.php:171
#: include/staff/ticket-view.inc.php:600
msgid "My Signature"
msgstr "我的签名"

#: include/staff/profile.inc.php:171
#: include/staff/ticket-open.inc.php:358
#: include/staff/ticket-view.inc.php:607
#, php-format
msgid "Department Signature (%s)"
msgstr "部门签名 (%s)"

#. This is used in 'Department Signature (>if set<)'
#: include/staff/profile.inc.php:172
#: include/staff/ticket-open.inc.php:358
msgid "if set"
msgstr "如果设置"

#: include/staff/profile.inc.php:179
msgid "(This can be selected when replying to a ticket)"
msgstr "（回复咨询时可进行选择）"

#: include/staff/profile.inc.php:184
msgid "Default Paper Size"
msgstr "默认页面大小"

#: include/staff/profile.inc.php:196
msgid "Paper size used when printing tickets to PDF"
msgstr "打印咨询至 PDF 时使用的页面大小"

#: include/staff/profile.inc.php:201
msgid "Show Assigned Tickets"
msgstr "显示已分配的工单"

#: include/staff/profile.inc.php:204
msgid "Show assigned tickets on open queue."
msgstr "显示未完成序列的已分配咨询。"

#: include/staff/profile.inc.php:210
msgid "To reset your password, provide your current password and a new password below."
msgstr "要重置密码，提供您的当前密码和以下新密码。"

#: include/staff/profile.inc.php:244
#: include/staff/ticket-open.inc.php:345
#: include/staff/ticket-view.inc.php:590
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: include/staff/profile.inc.php:244
#: include/staff/staff.inc.php:192
msgid "Optional signature used on outgoing emails."
msgstr "用于发送电子邮件的可选签名。"

#: include/staff/profile.inc.php:252
#: include/staff/staff.inc.php:201
msgid "Signature is made available as a choice, on ticket reply."
msgstr "咨询回复可选择使用签名。"

#: include/staff/profile.inc.php:259
#: include/staff/settings-access.inc.php:221
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:238
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:65
#: include/staff/settings-emails.inc.php:168
#: include/staff/settings-kb.inc.php:44
#: include/staff/settings-pages.inc.php:189
#: include/staff/settings-system.inc.php:182
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:291
#: include/staff/tpl.inc.php:118
msgid "Reset Changes"
msgstr "重置更改"

#: include/staff/profile.inc.php:260
#: include/staff/tpl.inc.php:120
msgid "Cancel Changes"
msgstr "取消更改"

#: include/staff/pwreset.sent.php:12
msgid "A confirmation email has been sent"
msgstr "已发送确认电子邮件"

#: include/staff/pwreset.sent.php:14
msgid "A password reset email was sent to the email on file for your account.  Follow the link in the email to reset your password."
msgstr "已向您账户的存档电子邮件地址发送一封密码重置电子邮件。遵循电子邮件中的链接以重置您的密码。"

#: include/staff/settings-access.inc.php:5
msgid "Access Control Settings"
msgstr "访问控制设置"

#: include/staff/settings-access.inc.php:13
msgid "Configure Access to this Help Desk"
msgstr "配置访问至此帮助中心"

#: include/staff/settings-access.inc.php:20
msgid "Agent Authentication Settings"
msgstr "代理身份验证设置"

#: include/staff/settings-access.inc.php:23
msgid "Password Expiration Policy"
msgstr "密码失效策略"

#: include/staff/settings-access.inc.php:26
msgid "No expiration"
msgstr "未过期"

#: include/staff/settings-access.inc.php:31
#, php-format
msgid "Monthly"
msgid_plural "Every %d months"
msgstr[0] "每月\n"
"\n"
"每 %d 个月"

#: include/staff/settings-access.inc.php:39
msgid "Allow Password Resets"
msgstr "允许密码重置"

#: include/staff/settings-access.inc.php:45
msgid "Reset Token Expiration"
msgstr "重置令牌过期"

#: include/staff/settings-access.inc.php:54
msgid "Agent Excessive Logins"
msgstr "代理登录次数过多"

#: include/staff/settings-access.inc.php:63
#: include/staff/settings-access.inc.php:124
msgid "failed login attempt(s) allowed before a lock-out is enforced"
msgstr "强制锁定前容许的最大登录尝试次数"

#: include/staff/settings-access.inc.php:71
#: include/staff/settings-access.inc.php:132
msgid "minutes locked out"
msgstr "分钟后锁定"

#: include/staff/settings-access.inc.php:74
msgid "Agent Session Timeout"
msgstr "代理会话超时"

#: include/staff/settings-access.inc.php:77
msgid "(0 to disable)"
msgstr "（0 以禁用）"

#: include/staff/settings-access.inc.php:80
msgid "Bind Agent Session to IP"
msgstr "绑定代理会话至 IP"

#: include/staff/settings-access.inc.php:88
msgid "End User Authentication Settings"
msgstr "终端用户身份验证设置"

#: include/staff/settings-access.inc.php:91
msgid "Registration Required"
msgstr "需要注册"

#: include/staff/settings-access.inc.php:95
msgid "Require registration and login to create tickets"
msgstr "需要注册并登录创建咨询"

#: include/staff/settings-access.inc.php:98
msgid "Registration Method"
msgstr "注册方式"

#: include/staff/settings-access.inc.php:101
msgid "Disabled — All users are guests"
msgstr "已禁用 — 所有用户都是访客"

#: include/staff/settings-access.inc.php:102
msgid "Public — Anyone can register"
msgstr "公共 — 所有人均可注册"

#: include/staff/settings-access.inc.php:103
msgid "Private — Only agents can register users"
msgstr "私有 — 仅代理可注册用户"

#: include/staff/settings-access.inc.php:114
msgid "User Excessive Logins"
msgstr "用户登录次数过多"

#: include/staff/settings-access.inc.php:135
msgid "User Session Timeout"
msgstr "用户会话超时"

#: include/staff/settings-access.inc.php:141
msgid "Client Quick Access"
msgstr "客户快速访问"

#: include/staff/settings-access.inc.php:145
msgid "Require email verification on \"Check Ticket Status\" page"
msgstr "需要“检查咨询状态”页的电子邮件验证"

#: include/staff/settings-access.inc.php:153
#: include/staff/settings-access.inc.php:190
msgid "Authentication and Registration Templates"
msgstr "身份验证和注册模板"

#: include/staff/settings-access.inc.php:184
#, php-format
msgid "Last Updated %s"
msgstr "最后更新 %s"

#: include/staff/settings-access.inc.php:194
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: include/staff/settings-access.inc.php:195
msgid "Guest Ticket Access"
msgstr "访客咨询访问"

#: include/staff/settings-access.inc.php:198
msgid "Sign In Pages"
msgstr "登录页面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:201
msgid "Agent Login Banner"
msgstr "代理登录标语"

#: include/staff/settings-access.inc.php:202
msgid "Client Sign-In Page"
msgstr "客户登录页面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:205
msgid "User Account Registration"
msgstr "用户账户注册"

#: include/staff/settings-access.inc.php:208
msgid "Please Confirm Email Address Page"
msgstr "请确认电子邮件地址页面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:209
msgid "Confirmation Email"
msgstr "确认电子邮件"

#: include/staff/settings-access.inc.php:210
msgid "Account Confirmed Page"
msgstr "账户确认页面"

#: include/staff/settings-access.inc.php:213
msgid "Agent Account Registration"
msgstr "代理账户注册"

#: include/staff/settings-access.inc.php:216
msgid "Agent Welcome Email"
msgstr "代理欢迎邮件"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:10
msgid "Alerts and Notices sent to agents on ticket \"events\""
msgstr "发送咨询“事件”相关提醒和通知至代理"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:31
msgid "Admin Email"
msgstr "管理员电子邮件"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:43
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:180
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:210
msgid "Department Members"
msgstr "部门成员"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:49
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:88
msgid "Organization Account Manager"
msgstr "组织账户管理者"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:68
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:107
msgid "Last Respondent"
msgstr "最后回复人"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:75
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:113
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:138
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:168
#: include/staff/settings-alerts.inc.php:198
msgid "Assigned Agent / Team"
msgstr "已分配代理/团队"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:91
msgid "New Internal Activity Alert"
msgstr "新的内部活动警报"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:144
#: include/staff/team.inc.php:65
#: include/staff/teams.inc.php:62
msgid "Team Lead"
msgstr "团队主管"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:150
#: include/staff/team.inc.php:100
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:214
msgid "System Alerts"
msgstr "系统提醒"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:218
msgid "System Errors"
msgstr "系统错误"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:219
msgid "(enabled by default)"
msgstr "（默认启用）"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:225
msgid "SQL errors"
msgstr "SQL 错误"

#: include/staff/settings-alerts.inc.php:231
msgid "Excessive failed login attempts"
msgstr "登录尝试失败次数过多"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:9
msgid "Autoresponder Setting"
msgstr "自动回复人设置"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:10
msgid "Global setting - can be disabled at department or email level."
msgstr "全局设置 — 可禁用部门或电子邮件等级。"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:21
#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:30
msgid "Ticket Owner"
msgstr "咨询所有人"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:39
msgid "Submitter: Send receipt confirmation"
msgstr "提交人：发送接收确认"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:47
msgid "Participants: Send new activity notice"
msgstr "参与者：发送新活动通知"

#: include/staff/settings-autoresp.inc.php:57
msgid "Ticket Submitter"
msgstr "咨询提交人"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:4
msgid "Email Settings and Options"
msgstr "电子邮件设置和选项"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:13
msgid "Note that some of the global settings can be overwridden at department/email level."
msgstr "请注意某些部门/电子邮件等级的全局设置可覆盖。"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:19
msgid "Default Template Set"
msgstr "默认模板设置"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:22
msgid "Select Default Email Template Set"
msgstr "选择默认电子邮件模板设置"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:38
#: setup/tips.php:14
msgid "Default System Email"
msgstr "默认系统电子邮件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:58
msgid "Default Alert Email"
msgstr "默认提醒电子邮件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:61
msgid "Use Default System Email (above)"
msgstr "使用默认系统电子邮件（上述）"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:78
msgid "Admin's Email Address"
msgstr "管理员电子邮件地址"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:85
msgid "Incoming Emails"
msgstr "接收电子邮件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:88
msgid "Email Fetching"
msgstr "电子邮件获取"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:94
msgid "Fetch on auto-cron"
msgstr "获取自动计划任务"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:99
msgid "Strip Quoted Reply"
msgstr "条状引用回复"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:108
msgid "Reply Separator Tag"
msgstr "回复分隔符标记"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:114
msgid "Emailed Tickets Priority"
msgstr "咨询电子邮件发送优先级"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:122
msgid "Accept All Emails"
msgstr "接受所有电子邮件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:125
msgid "Accept email from unknown Users"
msgstr "接受未知用户的电子邮件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:130
msgid "Accept Email Collaborators"
msgstr "接受电子邮件合作伙伴"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:133
msgid "Automatically add collaborators from email fields"
msgstr "自动添加电子邮件字段合作伙伴"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:136
msgid "Outgoing Emails"
msgstr "发送电子邮件"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:136
msgid "Default email only applies to outgoing emails without SMTP setting."
msgstr "默认电子邮件仅适用于无需 SMTP 设置的发送电子邮件。"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:137
msgid "Default MTA"
msgstr "默认 MTA"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:140
msgid "None: Use PHP mail function"
msgstr "无：使用 PHP 邮件函数"

#: include/staff/settings-emails.inc.php:160
msgid "Email attachments to the user"
msgstr "发送电子邮件附件至用户"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:4
msgid "Knowledge Base Settings and Options"
msgstr "知识库设置和选项"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:12
msgid "Knowledge Base Settings"
msgstr "知识库设置"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:13
msgid "Disabling knowledge base disables clients' interface."
msgstr "禁用知识库以禁用客户界面。"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:19
msgid "Knowledge Base Status"
msgstr "知识库状态"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:22
msgid "Enable Knowledge Base"
msgstr "启用知识库"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:26
msgid "Require Client Login"
msgstr "需要客户登陆"

#: include/staff/settings-kb.inc.php:35
msgid "Enable Canned Responses"
msgstr "启用封装回复"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:5
msgid "Company Profile"
msgstr "公司个人设定"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:13
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:28
#, php-format
msgid "To edit or add new pages go to %s Manage &gt; Site Pages %s"
msgstr "要编辑或新增页面，前往%s管理&gt;网站页面%s"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:35
msgid "Landing Page"
msgstr "登陆页"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:39
msgid "Select Landing Page"
msgstr "选择登陆页"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:54
msgid "Offline Page"
msgstr "离线页"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:58
msgid "Select Offline Page"
msgstr "选择离线页"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:75
msgid "Default Thank-You Page"
msgstr "默认感谢页"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:80
msgid "Select Thank-You Page"
msgstr "选择感谢页"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:103
msgid "System Default Logo"
msgstr "系统默认徽标"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:142
msgid "Use a custom logo"
msgstr "使用自定义徽标"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:178
msgid "Upload a new logo"
msgstr "上传新徽标"

#: include/staff/settings-pages.inc.php:200
msgid "selected logo"
msgid_plural "selected logos"
msgstr[0] "选择的徽标"

#: include/staff/settings-system.inc.php:6
#: include/staff/settings-system.inc.php:14
msgid "System Settings and Preferences"
msgstr "系统设置和偏好"

#: include/staff/settings-system.inc.php:15
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: include/staff/settings-system.inc.php:22
msgid "Helpdesk Status"
msgstr "帮助中心状态"

#: include/staff/settings-system.inc.php:25
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: include/staff/settings-system.inc.php:26
#: include/staff/settings-system.inc.php:27
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: include/staff/settings-system.inc.php:33
#: setup/inc/install.inc.php:14
msgid "Helpdesk URL"
msgstr "帮助中心URL地址"

#: include/staff/settings-system.inc.php:41
msgid "Helpdesk Name/Title"
msgstr "帮助中心名称/标题"

#: include/staff/settings-system.inc.php:48
msgid "Default Department"
msgstr "默认部门"

#: include/staff/settings-system.inc.php:51
msgid "Select Default Department"
msgstr "选择默认部门"

#: include/staff/settings-system.inc.php:57
msgid "Dept"
msgstr "部门"

#: include/staff/settings-system.inc.php:66
msgid "Default Page Size"
msgstr "默认页面大小"

#: include/staff/settings-system.inc.php:81
msgid "Default Log Level"
msgstr "默认日志级别"

#: include/staff/settings-system.inc.php:84
msgid "None (Disable Logger)"
msgstr "无（禁用日志记录器）"

#: include/staff/settings-system.inc.php:85
msgid "DEBUG"
msgstr "调试"

#: include/staff/settings-system.inc.php:86
msgid "WARN"
msgstr "警告"

#: include/staff/settings-system.inc.php:87
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: include/staff/settings-system.inc.php:94
msgid "Purge Logs"
msgstr "清除日志"

#: include/staff/settings-system.inc.php:97
msgid "Never Purge Logs"
msgstr "从不清除日志"

#: include/staff/settings-system.inc.php:102
#, php-format
msgid "After %d month"
msgid_plural "After %d months"
msgstr[0] "在%d个月后"

#: include/staff/settings-system.inc.php:111
msgid "Default Name Formatting"
msgstr "默认名称格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:126
msgid "Date and Time Options"
msgstr "日期和时间选项"

#: include/staff/settings-system.inc.php:131
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:137
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:143
msgid "Date and Time Format"
msgstr "日期和时间格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:149
msgid "Day, Date and Time Format"
msgstr "天数、日期和时间格式"

#: include/staff/settings-system.inc.php:155
msgid "Default Time Zone"
msgstr "默认时区"

#: include/staff/settings-system.inc.php:158
msgid "Select Default Time Zone"
msgstr "选择默认时区"

#: include/staff/settings-system.inc.php:175
msgid "Observe daylight savings"
msgstr "观察夏令时"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:6
#: scp/settings.php:23
msgid "Ticket Settings and Options"
msgstr "咨询设置和选项"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:14
msgid "Global Ticket Settings"
msgstr "全球咨询设置"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:15
msgid "System-wide default ticket settings and options."
msgstr "全系统默认咨询设置和选项。"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:22
msgid "Default Ticket Number Format"
msgstr "默认咨询编号格式"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:37
msgid "Default Ticket Number Sequence"
msgstr "默认咨询编号序列"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:58
msgid "Default Status"
msgstr "默认状态"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:88
msgid "Default Priority"
msgstr "默认优先级"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:103
msgid "Default SLA"
msgstr "默认 SLA"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:125
msgid "Default Help Topic"
msgstr "默认帮助主题"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:139
msgid "Maximum <b>Open</b> Tickets"
msgstr "最大<b>未完成</b>咨询数"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:142
msgid "per end user"
msgstr "每终端用户"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:146
msgid "Agent Collision Avoidance Duration"
msgstr "代理防冲突持续时间"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:153
msgid "Human Verification"
msgstr "真人验证"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:156
msgid "Enable CAPTCHA on new web tickets."
msgstr "启用新网页咨询 CAPTCHA"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:162
msgid "Claim on Response"
msgstr "投诉回复"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:169
#: include/staff/tickets.inc.php:101
#: scp/tickets.php:419
msgid "Assigned Tickets"
msgstr "已分配的咨询"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:173
msgid "Exclude assigned tickets from open queue."
msgstr "排除未完成队列中的已分配咨询。"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:178
#: include/staff/tickets.inc.php:51
#: scp/tickets.php:409
msgid "Answered Tickets"
msgstr "已回复咨询"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:182
msgid "Exclude answered tickets from open queue."
msgstr "排除未完成队列的已解答咨询。"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:187
msgid "Agent Identity Masking"
msgstr "代理身份屏蔽"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:190
msgid "Hide agent's name on responses."
msgstr "隐藏代理回复名称。"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:195
msgid "Enable HTML Ticket Thread"
msgstr "启用 HTML 咨询线程"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:199
msgid "Enable rich text in ticket thread and autoresponse emails."
msgstr "启用咨询线程和自动回复电子邮件中的富文本。"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:204
msgid "Allow Client Updates"
msgstr "允许客户更新"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:208
msgid "Allow clients to update ticket details via the web portal"
msgstr "允许客户通过网页入口更新咨询详细信息"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:213
msgid "Size and maximum uploads setting mainly apply to web tickets."
msgstr "尺寸和最大上传设置主要适用于网页咨询。"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:217
msgid "EndUser Attachment Settings"
msgstr "最终用户附件设置"

#. Maximum size for agent-uploaded files (via SCP)
#: include/staff/settings-tickets.inc.php:236
msgid "Agent Maximum File Size"
msgstr "客服最大文件大小"

#: include/staff/settings-tickets.inc.php:276
msgid "Store Attachments"
msgstr "存储附件"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplan.inc.php:5
msgid "Update SLA Plan"
msgstr "更新 SLA 计划"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplan.inc.php:12
#: include/staff/slaplans.inc.php:51
msgid "Add New SLA Plan"
msgstr "新增 SLA 计划"

#: include/staff/slaplan.inc.php:14
msgid "Add Plan"
msgstr "添加计划"

#: include/staff/slaplan.inc.php:27
msgid "Service Level Agreement"
msgstr "服务等级协议"

#: include/staff/slaplan.inc.php:33
msgid "Tickets are marked overdue on grace period violation."
msgstr "超出宽限期时标记咨询为过期。"

#: include/staff/slaplan.inc.php:49
msgid "Grace Period"
msgstr "宽限期"

#: include/staff/slaplan.inc.php:53
msgid "in hours"
msgstr "以小时为计量单位"

#: include/staff/slaplan.inc.php:69
msgid "Transient"
msgstr "瞬态"

#: include/staff/slaplan.inc.php:73
msgid "SLA can be overridden on ticket transfer or help topic change"
msgstr "可覆盖咨询传输或帮助主题更改相关 SLA "

#: include/staff/slaplan.inc.php:79
msgid "Ticket Overdue Alerts"
msgstr "咨询过期提醒"

#: include/staff/slaplan.inc.php:83
msgid "<strong>Disable</strong> overdue alerts notices."
msgstr "<strong>禁用</strong>过期提醒通知。"

#: include/staff/slaplan.inc.php:84
msgid "(Override global setting)"
msgstr "（编辑全局设置）"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplans.inc.php:39
#: scp/slas.php:22
#: scp/slas.php:29
msgid "SLA plan"
msgid_plural "SLA plans"
msgstr[0] "SLA 计划"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplans.inc.php:43
msgid "No SLA plans found!"
msgstr "未找到 SLA 计划！"

#: include/staff/slaplans.inc.php:48
msgid "Service Level Agreements"
msgstr "服务等级协议"

#: include/staff/slaplans.inc.php:64
msgid "Grace Period (hrs)"
msgstr "宽限期（小时）"

#. SLA is abbreviation for Service Level Agreement
#: include/staff/slaplans.inc.php:109
msgid "No SLA plans found"
msgstr "未找到 SLA 计划"

#: include/staff/slaplans.inc.php:135
#: include/staff/slaplans.inc.php:139
#: include/staff/slaplans.inc.php:143
#: scp/slas.php:62
#: scp/slas.php:65
#: scp/slas.php:68
#: scp/slas.php:77
#: scp/slas.php:80
#: scp/slas.php:83
#: scp/slas.php:97
#: scp/slas.php:100
#: scp/slas.php:103
msgid "selected SLA plan"
msgid_plural "selected SLA plans"
msgstr[0] "选择的 SLA 计划"

#: include/staff/staff.inc.php:7
msgid "Update Agent"
msgstr "更新代理"

#: include/staff/staff.inc.php:10
msgid "To reset the password enter a new one below"
msgstr "要重置密码，在下方输入一个新密码"

#: include/staff/staff.inc.php:17
#: include/staff/staffmembers.inc.php:121
msgid "Add New Agent"
msgstr "添加新代理"

#: include/staff/staff.inc.php:19
msgid "Add Agent"
msgstr "添加代理"

#: include/staff/staff.inc.php:20
msgid "Temporary password required only for \"Local\" authentication"
msgstr "为“本地”认证所需的临时密码"

#: include/staff/staff.inc.php:38
msgid "Agent Account"
msgstr "代理账户"

#: include/staff/staff.inc.php:114
msgid "Welcome Email"
msgstr "欢迎电子邮件"

#: include/staff/staff.inc.php:124
msgid "Send sign in information"
msgstr "发送登录信息"

#: include/staff/staff.inc.php:131
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: include/staff/staff.inc.php:135
msgid "Authentication Backend"
msgstr "身份验证后台"

#: include/staff/staff.inc.php:143
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:62
msgid "Use any available backend"
msgstr "使用任意可用后台"

#: include/staff/staff.inc.php:169
#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:128
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:111
#: setup/tips.php:38
#: setup/inc/class.installer.php:57
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: include/staff/staff.inc.php:179
msgid "Forced Password Change"
msgstr "强制密码更改"

#: include/staff/staff.inc.php:183
msgid "<strong>Force</strong> password change on next login."
msgstr "下次登录<strong>强制</strong>更改密码。"

#: include/staff/staff.inc.php:191
msgid "Agent's Signature"
msgstr "代理签名"

#: include/staff/staff.inc.php:206
msgid "Account Status & Settings"
msgstr "账户状态和设置"

#: include/staff/staff.inc.php:206
msgid "Department and group assigned control access permissions."
msgstr "部门和组已分配至控制访问权限。"

#: include/staff/staff.inc.php:211
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: include/staff/staff.inc.php:215
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: include/staff/staff.inc.php:222
msgid "Account Status"
msgstr "账户状态"

#: include/staff/staff.inc.php:226
#: include/staff/staffmembers.inc.php:163
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: include/staff/staff.inc.php:232
msgid "Assigned Group"
msgstr "已分配组"

#: include/staff/staff.inc.php:236
msgid "Select Group"
msgstr "选择组"

#: include/staff/staff.inc.php:252
msgid "Primary Department"
msgstr "主要部门"

#: include/staff/staff.inc.php:256
#: include/staff/ticket-open.inc.php:173
msgid "Select Department"
msgstr "选择部门"

#: include/staff/staff.inc.php:272
msgid "Agent's Time Zone"
msgstr "代理时区"

#: include/staff/staff.inc.php:306
msgid "Limited Access"
msgstr "限制访问"

#: include/staff/staff.inc.php:309
msgid "Limit ticket access to ONLY assigned tickets."
msgstr "仅在分配咨询时候限制咨询访问。"

#: include/staff/staff.inc.php:315
msgid "Directory Listing"
msgstr "目录列表"

#: include/staff/staff.inc.php:319
msgid "Make visible in the Agent Directory"
msgstr "在代理目录中设置可见性"

#: include/staff/staff.inc.php:325
msgid "Vacation Mode"
msgstr "休假模式"

#: include/staff/staff.inc.php:329
msgid "Change Status to Vacation Mode"
msgstr "更状态至假期模式"

#: include/staff/staff.inc.php:339
msgid "Assigned Teams"
msgstr "已分配团队"

#: include/staff/staff.inc.php:339
msgid "Agent will have access to tickets assigned to a team they belong to regardless of the ticket's department."
msgstr "无需考虑咨询部门，代理将可访问分配咨询的所属团队。"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:74
msgid "All Department"
msgstr "所有部门"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:89
msgid "All Groups"
msgstr "所有组"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:104
msgid "All Teams"
msgstr "所有团队"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:118
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:126
#: scp/profile.php:27
#: scp/staff.php:20
#: scp/staff.php:26
msgid "agent"
msgid_plural "agents"
msgstr[0] "代理"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:142
msgid "Group"
msgstr "组"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:145
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:163
msgid "vacation"
msgstr "假期"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:194
#: include/staff/users.inc.php:130
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:208
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>enable</b> (unlock) %s?"
msgstr "您是否确定要<b>启用</b>（解锁）%s？"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:209
#: include/staff/staffmembers.inc.php:213
#: include/staff/staffmembers.inc.php:218
#: scp/staff.php:60
#: scp/staff.php:63
#: scp/staff.php:66
#: scp/staff.php:76
#: scp/staff.php:79
#: scp/staff.php:82
#: scp/staff.php:93
#: scp/staff.php:96
#: scp/staff.php:99
#, php-format
msgid "selected agent"
msgid_plural "selected agents"
msgstr[0] "选择的代理"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:212
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>disable</b> (lock) %s?"
msgstr "您是否确定要<b>禁用</b>（锁定）%s？"

#: include/staff/staffmembers.inc.php:214
msgid "Locked staff won't be able to login to Staff Control Panel."
msgstr "已锁定工作人员无法登录工作人员控制面板。"

#: include/staff/syslogs.inc.php:11
#: include/staff/syslogs.inc.php:101
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: include/staff/syslogs.inc.php:15
#: include/staff/syslogs.inc.php:102
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: include/staff/syslogs.inc.php:19
msgid "Debug logs"
msgstr "调试日志"

#: include/staff/syslogs.inc.php:24
msgid "All logs"
msgstr "所有日志"

#: include/staff/syslogs.inc.php:36
msgid "Entered date span is invalid. Selection ignored."
msgstr "输入的日期范围无效，选择忽略。"

#: include/staff/syslogs.inc.php:84
msgid "No logs found!"
msgstr "未找到日志！"

#: include/staff/syslogs.inc.php:93
msgid "Date Span"
msgstr "数据范围"

#: include/staff/syslogs.inc.php:94
msgid "Between"
msgstr "之间"

#: include/staff/syslogs.inc.php:98
msgid "Log Level"
msgstr "日志等级"

#: include/staff/syslogs.inc.php:103
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: include/staff/syslogs.inc.php:106
msgid "Go!"
msgstr "开始！"

#: include/staff/syslogs.inc.php:119
msgid "Log Title"
msgstr "日志标题"

#: include/staff/syslogs.inc.php:120
msgid "Log Type"
msgstr "日志类型"

#: include/staff/syslogs.inc.php:157
msgid "No logs found"
msgstr "未找到日志"

#: include/staff/syslogs.inc.php:168
msgid "Delete Selected Entries"
msgstr "删除选择的条目"

#: include/staff/syslogs.inc.php:181
#: scp/logs.php:33
#: scp/logs.php:36
#: scp/logs.php:39
msgid "selected log entry"
msgid_plural "selected log entries"
msgstr[0] "选择的日志条目"

#: include/staff/system.inc.php:10
msgid "Used for image manipulation and PDF printing"
msgstr "用于图像处理和 PDF 打印"

#: include/staff/system.inc.php:14
msgid "Used for email fetching"
msgstr "用于电子邮件获取"

#: include/staff/system.inc.php:18
msgid "XML API"
msgstr "XML API"

#: include/staff/system.inc.php:22
msgid "Used for HTML email processing"
msgstr "用于 HTML 电子邮件处理"

#: include/staff/system.inc.php:26
msgid "Improves performance creating and processing JSON"
msgstr "提升创建和处理 JSON 性能"

#: include/staff/system.inc.php:30
msgid "Highly recommended for non western european language content"
msgstr "强烈推荐用于非西欧语言内容"

#: include/staff/system.inc.php:34
msgid "Highly recommended for plugins and language packs"
msgstr "强烈推荐用于插件和语言包"

#: include/staff/system.inc.php:38
msgid "Used to detect file types for uploads"
msgstr "用于检测上传的文件类型"

#: include/staff/system.inc.php:43
msgid "About this osTicket Installation"
msgstr "关于此 osTicket 安装"

#: include/staff/system.inc.php:47
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

#: include/staff/system.inc.php:50
msgid "osTicket Version"
msgstr "osTicket 版本"

#: include/staff/system.inc.php:53
msgid "Web Server Software"
msgstr "网页服务器软件"

#: include/staff/system.inc.php:55
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

#: include/staff/system.inc.php:57
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: include/staff/system.inc.php:61
msgid "PHP Extensions"
msgstr "PHP 扩展"

#: include/staff/system.inc.php:78
msgid "PHP Settings"
msgstr "PHP 设置"

#: include/staff/system.inc.php:85
msgid "\"1\" is recommended if AJAX is not working"
msgstr "AJAX 不工作时，推荐“1”"

#: include/staff/system.inc.php:94
msgid "Setting default timezone is highly recommended"
msgstr "强烈推荐时区默认设置"

#: include/staff/system.inc.php:100
msgid "Database Information and Usage"
msgstr "数据库信息和使用情况"

#: include/staff/system.inc.php:103
msgid "Schema"
msgstr "架构"

#: include/staff/system.inc.php:106
msgid "Schema Signature"
msgstr "架构签名"

#: include/staff/system.inc.php:109
msgid "Space Used"
msgstr "使用的空间"

#: include/staff/system.inc.php:116
msgid "Space for Attachments"
msgstr "附件空间"

#: include/staff/system.inc.php:124
msgid "Installed Language Packs"
msgstr "已安装语言包"

#: include/staff/system.inc.php:139
msgid "Built"
msgstr "构建"

#: include/staff/team.inc.php:6
msgid "Update Team"
msgstr "更新团队"

#: include/staff/team.inc.php:13
#: include/staff/teams.inc.php:48
msgid "Add New Team"
msgstr "新增团队"

#: include/staff/team.inc.php:15
msgid "Create Team"
msgstr "创建团队"

#: include/staff/team.inc.php:27
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: include/staff/team.inc.php:35
msgid "Team Information"
msgstr "团队信息"

#: include/staff/team.inc.php:71
msgid "Select Team Lead (Optional)"
msgstr "选择团队主管（可选项）"

#: include/staff/team.inc.php:88
msgid "Assignment Alert"
msgstr "分配提醒"

#: include/staff/team.inc.php:92
msgid "<strong>Disable</strong> for this Team"
msgstr "<strong>禁用</strong>以用于此团队"

#: include/staff/team.inc.php:109
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:148
#, php-format
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: include/staff/teams.inc.php:37
#, php-format
msgid "Showing 1-%1$d of %2$d teams"
msgstr "正在显示  %2$d 个团队的 1- %1$d"

#: include/staff/teams.inc.php:39
#: include/staff/teams.inc.php:106
msgid "No teams found!"
msgstr "未找到团队！"

#: include/staff/teams.inc.php:59
msgid "Team Name"
msgstr "团队名称"

#: include/staff/teams.inc.php:130
#: include/staff/teams.inc.php:134
#: include/staff/teams.inc.php:138
#: scp/teams.php:57
#: scp/teams.php:60
#: scp/teams.php:63
#: scp/teams.php:73
#: scp/teams.php:76
#: scp/teams.php:79
#: scp/teams.php:89
#: scp/teams.php:92
#: scp/teams.php:95
msgid "selected team"
msgid_plural "selected teams"
msgstr[0] "选择的团队"

#: include/staff/template.inc.php:6
msgid "Update Template"
msgstr "更新模板"

#: include/staff/template.inc.php:13
msgid "Add New Template"
msgstr "新增模板"

#: include/staff/template.inc.php:15
msgid "Add Template"
msgstr "添加模板"

#: include/staff/template.inc.php:27
msgid "Email Template"
msgstr "电子邮件模板"

#: include/staff/template.inc.php:33
msgid "Template information"
msgstr "模板信息"

#: include/staff/template.inc.php:53
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: include/staff/template.inc.php:64
#: include/staff/template.inc.php:134
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: include/staff/template.inc.php:87
msgid "Click on the title to edit."
msgstr "点击标题以编辑。"

#: include/staff/template.inc.php:94
#, php-format
msgid "Updated %s"
msgstr "已更新 %s"

#: include/staff/template.inc.php:107
msgid "Template Set To Clone"
msgstr "要复制的模板集合"

#: include/staff/template.inc.php:116
msgid "Stock Templates"
msgstr "库存模板"

#: include/staff/templates.inc.php:40
#: scp/templates.php:25
msgid "template"
msgid_plural "templates"
msgstr[0] "模板"

#: include/staff/templates.inc.php:42
#: include/staff/templates.inc.php:106
msgid "No templates found!"
msgstr "未找到模板！"

#: include/staff/templates.inc.php:47
msgid "Email Template Sets"
msgstr "电子邮件模板集合"

#: include/staff/templates.inc.php:50
msgid "Add New Template Set"
msgstr "新增模板集合"

#: include/staff/templates.inc.php:63
msgid "In-Use"
msgstr "使用中"

#: include/staff/templates.inc.php:132
#: include/staff/templates.inc.php:136
#: include/staff/templates.inc.php:140
#: scp/templates.php:100
#: scp/templates.php:103
#: scp/templates.php:106
#: scp/templates.php:117
#: scp/templates.php:120
#: scp/templates.php:124
#: scp/templates.php:136
#: scp/templates.php:139
#: scp/templates.php:142
msgid "selected template set"
msgid_plural "selected template sets"
msgstr[0] "选择的模板集合"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:14
#, php-format
msgid "Update Ticket #%s"
msgstr "更新咨询 #%s"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:19
msgid "Currently selected user"
msgstr "当前选择的用户"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:48
#: include/staff/ticket-open.inc.php:71
#: include/staff/templates/org.tmpl.php:20
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:56
msgid "Ticket Information"
msgstr "咨询信息"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:56
msgid "Due date overrides SLA's grace period."
msgstr "截止日期覆盖 SLA 宽限期。"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:61
#: include/staff/ticket-open.inc.php:117
msgid "Ticket Source"
msgstr "咨询来源"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:65
msgid "Select Source"
msgstr "选择来源"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:68
msgid "Web"
msgstr "网页"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:69
msgid "API"
msgstr "API"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:81
#: include/staff/ticket-open.inc.php:150
msgid "Select Help Topic"
msgstr "选择帮助主题"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:128
#: include/staff/ticket-open.inc.php:222
msgid "Time is based on your time zone"
msgstr "根据您的时区设置时间"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:143
#: include/staff/ticket-open.inc.php:369
#: include/staff/ticket-view.inc.php:666
msgid "Internal Note"
msgstr "内部通知"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:143
msgid "Reason for editing the ticket (required)"
msgstr "编辑咨询的原因（必选项）"

#: include/staff/ticket-edit.inc.php:156
#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:59
#: include/staff/templates/list-item-properties.tmpl.php:58
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:100
msgid "Ticket Notice"
msgstr "咨询通知"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:103
msgid "Send alert to user."
msgstr "发送提醒至用户。"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:112
msgid "Ticket Information and Options"
msgstr "咨询信息和选项"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:229
msgid "Assign To"
msgstr "分配至"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:232
#: include/staff/ticket-view.inc.php:809
msgid "Select an Agent OR a Team"
msgstr "选择代理或团队"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:280
#: include/staff/ticket-view.inc.php:539
msgid "Response"
msgstr "回复"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:280
msgid "Optional response to the above issue."
msgstr "回复上述问题（可选项）。"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:291
#: include/staff/ticket-view.inc.php:544
msgid "Select a canned response"
msgstr "选择封装回复"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:299
msgid "Append"
msgstr "附加"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:311
msgid "Initial response for the ticket"
msgstr "咨询初始回复"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:354
msgid "My signature"
msgstr "我的签名"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:376
msgid "Optional internal note (recommended on assignment)"
msgstr "内部通知（可选项），推荐用于分配"

#: include/staff/ticket-open.inc.php:385
msgctxt "action-button"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:13
msgid "Unable to obtain a lock on the ticket"
msgstr "无法获取咨询锁定"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:27
#, php-format
msgid "Current ticket status (%s) does not allow the end user to reply."
msgstr "当前咨询状态 (%s) 不允许终端用户回复。"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:34
#, php-format
msgid "Ticket is assigned to %s"
msgstr "资源已分配至 %s"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:41
#, php-format
msgid "This ticket is currently locked by %s"
msgstr "此咨询当前由 %s 锁定"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:44
msgid "Email is in banlist! Must be removed before any reply/response"
msgstr "电子邮件处于拦截列表！进行回复前必须从列表中移除"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:46
msgid "EndUser email address is not valid! Consider updating it before responding"
msgstr "最终用户的邮件地址不合法！建议回复前进行更新"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:52
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:15
msgid "Marked overdue!"
msgstr "已标记为过期！"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:59
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:86
msgid "Claim"
msgstr "投诉"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:93
#: include/staff/ticket-view.inc.php:917
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:100
msgid "Thread + Internal Notes"
msgstr "线程和内部通知"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:109
msgid "Change Owner"
msgstr "更改所有人"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:117
msgid "Delete Ticket"
msgstr "删除咨询"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:124
msgid "Release (unassign) Ticket"
msgstr "释放（未分配）咨询"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:130
msgid "Mark as Overdue"
msgstr "标记为过期"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:136
msgid "Mark as Unanswered"
msgstr "标记为未解答"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:140
msgid "Mark as Answered"
msgstr "标记为已解答"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:154
#, php-format
msgid "Ban Email <%s>"
msgstr "拦截电子邮件 <%s>"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:160
#, php-format
msgid "Unban Email <%s>"
msgstr "取消拦截电子邮件 <%s>"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:212
#, php-format
msgid "Related Tickets"
msgstr "相关咨询"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:219
#, php-format
msgid "%d Open Ticket"
msgid_plural "%d Open Tickets"
msgstr[0] "%d 个未完成咨询"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:224
#, php-format
msgid "%d Closed Ticket"
msgid_plural "%d Closed Tickets"
msgstr[0] "%d 个已关闭咨询"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:229
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:54
msgid "Manage User"
msgstr "管理用户"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:233
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:76
msgid "Manage Organization"
msgstr "管理组织"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:295
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:384
#, php-format
msgid "Ticket Thread (%d)"
msgstr "咨询线程 (%d)"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:439
msgid "Error fetching ticket thread - get technical help."
msgstr "获取咨询线程错误，获取技术支持。"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:458
msgid "Post Internal Note"
msgstr "发布内部通知"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:461
msgid "Department Transfer"
msgstr "部门传输"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:466
msgid "Reassign Ticket"
msgstr "重新分配咨询"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:466
msgid "Assign Ticket"
msgstr "分配咨询"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:482
#: scp/emailtest.php:99
msgid "To"
msgstr "至"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:495
msgid "Do Not Email Reply"
msgstr "请勿回复电子邮件"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:507
msgid "Collaborators"
msgstr "合作伙伴"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:515
msgid "Add Recipients"
msgstr "添加收件人"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:517
#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:61
#, php-format
msgid "Recipients (%d of %d)"
msgstr "收件人（第 %d 个，共 %d 个）"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:550
msgid "Premade Replies"
msgstr "预先回复"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:575
msgid "Start writing your response here. Use canned responses from the drop-down above"
msgstr "在此处开始回复。使用上述下拉列表中的封装回复"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:634
#: include/staff/ticket-view.inc.php:712
msgid "current"
msgstr "当前"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:671
msgid "Note title - summary of the note (optional)"
msgstr "通知标题，通知概要（可选项）"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:679
msgid "Note details"
msgstr "通知详细信息"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:723
msgid "Post Note"
msgstr "发布通知"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:749
#, php-format
msgid "Ticket is currently in <b>%s</b> department."
msgstr "咨询当前处于<b>%s</b>部门中。"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:753
msgid "Select Target Department"
msgstr "选择目标部门"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:768
#: include/staff/ticket-view.inc.php:866
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:772
msgid "Enter reasons for the transfer"
msgstr "输入传输原因"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:780
msgid "Transfer"
msgstr "传输"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:805
#: include/staff/tickets.inc.php:403
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:100
msgid "Assignee"
msgstr "代理人"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:814
#, php-format
msgid "Claim Ticket (comments optional)"
msgstr "投诉咨询（评论可选）"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:857
#, php-format
msgid "Ticket is currently assigned to %s"
msgstr "咨询当前已分配至 %s"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:860
msgid "Assigning a closed ticket will <b>reopen</b> it!"
msgstr "分配已关闭咨询将<b>重新打开</b>咨询！"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:871
msgid "Enter reasons for the assignment or instructions for assignee"
msgstr "输入分配原因或代理人说明"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:878
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:158
msgid "Reassign"
msgstr "重新分配"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:878
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:158
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:886
msgid "Ticket Print Options"
msgstr "咨询打印选项"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:894
msgid "Print Notes"
msgstr "打印通知"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:895
msgid "Print <b>Internal</b> Notes/Comments"
msgstr "打印<b>内部</b>通知/评论"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:898
msgid "Paper Size"
msgstr "纸张大小"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:900
msgid "Select Print Paper Size"
msgstr "选择打印纸张大小"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:928
msgid "Are you sure you want to <b>claim</b> (self assign) this ticket?"
msgstr "您是否确定要<b>投诉</b>（自分配）此咨询？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:931
msgid "Are you sure you want to flag the ticket as <b>answered</b>?"
msgstr "您是否确定要旗标咨询为<b>已解答</b>？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:934
msgid "Are you sure you want to flag the ticket as <b>unanswered</b>?"
msgstr "您是否确定要旗标咨询为<b>未解答</b>？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:937
msgid "Are you sure you want to flag the ticket as <font color=\"red\"><b>overdue</b></font>?"
msgstr "您是否确定要旗标咨询为<font color=\"red\"><b>过期</b></font>？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:940
#: include/staff/user-view.inc.php:153
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>ban</b> %s?"
msgstr "您是否确定要<b>拦截</b> %s？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:941
msgid "New tickets from the email address will be automatically rejected."
msgstr "将自动拒收电子邮件地址中的新咨询。"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:944
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>remove</b> %s from ban list?"
msgstr "您是否确定要<b>删除</b>拦截列表中的 %s？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:947
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>unassign</b> ticket from <b>%s</b>?"
msgstr "您是否确定要<b>取消分配</b> <b>%s</b> 中的咨询？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:951
#, php-format
msgid "%s <%s> will longer have access to the ticket"
msgstr "%s <%s> 将再也无法访问咨询"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:954
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>change</b> ticket owner to %s?"
msgstr "您是否确定要<b>更改</b>咨询持有人为 %s？"

#: include/staff/ticket-view.inc.php:958
msgid "Are you sure you want to DELETE this ticket?"
msgstr "您是否确定要删除此咨询？"

#: include/staff/tickets.inc.php:18
msgid "Search term must be more than 3 chars"
msgstr "搜索词语必须超过 3 个字符"

#: include/staff/tickets.inc.php:41
msgid "Overdue Tickets"
msgstr "过期咨询"

#: include/staff/tickets.inc.php:46
#: scp/tickets.php:418
msgid "My Tickets"
msgstr "我的咨询"

#. %s will be a status such as 'open'
#: include/staff/tickets.inc.php:278
#, php-format
msgid "%s Tickets"
msgstr "%s 咨询"

#: include/staff/tickets.inc.php:325
msgid "advanced"
msgstr "高级"

#: include/staff/tickets.inc.php:370
#: include/staff/tickets.inc.php:373
#: include/staff/tickets.inc.php:376
#: include/staff/tickets.inc.php:379
#: include/staff/tickets.inc.php:384
#: include/staff/tickets.inc.php:389
#: include/staff/tickets.inc.php:398
#: include/staff/tickets.inc.php:403
#: include/staff/tickets.inc.php:409
#, php-format
msgid "Sort by %s %s"
msgstr "按 %s %s 排序"

#: include/staff/tickets.inc.php:398
msgid "Closing Agent's Name"
msgstr "正在关闭代理名称"

#: include/staff/tickets.inc.php:465
#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:141
msgid "Preview Ticket"
msgstr "预览咨询"

#: include/staff/tickets.inc.php:499
msgid "There are no tickets matching your criteria."
msgstr "没有匹配您条件的咨询。"

#: include/staff/tickets.inc.php:537
msgid "Are you sure you want to flag the selected tickets as <font color=\"red\"><b>overdue</b></font>?"
msgstr "您是否确定要标记所选择的咨询为<font color=\"red\"><b>过期</b></font>？"

#: include/staff/tickets.inc.php:553
msgid "Advanced Ticket Search"
msgstr "高级咨询搜索"

#: include/staff/tickets.inc.php:559
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: include/staff/tickets.inc.php:562
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#: include/staff/tickets.inc.php:589
msgid "Flags"
msgstr "旗标"

#: include/staff/tickets.inc.php:591
msgid "Any Flags"
msgstr "任意旗标"

#: include/staff/tickets.inc.php:603
#: include/staff/tickets.inc.php:644
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: include/staff/tickets.inc.php:605
#: include/staff/tickets.inc.php:645
msgid "Me"
msgstr "我"

#: include/staff/tickets.inc.php:655
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: include/staff/tickets.inc.php:657
msgid "TO"
msgstr "收件人"

#: include/staff/tpl.inc.php:38
msgid "Email Template Set"
msgstr "电子邮件模板集合"

#: include/staff/tpl.inc.php:43
msgid "Viewing"
msgstr "正在查看"

#: include/staff/tpl.inc.php:45
msgid "Select Setting Group"
msgstr "选择设置组"

#: include/staff/tpl.inc.php:102
msgid "Email Subject and Body"
msgstr "电子邮件主题和正文"

#: include/staff/user-view.inc.php:22
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: include/staff/user-view.inc.php:27
msgid "Manage Account"
msgstr "管理账户"

#: include/staff/user-view.inc.php:32
#: include/staff/users.inc.php:127
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: include/staff/user-view.inc.php:43
msgid "Send Activation Email"
msgstr "发送激活电子邮件"

#: include/staff/user-view.inc.php:48
#: include/staff/users.inc.php:124
msgid "Send Password Reset Email"
msgstr "发送密码重置电子邮件"

#: include/staff/user-view.inc.php:54
msgid "Manage Account Access"
msgstr "管理账户访问"

#: include/staff/user-view.inc.php:119
#: include/staff/users.inc.php:166
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: include/staff/user-view.inc.php:130
msgid "User Tickets"
msgstr "用户咨询"

#: include/staff/user-view.inc.php:155
msgid "New tickets from the email address will be auto-rejected."
msgstr "将自动拒收此电子邮件地址中的新咨询。"

#: include/staff/user-view.inc.php:159
#, php-format
msgid "Are you sure you want to send an <b>Account Activation Link</b> to <em> %s </em>?"
msgstr "您是否确定要发送<b>账户激活链接</b>至<em> %s </em>？"

#: include/staff/user-view.inc.php:164
#, php-format
msgid "Are you sure you want to send a <b>Password Reset Link</b> to <em> %s </em>?"
msgstr "您是否确定要发送<b>密码重置链接</b>至<em> %s </em>？"

#: include/staff/users.inc.php:103
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:66
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: include/staff/users.inc.php:119
msgid "Add to Organization"
msgstr "添加到组织"

#: include/staff/users.inc.php:133
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: include/staff/users.inc.php:146
#: include/staff/templates/users.tmpl.php:135
msgid "No users found!"
msgstr "未找到用户！"

#: include/staff/templates/collaborators-preview.tmpl.php:15
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:135
msgid "Ticket doesn't have any collaborators."
msgstr "咨询不包括任何合作伙伴。"

#: include/staff/templates/collaborators-preview.tmpl.php:25
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:144
#, php-format
msgid "Manage Collaborators"
msgstr "管理合作伙伴"

#: include/staff/templates/collaborators-preview.tmpl.php:25
#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:144
msgid "Add Collaborator"
msgstr "添加合作伙伴"

#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:1
msgid "Ticket Collaborators"
msgstr "咨询合作伙伴"

#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:40
msgid "Add New Collaborator"
msgstr "新增合作伙伴"

#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:42
msgid "You have made changes that you need to save."
msgstr "您已进行更改，请保存。"

#: include/staff/templates/collaborators.tmpl.php:57
msgid "Bro, not sure how you got here!"
msgstr "你好，未知错误！"

#: include/staff/templates/content-manage.tmpl.php:1
msgid "Manage Content"
msgstr "管理内容"

#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:1
msgid "Field Configuration"
msgstr "字段配置"

#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:42
msgid "Help Text"
msgstr "帮助文本"

#: include/staff/templates/dynamic-field-config.tmpl.php:45
msgid "Help text shown with the field"
msgstr "与字段一起显示的帮助文本"

#: js/filedrop.field.js:196
msgid "You sure?"
msgstr "您是否确定？"

#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:4
msgid "Sort the forms on this ticket by click and dragging on them. Use the box below the forms list to add new forms to the ticket."
msgstr "通过点击和拖动对此咨询上的表单排序。使用表单列表下的方框以添加新表单至咨询。"

#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:41
msgid "Add a form"
msgstr "添加表单"

#: include/staff/templates/form-manage.tmpl.php:54
msgid "Clicking <strong>Save Changes</strong> will permanently delete data associated with the deleted forms"
msgstr "点击<strong>保存更改</strong>将永久删除已删除表单相关数据。"

#: include/staff/templates/notes.tmpl.php:12
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:105
msgid "Click to create a new note"
msgstr "点击以创建新通知"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:4
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "删除 %s"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:6
msgid "Deleted organization CANNOT be recovered"
msgstr "无法恢复已删除组织"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:44
#, php-format
msgid "%s assigned to this organization will be orphaned."
msgstr "未配对已分配至组织的 %s。"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:45
#, php-format
msgid "One user"
msgid_plural "%d users"
msgstr[0] "一名用户\n"
"%d 名用户"

#: include/staff/templates/org-delete.tmpl.php:59
msgid "Yes, Delete"
msgstr "是，删除"

#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:6
msgid "Search existing organizations or add a new one."
msgstr "搜索现有组织或添加新组织。"

#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:8
msgid "Complete the form below to add a new organization."
msgstr "填写以下表单以添加新组织。"

#: include/staff/templates/org-lookup.tmpl.php:72
msgid "Create New Organization"
msgstr "创建新组织"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:20
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:80
msgid "Auto-Assignment"
msgstr "自动分配"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:85
msgid "Assign tickets from this organization to the <em>Account Manager</em>"
msgstr "分配此组织中的咨询至<em>账户管理器</em>"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:89
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:108
msgid "Primary Contacts"
msgstr "主要联系人"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:103
msgid "Automated Collaboration"
msgstr "自动化合作"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:112
#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:121
msgid "Add to all tickets from this organization"
msgstr "添加此组织中的所有咨询"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:117
msgid "Organization Members"
msgstr "组织成员"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:126
msgid "Main Domain"
msgstr "主域名"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:131
msgid "Auto Add Members From"
msgstr "自动添加来自以下的成员"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:153
#: include/staff/templates/org.tmpl.php:70
msgid "Update Organization"
msgstr "更新组织"

#: include/staff/templates/org-profile.tmpl.php:173
msgid "Select Contacts"
msgstr "选择联系人"

#: include/staff/templates/org.tmpl.php:47
#: include/staff/templates/user.tmpl.php:114
msgid "Please note that updates will be reflected system-wide."
msgstr "请注意，将在全系统范围内反映更新。"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:1
msgid "Manage Sequences"
msgstr "管理序列"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:4
msgid "Sequences are used to generate sequential numbers. Various sequences can be\n"
"used to generate sequences for different purposes."
msgstr "序列可用于生成序列号。可使用多个序列\n"
"生成用于不同目的序列号。"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:33
#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:58
msgid "Increment"
msgstr "递增"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:36
#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:61
msgid "Padding Character"
msgstr "填充字符"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:47
#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:74
msgid "New Sequence"
msgstr "新序列"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:80
msgid "Add New Sequence"
msgstr "新增序列"

#: include/staff/templates/sequence-manage.tmpl.php:84
msgid "Clicking <strong>Save Changes</strong> will permanently remove the\n"
"    deleted sequences."
msgstr "点击<strong>保存更改</strong>将永久删除\n"
"已删除的序列。"

#: include/staff/templates/status-options.tmpl.php:24
msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:13
#, php-format
msgid "Ticket is locked by %s"
msgstr "咨询由 %s 锁定"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:35
msgid "Ticket Summary"
msgstr "咨询摘要"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:40
#, php-format
msgid "Collaborators (%d)"
msgstr "合作伙伴 (%d)"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:58
#, php-format
msgid "Ticket State"
msgstr "咨询状态"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:150
#, php-format
msgid "Thread (%d)"
msgstr "线程 (%d)"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:152
#, php-format
msgid "Notes (%d)"
msgstr "通知 (%d)"

#: include/staff/templates/ticket-preview.tmpl.php:155
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: include/staff/templates/ticket-status.tmpl.php:83
msgid "Optional reason for status change (internal note)"
msgstr "内部通知状态更改原因（可选项）"

#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:62
#, php-format
msgid "Showing %d ticket"
msgid_plural "Showing %d tickets"
msgstr[0] "正在显示 %d 个咨询"

#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:65
#, php-format
msgid "%s does not have any tickets"
msgstr "%s 没有任何咨询"

#: include/staff/templates/tickets.tmpl.php:73
msgid "Create New Ticket"
msgstr "创建新咨询"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:22
msgid "Manage Access"
msgstr "管理访问"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:62
#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:136
msgid "User Preferences"
msgstr "用户偏好"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:96
msgid "Account Access"
msgstr "账户访问"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:109
msgid "Login via email"
msgstr "通过电子邮件登录"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:138
msgid "Account Flags"
msgstr "账户旗标"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:146
#, php-format
msgid "Administratively Locked"
msgstr "管理员已锁定"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:151
msgid "Password Reset Required"
msgstr "需要重置密码"

#: include/staff/templates/user-account.tmpl.php:154
msgid "User Cannot Change Password"
msgstr "用户无法更改密码"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:4
#, php-format
msgid "Delete User: %s"
msgstr "删除用户：%s"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:6
msgid "Deleted users and tickets CANNOT be recovered"
msgstr "无法恢复删除的用户和咨询"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:29
msgid "Change Tickets Ownership"
msgstr "更改咨询所有权"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:57
#, php-format
msgid "Delete %1$s %2$s %3$s and any associated attachments and data."
msgstr "删除 %1$s %2$s %3$s 和任意相关附件和数据。"

#: include/staff/templates/user-delete.tmpl.php:73
msgid "Yes, Delete User"
msgstr "是，删除用户"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:15
msgid "Copy Paste"
msgstr "复制黏贴"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:17
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:31
msgid "Name and Email"
msgstr "名称和电子邮件"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:33
msgid "Enter one name and email address per line."
msgstr "每行输入一个名称和电子邮件地址。"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:34
msgid "To import more other fields, use the Upload tab."
msgstr "要导入更多其他字段，请使用上传选项卡。"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:37
msgid "e.g. John Doe, john.doe@osticket.com"
msgstr "例如， John Doe、john.doe@osticket.com"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:43
msgid "Import a CSV File"
msgstr "导入 CSV 文件"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:46
#, php-format
msgid "Use the columns shown in the table below. To add more fields, visit the Admin Panel -&gt; Manage -&gt; Forms -&gt; %s page to edit the available fields.  Only fields with `variable` defined can be imported."
msgstr "使用以下表格所示列。要添加更多字段，请访问管理员面板-&gt;管理-&gt;表单-&gt; %s页面以编辑可用字段。仅可导入包括已定义”变量“的字段。"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:54
msgid "John Doe"
msgstr "John Doe"

#: include/staff/templates/user-import.tmpl.php:54
msgid "john.doe@osticket.com"
msgstr "john.doe@osticket.com"

#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:8
msgid "Search existing users or add a new user."
msgstr "搜索现有用户或添加新用户。"

#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:12
msgid "Search by email, phone or name"
msgstr "按电子邮件、电话或名称搜索"

#: include/staff/templates/user-lookup.tmpl.php:72
msgid "Create New User"
msgstr "创建新用户"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:5
#, php-format
msgid "Register: %s"
msgstr "注册：%s"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:31
#, php-format
msgid "Complete the form below to create a user account for <b>%s</b>."
msgstr "填写以下表单以创建<b>%s</b>用户账户。"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:43
msgid "User Account Login"
msgstr "用户账户登录"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:47
msgid "Authentication Sources"
msgstr "身份验证来源"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:92
#, php-format
msgid "Send account activation email to %s."
msgstr "发送账户激活电子邮件至 %s。"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:101
msgid "Temporary Password"
msgstr "临时密码"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:120
msgid "Password Change"
msgstr "密码更改"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:125
msgid "Require password change on login"
msgstr "登录时需要更改密码"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:129
msgid "User cannot change password"
msgstr "用户无法更改密码"

#: include/staff/templates/user-register.tmpl.php:173
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: include/staff/templates/user.tmpl.php:24
msgid "Change User"
msgstr "更改用户"

#: include/staff/templates/user.tmpl.php:138
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: include/staff/templates/users.tmpl.php:56
msgid "This organization doesn't have any users yet"
msgstr "此组织还未拥有用户"

#: include/staff/templates/users.tmpl.php:163
#, php-format
msgid "Are you sure you want to <b>REMOVE</b> %1$s from <strong>%2$s</strong>?"
msgstr "您是否确定要<b>删除</b><strong>%2$s</strong>中的 %1$s？"

#: include/staff/templates/users.tmpl.php:164
msgid "selected user"
msgid_plural "selected users"
msgstr[0] "选择的用户"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:6
msgid "Upgrade Aborted!"
msgstr "升级已中止！"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:8
msgid "Upgrade aborted due to errors. Any errors at this stage are fatal."
msgstr "出现错误，升级已中止。此阶段的任何错误都是致命的。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:9
#, php-format
msgid "Please note the error(s), if any, when %1$s seeking help %2$s."
msgstr "%1$s 寻求 %2$s 帮助时，请注意错误（如有）。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:20
msgid "Internal error occurred - get technical help."
msgstr "出现内部错误，获取技术支持。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:23
#, php-format
msgid "For details - please view %s or check your email."
msgstr "若需详细信息，请查看 %s 或检查您的电子邮件。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:26
#: include/upgrader/rename.inc.php:18
#, php-format
msgid "Please refer to the %1$s Upgrade Guide %2$s for more information."
msgstr "请参见%1$s升级指南%2$s获取更多信息。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:28
#: include/upgrader/rename.inc.php:28
#: setup/inc/file-missing.inc.php:27
#: setup/inc/file-perm.inc.php:32
#: setup/inc/file-unclean.inc.php:14
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:48
#: setup/inc/install.inc.php:121
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:28
#, php-format
msgid "We provide %1$s professional upgrade services %2$s and commercial support."
msgstr "我们提供%1$s专业升级服务%2$s和商业支持。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:28
#, php-format
msgid "%1$s Contact us %2$s today for <u>expedited</u> help."
msgstr "立即%1$s联系我们%2$s，获取<u>紧急</u>帮助。"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:31
msgid "What to do?"
msgstr "操作方式？"

#: include/upgrader/aborted.inc.php:32
#, php-format
msgid "Restore your previous version from backup and try again or %1$s seek help %2$s."
msgstr "从备份中还原以前的版本并重试或%1$s寻求帮助%2$s。"

#: include/upgrader/done.inc.php:8
msgid "Upgrade Completed!"
msgstr "升级已完成！"

#: include/upgrader/done.inc.php:10
msgid "Congratulations! osTicket upgrade has been completed successfully."
msgstr "恭喜！osTicket 升级已成功完成。"

#: include/upgrader/done.inc.php:11
#, php-format
msgid "Please refer to %s for more information about changes and/or new features."
msgstr "请参见 %s 获取关于更改和/或新功能的更多信息。"

#: include/upgrader/done.inc.php:13
#, php-format
msgid "Release Notes"
msgstr "发布通知"

#: include/upgrader/done.inc.php:16
msgid "Once again, thank you for choosing osTicket."
msgstr "再次感谢您选择 osTicket。"

#: include/upgrader/done.inc.php:17
#, php-format
msgid "Please feel free to %1$s let us know %2$s of any other improvements and features you would like to see in osTicket, so that we may add them in the future as we continue to develop better and better versions of osTicket."
msgstr "请随时%1$s让我们知道%2$s您想在 osTicket 中看到的任何改进和功能，以便我们可在未来进行更新并继续开发越来越好的 osTicket。"

#: include/upgrader/done.inc.php:18
msgid "We take user feedback seriously and we're dedicated to making changes based on your input."
msgstr "我们很重视客户反馈，我们致力于根据您的反馈进行更新。"

#: include/upgrader/done.inc.php:19
msgid "Good luck."
msgstr "祝您好运。"

#: include/upgrader/done.inc.php:20
msgid "osTicket Team."
msgstr "osTicket 团队。"

#: include/upgrader/done.inc.php:22
msgid "PS"
msgstr "PS"

#: include/upgrader/done.inc.php:22
#: setup/inc/install-done.inc.php:42
msgid "Don't just make customers happy, make happy customers!"
msgstr "与其迎合客户，不如了解客户所需，让客户全心满意！"

#: include/upgrader/done.inc.php:25
#: setup/inc/install-done.inc.php:45
msgid "What's Next?"
msgstr "下一步是什么？"

#: include/upgrader/done.inc.php:26
msgid "Post-upgrade"
msgstr "升级后"

#: include/upgrader/done.inc.php:27
#, php-format
msgid "You can now go to %s to enable the system and explore the new features. For complete and up-to-date release notes see the %s"
msgstr "您现可前往 %s，启用系统并探索新功能。对于完整和最新发布说明，参见 %s。"

#: include/upgrader/done.inc.php:29
#, php-format
msgid "osTicket Wiki"
msgstr "osTicket 维基百科"

#: include/upgrader/done.inc.php:30
#: setup/inc/subscribe.inc.php:7
msgid "Stay up to date"
msgstr "保持最新"

#: include/upgrader/done.inc.php:30
msgid "It's important to keep your osTicket installation up to date. Get announcements, security updates and alerts delivered directly to you!"
msgstr "保持 osTicket 最新安装尤为重要。将公告、安全更新和警报直接发送给您！"

#: include/upgrader/done.inc.php:31
#, php-format
msgid "%1$s Get in the loop %2$s today and stay informed!"
msgstr "%1$s现在加入我们，%2$s并随时了解信息！"

#: include/upgrader/done.inc.php:32
msgid "Commercial support available"
msgstr "可提供商业支持"

#: include/upgrader/done.inc.php:32
#, php-format
msgid "Get guidance and hands-on expertise to address unique challenges and make sure your osTicket runs smoothly, efficiently, and securely. %1$s Learn More! %2$s"
msgstr "获得指导和实践专业知识，以应对特殊挑战，并确保 osTicket 运行平稳、高效、安全。 %1$s 了解更多！%2$s"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:4
msgid "osTicket Upgrader"
msgstr "osTicket 升级程序"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:9
msgid "Thank you for being a loyal osTicket user!"
msgstr "感谢您始终选择 osTicket！"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:10
msgid "The upgrade wizard will guide you every step of the way in the upgrade process. While we try to ensure that the upgrade process is straightforward and painless, we can't guarantee it will be the case for every user."
msgstr "升级向导将引导您按照升级过程的每一步进行升级。我们尽量确保升级过程简单易懂，但众口难调，无法保证每位用户都能享受如此体验。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:12
msgid "Getting ready!"
msgstr "准备！"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:13
msgid "Before we begin, we'll check your server configuration to make sure you meet the minimum requirements to run the latest version of osTicket."
msgstr "开始前，我们将检查您的服务器配置以确保是否符合运行最新版 osTicket 的最低要求。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:14
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:12
msgid "Prerequisites"
msgstr "前提条件"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:15
msgid "These items are necessary in order to run the latest version of osTicket."
msgstr "要安装并使用最新版 osTicket，这些事项极有必要。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:18
#: include/upgrader/prereq.inc.php:23
#, php-format
msgid "%s or later"
msgstr "%s 或更高"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:20
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:20
msgid "MySQLi extension for PHP"
msgstr "MySQLi 扩展用于 PHP"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:21
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:21
msgid "module loaded"
msgstr "模块已加载"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:21
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:21
msgid "missing!"
msgstr "丢失！"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:25
msgid "Higly Recommended"
msgstr "强烈推荐"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:26
msgid "We highly recommend that you follow the steps below."
msgstr "我们强烈推荐您遵循以下步骤。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:28
msgid "Back up the current database if you haven't done so already."
msgstr "如果还没备份，请备份当前数据库。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:29
msgid "Be patient. The upgrade process will take a couple of seconds."
msgstr "保持耐心。升级过程将持续一段时间。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:35
msgid "Start Upgrade Now"
msgstr "现在开始升级"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:40
#: include/upgrader/upgrade.inc.php:41
msgid "Upgrade Tips"
msgstr "升级提示"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:41
msgid "Remember to back up your osTicket database"
msgstr "记住备份您的 osTicket 数据库"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:42
#, php-format
msgid "Refer to %1$s Upgrade Guide %2$s for the latest tips"
msgstr "参见%1$s升级指南%2$s获取最新提示"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:43
#: include/upgrader/upgrade.inc.php:43
msgid "If you experience any problems, you can always restore your files/database backup."
msgstr "如果出现任何问题，您可始终恢复文件/数据库备份。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:44
#, php-format
msgid "We can help, feel free to %1$s contact us %2$s for professional help."
msgstr "我们可为您提供帮助，请随时%1$s联系我们%2$s获取专业帮助。"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:52
#: setup/inc/install.inc.php:125
msgid "Doing stuff!"
msgstr "做事情！"

#: include/upgrader/prereq.inc.php:53
#: include/upgrader/upgrade.inc.php:51
msgid "Please wait... while we upgrade your osTicket installation!"
msgstr "请等待……我们正在升级您的 osTicket 安装！"

#: include/upgrader/rename.inc.php:6
msgid "Configuration file rename required!"
msgstr "需要重命名配置文件！"

#: include/upgrader/rename.inc.php:9
msgid "To avoid possible conflicts, please take a minute to rename configuration file as shown below."
msgstr "要避免冲突可能，如下所示，请花一分钟以重命名配置文件。"

#: include/upgrader/rename.inc.php:11
#: setup/inc/file-missing.inc.php:10
#: setup/inc/file-perm.inc.php:13
msgid "Solution"
msgstr "解决方案"

#: include/upgrader/rename.inc.php:12
msgid "Rename file <b>include/settings.php</b> to <b>include/ost-config.php</b> and click continue below."
msgstr "重命名文件<b>include/settings.php</b>为<b>include/ost-config.php</b>并点击下方继续。"

#: include/upgrader/rename.inc.php:14
#: setup/inc/file-missing.inc.php:13
#: setup/inc/file-perm.inc.php:16
#: setup/inc/install-done.inc.php:13
msgid "CLI"
msgstr "CLI"

#: include/upgrader/rename.inc.php:15
#: setup/inc/file-missing.inc.php:15
#: setup/inc/file-perm.inc.php:19
#: setup/inc/install-done.inc.php:15
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: include/upgrader/rename.inc.php:16
#: setup/inc/file-missing.inc.php:16
#: setup/inc/file-perm.inc.php:20
#: setup/inc/install-done.inc.php:16
msgid "Cpanel"
msgstr "Cpanel"

#: include/upgrader/rename.inc.php:30
msgid "If you are looking for a greater level of support, we provide <u>professional upgrade</u> and commercial support with guaranteed response times and access to the core development team. We can also help customize osTicket or even add new features to the system to meet your unique needs. <a target=\"_blank\" href=\"http://osticket.com/support\">Learn More!</a>"
msgstr "如果您需要寻求更高层次的支持，我们可在承诺响应时间段内提供<u>专业升级</u>和商业支持，访问核心开发团队。我们还可以帮助自定义您的 osTicket 系统，甚至开发新功能以满足您的独特需求。<a target=\"_blank\" href=\"http://osticket.com/support\">了解更多！</a>"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:16
#, php-format
msgid "Migrate to osTicket %s"
msgstr "移植至 osTicket %s"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:20
msgid "Thank you for taking the time to upgrade your osTicket intallation!"
msgstr "感谢您花时间升级 osTicket 安装！"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:21
msgid "Please don't cancel or close the browser. Any errors at this stage will be fatal."
msgstr "请不要取消或关闭浏览器。此阶段的任何错误都是致命的。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:23
#, php-format
msgid "Applying updates to database stream: %s"
msgstr "应用更新至数据库流：%s"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:25
msgid "In order to upgrade to this version of osTicket, a database migration is required. This upgrader will automatically apply the database patches shipped with osTicket since your last upgrade."
msgstr "要升级至此 osTicket 版本，需要移植数据库。此升级程序将自动应用自上次升级后的 osTicket 数据库补丁。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:26
msgid "The upgrade wizard will now attempt to upgrade your database and core settings!"
msgstr "升级向导现将尝试升级您的数据库和核心设置！"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:27
msgid "Below is a summary of the database patches to be applied."
msgstr "以下是要应用数据库补丁的摘要。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:36
msgid "Upgrade Now!"
msgstr "现在升级！"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:42
msgid "Be patient the process will take a couple of minutes."
msgstr "请耐心等待，升级过程需要一些时间。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:44
#, php-format
msgid "We can help. Feel free to %1$s contact us %2$s for professional help."
msgstr "我们可为您提供帮助，请随时%1$s联系我们%2$s获取专业帮助。"

#: include/upgrader/upgrade.inc.php:53
#, php-format
msgid "%s - Relax!"
msgstr "%s - 放轻松！"

#: kb/faq.php:21
#: kb/faq.php:24
#: scp/apikeys.php:27
#: scp/banlist.php:35
#: scp/banlist.php:54
#: scp/canned.php:43
#: scp/categories.php:34
#: scp/departments.php:26
#: scp/emails.php:27
#: scp/faq.php:21
#: scp/faq.php:24
#: scp/faq.php:63
#: scp/filters.php:22
#: scp/filters.php:32
#: scp/groups.php:26
#: scp/helptopics.php:28
#: scp/pages.php:21
#: scp/profile.php:27
#: scp/slas.php:28
#: scp/staff.php:26
#: scp/teams.php:20
#: scp/teams.php:26
#: scp/templates.php:22
#: scp/templates.php:38
#: scp/templates.php:53
#: scp/templates.php:67
#: scp/users.php:21
#: scp/users.php:27
#: scp/users.php:51
#: scp/users.php:62
#, php-format
msgid "%s: Unknown or invalid"
msgstr "%s：未知或无效"

#: kb/faq.php:21
#: scp/faq.php:21
#: scp/faq.php:50
#: scp/faq.php:63
msgid "FAQ article"
msgstr "常见问题文章"

#: kb/faq.php:24
#: scp/faq.php:24
msgid "FAQ category"
msgstr "常见问题类别"

#: pages/index.php:44
#: pages/index.php:47
msgid "Page Not Found"
msgstr "未找到页面"

#: scp/admin.inc.php:31
#: scp/staff.inc.php:118
msgid "System upgrade is pending"
msgstr "系统升级正在等待处理"

#: scp/admin.inc.php:31
#: scp/staff.inc.php:118
msgid "Upgrade Now"
msgstr "现在升级"

#: scp/admin.inc.php:40
#, php-format
msgid "Please rename config file include/%s to include/ost-config.php to avoid possible conflicts"
msgstr "请重命名配置文件 include/%s 为  include/ost-config.php 以避免可能的冲突。"

#: scp/admin.inc.php:47
msgid "Please take a minute to delete <strong>setup/install</strong> directory (../setup/) for security reasons."
msgstr "鉴于安全考虑，请花一分钟删除<strong>设置/安装</strong>目录 (../setup/)。"

#: scp/admin.inc.php:53
#, php-format
msgid "Please change permission of config file (%1$s) to remove write access. e.g <i>chmod 644 %2$s</i>"
msgstr "请更改配置文件 (%1$s) 权限以删除写入权限。例如，<i>chmod 644 %2$s</i>"

#: scp/admin.inc.php:59
msgid "Please consider turning off register globals if possible"
msgstr "如有可能，请关闭注册为全局变量。"

#: scp/admin.inc.php:69
msgid "osTicket :: Admin Control Panel"
msgstr "osTicket：管理员控制面板"

#: scp/apikeys.php:21
#: scp/apikeys.php:27
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

#: scp/apikeys.php:29
#, php-format
msgid "Succesfully updated %s"
msgstr "已成功更新 %s"

#: scp/apikeys.php:31
#: scp/banlist.php:48
#: scp/canned.php:81
#: scp/departments.php:31
#: scp/emails.php:32
#: scp/helptopics.php:33
#: scp/slas.php:34
#: scp/templates.php:47
#: scp/templates.php:61
#: scp/templates.php:72
#, php-format
msgid "Error updating %s. Try again!"
msgstr "更新 %s 出错。请重试！"

#: scp/apikeys.php:36
#: scp/canned.php:86
#: scp/emails.php:37
#: scp/faq.php:40
#: scp/groups.php:37
#: scp/helptopics.php:39
#: scp/lists.php:121
#: scp/pages.php:28
#: scp/slas.php:40
#: scp/staff.php:37
#: scp/teams.php:37
#: scp/templates.php:79
#: scp/users.php:42
#, php-format
msgid "Successfully added %s"
msgstr "已成功添加 %s"

#: scp/apikeys.php:36
msgid "an API key"
msgstr "一个 API 密钥"

#: scp/apikeys.php:45
#: scp/canned.php:108
#: scp/categories.php:53
#: scp/departments.php:46
#: scp/emails.php:46
#: scp/forms.php:80
#: scp/helptopics.php:53
#: scp/lists.php:134
#: scp/logs.php:22
#: scp/orgs.php:41
#: scp/plugins.php:18
#, php-format
msgid "You must select at least %s"
msgstr "您必须选择至少 %s"

#: scp/apikeys.php:45
msgid "one API key"
msgstr "一个 API 密钥"

#: scp/apikeys.php:54
#: scp/banlist.php:79
#: scp/canned.php:117
#: scp/filters.php:61
#: scp/helptopics.php:66
#: scp/pages.php:71
#: scp/slas.php:61
#: scp/templates.php:99
#, php-format
msgid "Successfully enabled %s"
msgstr "已经成功启用 %s"

#: scp/apikeys.php:57
#: scp/banlist.php:82
#: scp/filters.php:64
#: scp/helptopics.php:69
#: scp/pages.php:74
#: scp/slas.php:64
#: scp/templates.php:102
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s enabled"
msgstr "已启用 %2$d %3$s 的 %1$d"

#: scp/apikeys.php:60
#: scp/canned.php:123
#: scp/helptopics.php:72
#, php-format
msgid "Unable to enable %s."
msgstr "无法启用 %s。"

#: scp/apikeys.php:69
#: scp/banlist.php:95
#: scp/canned.php:132
#: scp/filters.php:76
#: scp/groups.php:73
#: scp/helptopics.php:82
#: scp/pages.php:89
#: scp/slas.php:76
#: scp/teams.php:72
#: scp/templates.php:116
#, php-format
msgid "Successfully disabled %s"
msgstr "已成功禁用 %s"

#: scp/apikeys.php:72
#: scp/banlist.php:98
#: scp/filters.php:79
#: scp/groups.php:76
#: scp/helptopics.php:85
#: scp/pages.php:92
#: scp/slas.php:79
#: scp/staff.php:78
#: scp/teams.php:75
#: scp/templates.php:119
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s disabled"
msgstr "已禁用 %2$d%3$s 的 %1$d"

#: scp/apikeys.php:75
#: scp/banlist.php:101
#: scp/canned.php:138
#: scp/filters.php:82
#: scp/groups.php:79
#: scp/helptopics.php:88
#: scp/pages.php:95
#: scp/slas.php:82
#: scp/staff.php:81
#: scp/teams.php:78
#: scp/templates.php:123
#, php-format
msgid "Unable to disable %s"
msgstr "无法禁用 %s"

#: scp/apikeys.php:86
#: scp/banlist.php:112
#: scp/canned.php:151
#: scp/categories.php:97
#: scp/departments.php:104
#: scp/emails.php:66
#: scp/faq.php:85
#: scp/filters.php:94
#: scp/forms.php:91
#: scp/groups.php:90
#: scp/helptopics.php:100
#: scp/lists.php:146
#: scp/logs.php:32
#: scp/pages.php:106
#: scp/slas.php:96
#: scp/staff.php:92
#: scp/teams.php:88
#: scp/templates.php:135
#, php-format
msgid "Successfully deleted %s"
msgstr "已成功删除 %s"

#. Phrase will read:
#. <a> of <b> <selected objects> deleted
#: scp/apikeys.php:89
#: scp/banlist.php:115
#: scp/canned.php:154
#: scp/categories.php:100
#: scp/departments.php:110
#: scp/emails.php:69
#: scp/groups.php:93
#: scp/helptopics.php:103
#: scp/lists.php:149
#: scp/logs.php:35
#: scp/pages.php:109
#: scp/slas.php:99
#: scp/staff.php:95
#: scp/teams.php:91
#: scp/templates.php:138
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s deleted"
msgstr "检测到 %2$d %3$s 的 %1$d"

#: scp/apikeys.php:92
#: scp/banlist.php:118
#: scp/canned.php:157
#: scp/categories.php:103
#: scp/emails.php:72
#: scp/filters.php:100
#: scp/forms.php:97
#: scp/groups.php:96
#: scp/helptopics.php:106
#: scp/logs.php:38
#: scp/pages.php:112
#: scp/slas.php:102
#: scp/staff.php:98
#: scp/teams.php:94
#: scp/templates.php:141
#, php-format
msgid "Unable to delete %s"
msgstr "无法删除 %s"

#: scp/apikeys.php:96
#: scp/banlist.php:123
#: scp/categories.php:107
#: scp/departments.php:118
#: scp/emails.php:76
#: scp/filters.php:104
#: scp/groups.php:100
#: scp/helptopics.php:128
#: scp/logs.php:41
#: scp/orgs.php:80
#: scp/pages.php:116
#: scp/slas.php:106
#: scp/staff.php:102
#: scp/teams.php:98
#: scp/templates.php:145
#: scp/users.php:116
#: scp/users.php:124
msgid "Unknown action - get technical help."
msgstr "未知动作 - 获取技术支持。"

#: scp/autocron.php:65
msgid "Auto Cron"
msgstr "自动计划任务"

#: scp/autocron.php:65
#, php-format
msgid "Mail fetcher cron call [%s]"
msgstr "邮件获取程序自动计划任务调用 [%s]"

#: scp/banlist.php:21
msgid "System ban list is empty."
msgstr "系统拦截列表已清空。"

#: scp/banlist.php:25
msgid "SYSTEM BAN LIST filter is <b>DISABLED</b>"
msgstr "系统拦截列表筛选<b>已禁用</b>"

#: scp/banlist.php:25
msgid "enable here"
msgstr "在此启用"

#: scp/banlist.php:29
#: scp/banlist.php:54
msgid "ban list"
msgstr "拦截列表"

#: scp/banlist.php:35
#: scp/banlist.php:64
msgid "ban rule"
msgstr "拦截规则"

#: scp/banlist.php:46
#: scp/canned.php:45
#: scp/categories.php:36
#: scp/departments.php:28
#: scp/emails.php:29
#: scp/faq.php:52
#: scp/filters.php:34
#: scp/filters.php:42
#: scp/forms.php:142
#: scp/groups.php:28
#: scp/helptopics.php:30
#: scp/lists.php:106
#: scp/pages.php:43
#: scp/settings.php:45
#: scp/slas.php:31
#: scp/staff.php:28
#: scp/teams.php:28
#: scp/templates.php:41
#: scp/templates.php:56
#: scp/templates.php:69
#: scp/users.php:32
#, php-format
msgid "Successfully updated %s"
msgstr "已成功更新 %s"

#: scp/banlist.php:48
msgid "this ban rule"
msgstr "此拦截规则"

#: scp/banlist.php:58
msgid "Email already in the ban list"
msgstr "电子邮件已列入拦截列表"

#: scp/banlist.php:60
msgid "Email address added to ban list successfully"
msgstr "电子邮件地址已成功添加至拦截列表"

#: scp/banlist.php:64
#, php-format
msgid "Error creating %s. Try again!"
msgstr "创建 %s 时出错，请重试！"

#: scp/banlist.php:69
msgid "You must select at least one email to process."
msgstr "您必须选择至少一封电子邮件以继续。"

#: scp/banlist.php:85
#: scp/filters.php:67
#: scp/pages.php:77
#: scp/slas.php:67
#: scp/templates.php:105
#, php-format
msgid "Unable to enable %s"
msgstr "无法启用 %s"

#: scp/canned.php:30
#: scp/canned.php:43
msgid "canned response"
msgstr "封装回复"

#: scp/canned.php:108
msgid "one canned response"
msgstr "一次封装回复"

#: scp/canned.php:120
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %s enabled"
msgstr "已启用 %2$d %s 的 %1$d"

#: scp/canned.php:135
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %s disabled"
msgstr "已禁用 %2$d %s 的 %1$d"

#: scp/canned.php:161
msgid "Unknown command"
msgstr "未知命令"

#: scp/categories.php:28
#: scp/categories.php:34
msgid "category"
msgstr "类别"

#: scp/categories.php:37
#: scp/categories.php:39
#: scp/categories.php:48
msgid "this category"
msgstr "此类别"

#: scp/categories.php:39
#: scp/filters.php:36
#, php-format
msgid "Error updating %s. Correct error(s) below and try again."
msgstr "更新 %s 时出错。修正以下错误并重试。"

#: scp/categories.php:44
#, php-format
msgid "Successfull added %s"
msgstr "已成功添加 %s"

#: scp/categories.php:53
msgid "one category"
msgstr "一个类别"

#: scp/categories.php:63
#: scp/departments.php:58
#, php-format
msgid "Successfully made %s PUBLIC"
msgstr "已成功更改 %s 为公共"

#: scp/categories.php:66
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s made PUBLIC"
msgstr "%2$d %3$s 的 %1$d  已更改为公共"

#: scp/categories.php:69
#: scp/departments.php:67
#, php-format
msgid "Unable to make %s PUBLIC."
msgstr "无法更改 %s 为公共。"

#: scp/categories.php:79
#: scp/departments.php:77
#, php-format
msgid "Successfully made %s PRIVATE"
msgstr "成功更改 %s 为私有"

#. Phrase will read:
#. <a> of <b> <selected objects> made PRIVATE
#: scp/categories.php:82
#: scp/departments.php:83
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s made PRIVATE"
msgstr "%2$d %3$s 的 %1$d  已更改为私有"

#: scp/categories.php:85
#, php-format
msgid "Unable to make %s PRIVATE"
msgstr "无法更改 %s 为私有"

#: scp/dashboard.php:33
msgid "Ticket Activity"
msgstr "工单活动"

#: scp/dashboard.php:35
msgid "Select the starting time and period for the system activity graph"
msgstr "选择系统活动图的开始时间和时长"

#: scp/dashboard.php:39
msgid "Report timeframe"
msgstr "报表时段"

#: scp/dashboard.php:41
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: scp/dashboard.php:44
msgid "period"
msgstr "时长"

#: scp/dashboard.php:46
msgid "Up to today"
msgstr "直至今天"

#: scp/dashboard.php:47
msgid "One Week"
msgstr "一个星期"

#: scp/dashboard.php:48
msgid "Two Weeks"
msgstr "两个星期"

#: scp/dashboard.php:49
msgid "One Month"
msgstr "一个月"

#: scp/dashboard.php:50
msgid "One Quarter"
msgstr "一个季度"

#: scp/dashboard.php:63
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: scp/dashboard.php:64
msgid "Statistics of tickets organized by department, help topic, and agent."
msgstr "部门、帮助主题和代理组织咨询统计。"

#: scp/departments.php:20
#: scp/departments.php:26
msgid "department"
msgstr "部门"

#: scp/departments.php:37
#, php-format
msgid "Successfully added \"%s\""
msgstr "已成功添加“%s”"

#: scp/departments.php:47
msgid "one department"
msgstr "一个部门"

#: scp/departments.php:49
msgid "You cannot disable/delete a default department. Select a new default department and try again."
msgstr "您可禁用/删除默认部门。选择新默认部门并重试。"

#. Phrase will read:
#. <a> of <b> <selected objects> made PUBLIC
#: scp/departments.php:64
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %s made PUBLIC"
msgstr "%2$d %s 的 %1$d  已更改为公共"

#: scp/departments.php:86
#, php-format
msgid "Unable to make %s private. Possibly already private!"
msgstr "无法更改 %s 为私有。可能其已标记为私有！"

#: scp/departments.php:96
msgid "Departments with agents can not be deleted. Move the agents first."
msgstr "无法删除有代理的部门。请先移动代理。"

#: scp/departments.php:113
#: scp/faq.php:88
#, php-format
msgid "Unable to delete %s."
msgstr "无法删除 %s。"

#: scp/emails.php:21
#: scp/emails.php:27
msgid "email"
msgstr ""

#: scp/emails.php:47
msgid "one email"
msgstr "一封电子邮件"

#: scp/emails.php:57
msgid "One or more of the selected emails is being used by a department. Remove association first!"
msgstr "部门正在使用选择的一封或多封电子邮件。先删除关联！"

#: scp/emailtest.php:26
msgid "Select from email address"
msgstr "从电子邮件地址中选择"

#: scp/emailtest.php:29
msgid "Valid recipient email address required"
msgstr "需要一个合法的收件人邮箱地址"

#: scp/emailtest.php:32
msgid "Subject required"
msgstr "需要主题"

#: scp/emailtest.php:41
#, php-format
msgid "Test email sent successfully to <%s>"
msgstr "测试电子邮件已成功发送至 <%s>"

#: scp/emailtest.php:46
#: scp/emailtest.php:48
msgid "Error sending email - try again."
msgstr "发送电子邮件时出错，请重试。"

#: scp/emailtest.php:61
msgid "Test Outgoing Email"
msgstr "测试发送邮件"

#: scp/emailtest.php:66
msgid "Use the following form to test whether your <strong>Outgoing Email</strong> settings are properly established."
msgstr "使用以下表单测试您的<strong>发送电子邮件</strong>设置是否已正确配置。"

#: scp/emailtest.php:78
msgid "Select FROM Email"
msgstr "选择来源电子邮件"

#: scp/emailtest.php:87
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: scp/emailtest.php:118
msgid "Message"
msgstr "内容"

#: scp/emailtest.php:118
msgid "email message to send."
msgstr "要发送的电子邮件消息。"

#: scp/emailtest.php:127
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: scp/faq.php:50
#: scp/pages.php:40
#, php-format
msgid "%s: Invalid or unknown"
msgstr "%s：无效或未知"

#: scp/faq.php:58
#: scp/pages.php:53
#, php-format
msgid "Unable to update %s. Correct error(s) below and try again."
msgstr "无法更新 %s。修正以下错误并重试。"

#: scp/faq.php:71
#, php-format
msgid "Successfully published %s"
msgstr "已成功发布 %s"

#: scp/faq.php:73
#, php-format
msgid "Unable to publish %s. Try editing it."
msgstr "无法发布 %s。尝试编辑。"

#: scp/faq.php:78
#, php-format
msgid "Successfully unpublished %s"
msgstr "已成功取消发布 %s"

#: scp/faq.php:80
#, php-format
msgid "Unable to unpublish %s. Try editing it."
msgstr "无法取消发布 %s。尝试编辑。"

#: scp/faq.php:92
msgid "Invalid action"
msgstr "无效动作"

#: scp/filters.php:22
#: scp/filters.php:32
msgid "ticket filter"
msgstr "咨询筛选"

#: scp/filters.php:51
#: scp/templates.php:89
#, php-format
msgid "You must select at least %s to process."
msgstr "您必须选择至少 %s 以继续。"

#: scp/filters.php:52
msgid "one ticket filter"
msgstr "一次咨询筛选"

#: scp/filters.php:62
#: scp/filters.php:65
#: scp/filters.php:68
#: scp/filters.php:77
#: scp/filters.php:80
#: scp/filters.php:83
#: scp/filters.php:95
#: scp/filters.php:98
#: scp/filters.php:101
msgid "selected ticket filter"
msgid_plural "selected ticket filters"
msgstr[0] "选择的咨询筛选"

#: scp/filters.php:97
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %s deleted"
msgstr "已删除 %2$d %s 的 %1$d"

#: scp/filters.php:109
msgid "Unknown command/action"
msgstr "未知命令/动作"

#: scp/forms.php:7
msgid "custom form"
msgstr "自定义表单"

#: scp/forms.php:49
#: scp/forms.php:118
#: scp/lists.php:86
msgid "Field variable name is not unique"
msgstr "字段变量名称不是唯一的"

#: scp/forms.php:53
msgid "The issue summary must be a field that supports user input, such as short answer"
msgstr "问题摘要必须为支持用户输入的字段，如简答"

#: scp/forms.php:62
msgid "Field has validation errors"
msgstr "字段出现验证错误"

#: scp/forms.php:80
msgid "one custom form"
msgstr "一个自定义表单"

#: scp/forms.php:94
#, php-format
msgid "%1$d of %1$d %3$s deleted"
msgstr "已删除 %1$d %3$s 的 %1$d"

#: scp/forms.php:140
#, php-format
msgid "Unable to commit %s. Check validation errors"
msgstr "无法提交 %s。检查验证错误"

#: scp/forms.php:140
#: scp/forms.php:143
msgid "this custom form"
msgstr "此自定义表单"

#: scp/groups.php:20
#: scp/groups.php:26
msgid "group"
msgstr "组"

#: scp/groups.php:31
#: scp/lists.php:102
#: scp/lists.php:111
#: scp/staff.php:31
#: scp/users.php:35
#, php-format
msgid "Unable to update %s. Correct error(s) below and try again!"
msgstr "无法更新 %s。修正以下错误并重试！"

#: scp/groups.php:46
msgid "one group"
msgstr "一个组"

#: scp/groups.php:48
msgid "As an admin, you cannot disable/delete a group you belong to - you might lockout all admins!"
msgstr "作为管理员，您无法禁用/删除自己所属的组，此操作可能锁定所有管理员！"

#: scp/groups.php:58
#: scp/teams.php:56
#, php-format
msgid "Successfully activated %s"
msgstr "已成功激活 %s"

#: scp/groups.php:61
#: scp/staff.php:62
#: scp/teams.php:59
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s activated"
msgstr "%2$d %3$s 的 %1$d 已激活"

#: scp/groups.php:64
#: scp/staff.php:65
#: scp/teams.php:62
#, php-format
msgid "Unable to activate %s"
msgstr "无法激活 %s"

#: scp/helptopics.php:22
#: scp/helptopics.php:28
msgid "help topic"
msgstr "帮助主题"

#: scp/helptopics.php:54
msgid "one help topic"
msgstr "一个帮助主题"

#: scp/helptopics.php:121
msgid "Successfully set sorting configuration"
msgstr "成功设置分类配置"

#: scp/helptopics.php:124
msgid "Unable to set sorting mode"
msgstr "无法设置分类模式"

#: scp/kb.php:21
msgid "Unknown or invalid FAQ category"
msgstr "未知或无效常见问题类别"

#: scp/lists.php:51
msgid "Value already in-use"
msgstr "值正在使用中"

#: scp/lists.php:103
msgid "custom list items"
msgstr "自定义列表项"

#: scp/lists.php:107
#: scp/lists.php:112
#: scp/lists.php:114
#: scp/lists.php:122
#: scp/lists.php:125
#: scp/lists.php:127
msgid "this custom list"
msgstr "此自定义列表"

#: scp/lists.php:135
msgid "one custom list"
msgstr "一个自定义列表"

#: scp/lists.php:152
#, php-format
msgid "Unable to delete %s — they may be in use on a custom form"
msgstr "无法删除 %s — 可能正在自定义表单中使用"

#: scp/login.php:54
msgid "Invalid login"
msgstr "无效登录"

#: scp/logs.php:23
msgid "one log entry"
msgstr "一条日志条目"

#: scp/orgs.php:26
msgid "Organization ID must be specified for import"
msgstr "必须指定组织 ID 以进行导入"

#: scp/orgs.php:32
#, php-format
msgid "Successfully imported %1$d %2$s"
msgstr "已成功导入 %1$d %2$s"

#: scp/orgs.php:39
msgid "Trying to remove end users from an unknown organization"
msgstr "尝试删除未知组织的终端用户"

#: scp/orgs.php:42
#: scp/users.php:71
msgid "one end user"
msgstr "一名终端用户"

#: scp/orgs.php:51
#, php-format
msgid "Successfully removed %s"
msgstr "已成功删除 %s"

#: scp/orgs.php:52
#: scp/orgs.php:55
#: scp/orgs.php:58
msgid "selected end user"
msgid_plural "selected end users"
msgstr[0] "选择的终端用户"

#: scp/orgs.php:54
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d %3$s removed"
msgstr "%2$d %3$s 的 %1$d 已删除"

#: scp/orgs.php:57
#, php-format
msgid "Unable to remove %s"
msgstr "无法删除 %s"

#: scp/orgs.php:65
msgid "one organization"
msgstr "一个组织"

#: scp/orgs.php:83
msgid "Unable to manage any of the selected organizations"
msgstr "不能够管理选中的组织"

#: scp/orgs.php:86
#: scp/users.php:130
msgid "Not all selected items were updated"
msgstr "不是所有被选中的项目被更新了"

#: scp/orgs.php:89
msgid "Successfully managed selected organizations"
msgstr "被选中的组织成功管理了"

#: scp/orgs.php:101
#: scp/tickets.php:484
#: scp/users.php:155
msgid "Query token required"
msgstr "需要查询令牌"

#: scp/orgs.php:103
#: scp/tickets.php:486
#: scp/users.php:157
msgid "Query token not found"
msgstr "未找到查询令牌"

#: scp/orgs.php:104
msgid "organizations"
msgstr "组织"

#: scp/orgs.php:105
msgid "Internal error: Unable to export results"
msgstr "内部错误：无法导出结果"

#: scp/pages.php:59
msgid "one site page"
msgstr "一页网站页面"

#: scp/pages.php:61
#, php-format
msgid "One or more of the %s is in-use and CANNOT be disabled/deleted."
msgstr "正在使用一个或多个 %s，无法禁用/删除。"

#: scp/plugins.php:19
msgid "one plugin"
msgstr "一个插件"

#: scp/plugins.php:49
#, php-format
msgid "Successfully installed %s"
msgstr "已成功安装 %s"

#: scp/plugins.php:50
msgid "a plugin"
msgstr "插件"

#: scp/profile.php:23
msgid "Internal Error. Action Denied"
msgstr "内部错误。操作被拒绝"

#: scp/profile.php:29
msgid "Profile updated successfully"
msgstr "个人设定已更新成功"

#: scp/profile.php:35
msgid "Profile update error. Try correcting the errors below and try again!"
msgstr "个人设定更新错误。修正以下错误并重试！"

#: scp/profile.php:40
#, php-format
msgid "<b>Hi %s</b> - You must change your password to continue!"
msgstr "<b>您好，%s</b> - 您必须更改密码以继续！"

#: scp/profile.php:42
#, php-format
msgid "<b>Welcome back %s</b>! You are listed as 'on vacation' Please let your manager know that you are back."
msgstr "<b>欢迎回来 %s</b>！您已被列为“休假中”，请告知管理者您已回来。"

#: scp/pwreset.php:44
msgid "Unable to reset password. Contact your administrator"
msgstr "无法重置密码。请联系您的管理员"

#: scp/pwreset.php:51
#, php-format
msgid "Unable to verify username %s"
msgstr "无法验证用户名 %s"

#: scp/pwreset.php:69
msgid "Please enter your username or email"
msgstr "请输入您的用户名或电子邮件"

#: scp/settings.php:29
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: scp/settings.php:31
msgid "Knowledgebase Settings"
msgstr "知识库设置"

#: scp/settings.php:35
msgid "Alerts and Notices Settings"
msgstr "提醒和通知设置"

#: scp/settings.php:47
msgid "Unable to update settings - correct errors below and try again"
msgstr "无法更新设置，修正以下错误并重试！"

#: scp/slas.php:41
msgid "a SLA plan"
msgstr "SLA 计划"

#: scp/slas.php:51
msgid "one SLA plan"
msgstr "一项 SLA 计划"

#: scp/staff.inc.php:71
msgid "Session timed out due to inactivity"
msgstr "由于闲置导致会话超时"

#: scp/staff.inc.php:82
msgid "Access Denied. Contact Admin"
msgstr "访问被拒绝。请联系管理员"

#: scp/staff.inc.php:88
msgid "System Offline"
msgstr "系统离线"

#: scp/staff.inc.php:122
msgid "System is set to offline mode"
msgstr "系统已设为离线模式"

#: scp/staff.inc.php:122
msgid "Client interface is disabled and ONLY admins can access staff control panel."
msgstr "客户接口已禁用，仅管理员可访问工作人员控制面板。"

#: scp/staff.inc.php:138
msgid "osTicket :: Staff Control Panel"
msgstr "osTicket：工作人员控制面板"

#: scp/staff.php:47
msgid "one agent"
msgstr "一名代理"

#: scp/staff.php:49
msgid "You can not disable/delete yourself - you could be the only admin!"
msgstr "您无法禁用/删除自己，您是唯一的管理员！"

#: scp/teams.php:20
#: scp/teams.php:26
msgid "team"
msgstr "团队"

#: scp/teams.php:31
#, php-format
msgid "Unable to update %s. Correct any error(s) below and try again."
msgstr "无法更新 %s。修正以下错误并重试。"

#: scp/teams.php:46
msgid "one team"
msgstr "一个团队"

#: scp/templates.php:22
#: scp/templates.php:53
#: scp/templates.php:67
msgid "template set"
msgstr "模板集合"

#: scp/templates.php:25
#, php-format
msgid "%s: Unknown or invalid %s"
msgstr "%s：未知或无效 %s"

#: scp/templates.php:39
msgid "message template"
msgstr "消息模板"

#: scp/templates.php:42
#: scp/templates.php:56
#: scp/templates.php:62
#: scp/templates.php:70
#: scp/templates.php:73
msgid "this message template"
msgstr "此消息模板"

#: scp/templates.php:48
msgid "this template"
msgstr "此模板"

#: scp/templates.php:80
msgid "a template set"
msgstr "模板集合"

#: scp/templates.php:90
msgid "one template set"
msgstr "一个模板集合"

#: scp/templates.php:121
#: scp/templates.php:125
msgid "(in-use and default template sets cannot be disabled)"
msgstr "（无法禁用使用中和默认的模板集合）"

#: scp/tickets.php:31
msgid "ticket"
msgstr "咨询"

#: scp/tickets.php:33
msgid "Access denied. Contact admin if you believe this is in error"
msgstr "访问被拒绝。如果您确信出错，请联系管理员"

#: scp/tickets.php:69
msgid "Action denied. Contact admin for access"
msgstr "操作被拒绝。请联系管理员获取权限"

#: scp/tickets.php:73
msgid "Response required"
msgstr "需要回复"

#: scp/tickets.php:76
msgid "Action Denied. Ticket is locked by someone else!"
msgstr "操作被拒绝。某人已锁定咨询！"

#: scp/tickets.php:80
msgid "Email is in banlist. Must be removed to reply."
msgstr "电子邮件列入拦截列表。必须删除以回复。"

#: scp/tickets.php:88
#, php-format
msgid "%s: Reply posted successfully"
msgstr "%s：回复已成功发布"

#: scp/tickets.php:111
msgid "Unable to post the reply. Correct the errors below and try again!"
msgstr "无法发布回复。修正以下错误并重试！"

#: scp/tickets.php:117
msgid "Action Denied. You are not allowed to transfer tickets."
msgstr "操作被拒绝。您未被允许传输咨询。"

#: scp/tickets.php:122
msgid "Select department"
msgstr "选择部门"

#: scp/tickets.php:124
msgid "Ticket already in the department"
msgstr "咨询已在部门中"

#: scp/tickets.php:126
msgid "Unknown or invalid department"
msgstr "未知或无效部门"

#: scp/tickets.php:130
msgid "Transfer comments required"
msgstr "需要传输评论"

#: scp/tickets.php:132
msgid "Transfer comments too short!"
msgstr "传输评论过短！"

#: scp/tickets.php:136
#, php-format
msgid "Ticket transferred successfully to %s"
msgstr "咨询已成功传输至 %s"

#: scp/tickets.php:142
msgid "Unable to complete the ticket transfer"
msgstr "无法完成咨询传输"

#: scp/tickets.php:150
msgid "Action Denied. You are not allowed to assign/reassign tickets."
msgstr "操作被拒绝。您未被允许分配/重新分配咨询。"

#: scp/tickets.php:158
msgid "Select assignee"
msgstr "选择分配人"

#: scp/tickets.php:161
#: scp/tickets.php:167
#, php-format
msgid "Invalid assignee"
msgstr "无效的受让人"

#: scp/tickets.php:162
msgid "get technical support"
msgstr "得到技术支持"

#: scp/tickets.php:168
msgid "Must be department member"
msgstr "必须是部门成员"

#: scp/tickets.php:171
msgid "Ticket already assigned to the agent."
msgstr "咨询已分配至代理。"

#: scp/tickets.php:173
msgid "Ticket already assigned to the team."
msgstr "咨询已分配至团队。"

#: scp/tickets.php:180
msgid "Assignment comments required"
msgstr "需要分配评论"

#: scp/tickets.php:182
msgid "Comment too short"
msgstr "评论过短"

#: scp/tickets.php:186
msgid "Ticket is NOW assigned to you!"
msgstr "咨询现已分配至您！"

#: scp/tickets.php:188
#, php-format
msgid "Ticket assigned successfully to %s"
msgstr "咨询已成功分配至 %s"

#: scp/tickets.php:193
msgid "Unable to complete the ticket assignment"
msgstr "无法完成咨询分配"

#: scp/tickets.php:207
msgid "Internal note posted successfully"
msgstr "内部通知已发布成功"

#: scp/tickets.php:222
msgid "Unable to post internal note - missing or invalid data."
msgstr "无法发布内部通知，数据丢失或无效。"

#: scp/tickets.php:224
msgid "Unable to post the note. Correct the error(s) below and try again!"
msgstr "无法发布通知。修正以下错误并重试！"

#: scp/tickets.php:230
#: scp/tickets.php:326
msgid "Permission Denied. You are not allowed to edit tickets"
msgstr "权限被拒绝。您未被允许编辑咨询"

#: scp/tickets.php:232
msgid "Ticket updated successfully"
msgstr "咨询已更新成功"

#: scp/tickets.php:238
msgid "Unable to update the ticket. Correct the errors below and try again!"
msgstr "无法更新咨询。修正以下错误并重试！"

#: scp/tickets.php:245
msgid "Ticket is not assigned!"
msgstr "咨询未分配！"

#. 1$ is the current assignee, 2$ is the agent removing the assignment
#: scp/tickets.php:249
#, php-format
msgid "Ticket released (unassigned) from %1$s by %2$s"
msgstr "%2$s 已发布（未分配）%1$s 中的咨询"

#: scp/tickets.php:251
msgid "Ticket unassigned"
msgstr "未分配的咨询"

#: scp/tickets.php:253
msgid "Problems releasing the ticket. Try again"
msgstr "发布咨询出现问题。请重试。"

#: scp/tickets.php:258
msgid "Permission Denied. You are not allowed to assign/claim tickets."
msgstr "权限被拒绝。您未被允许分配/投诉咨询。"

#: scp/tickets.php:260
msgid "Only open tickets can be assigned"
msgstr "仅可分配未完成的咨询"

#: scp/tickets.php:262
#, php-format
msgid "Ticket is already assigned to %s"
msgstr "咨询已分配至 %s"

#: scp/tickets.php:264
msgid "Ticket is now assigned to you!"
msgstr "咨询现已分配至您！"

#: scp/tickets.php:266
msgid "Problems assigning the ticket. Try again"
msgstr "分配咨询出现问题。请重试"

#: scp/tickets.php:272
msgid "Permission Denied. You are not allowed to flag tickets overdue"
msgstr "权限被拒绝。您未被允许旗标咨询为过期"

#: scp/tickets.php:274
#, php-format
msgid "Ticket flagged as overdue by %s"
msgstr "%s 已旗标咨询为过期"

#: scp/tickets.php:277
msgid "Problems marking the the ticket overdue. Try again"
msgstr "标记咨询为过期出现问题。请重试。"

#: scp/tickets.php:283
#: scp/tickets.php:294
msgid "Permission Denied. You are not allowed to flag tickets"
msgstr "权限被拒绝。您未被允许旗标咨询"

#: scp/tickets.php:285
#, php-format
msgid "Ticket flagged as answered by %s"
msgstr "%s 旗标咨询为已解答"

#: scp/tickets.php:286
msgid "Ticket Marked Answered"
msgstr "咨询标记为已解答"

#: scp/tickets.php:288
msgid "Problems marking the the ticket answered. Try again"
msgstr "标记咨询为已解答出现问题，请重试。"

#: scp/tickets.php:296
#, php-format
msgid "Ticket flagged as unanswered by %s"
msgstr "%s 旗标咨询为未解答"

#: scp/tickets.php:297
msgid "Ticket Marked Unanswered"
msgstr "咨询标记为未解答"

#: scp/tickets.php:299
msgid "Problems marking the ticket unanswered. Try again"
msgstr "标记咨询为未解答出现问题，请重试"

#: scp/tickets.php:304
msgid "Permission Denied. You are not allowed to ban emails"
msgstr "权限被拒绝。您未被允许拦截电子邮件"

#: scp/tickets.php:306
msgid "Email already in banlist"
msgstr "电子邮件已列入拦截列表"

#: scp/tickets.php:308
#, php-format
msgid "Email %s added to banlist"
msgstr "电子邮件 %s 已添加至拦截列表"

#: scp/tickets.php:310
msgid "Unable to add the email to banlist"
msgstr "无法添加电子邮件至拦截列表"

#: scp/tickets.php:315
msgid "Permission Denied. You are not allowed to remove emails from banlist."
msgstr "权限被拒绝。您未被允许删除拦截列表中的电子邮件。"

#: scp/tickets.php:317
msgid "Email removed from banlist"
msgstr "从拦截列表中删除电子邮件"

#: scp/tickets.php:319
msgid "Email is not in the banlist"
msgstr "电子邮件不在拦截列表中"

#: scp/tickets.php:321
msgid "Unable to remove the email from banlist. Try again."
msgstr "无法删除拦截列表中的电子邮件。请重试。"

#: scp/tickets.php:330
#, php-format
msgid "Ticket ownership changed to %s"
msgstr "问题所有权更改为%s"

#: scp/tickets.php:333
msgid "Unable to change ticket ownership. Try again"
msgstr "问题所有权无法更改，请再试一次。"

#: scp/tickets.php:337
msgid "You must select action to perform"
msgstr "您必须选择执行动作"

#: scp/tickets.php:353
msgid "to create tickets"
msgstr "以创建咨询"

#: scp/tickets.php:362
msgid "Ticket created successfully"
msgstr "咨询已创建成功"

#: scp/tickets.php:372
msgid "Unable to create the ticket. Correct the error(s) and try again"
msgstr "无法创建咨询。修正错误并重试"

#. This is the name of the open ticket queue
#: scp/tickets.php:387
msgctxt "queue-name"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: scp/tickets.php:427
msgid "Stale Tickets"
msgstr "旧咨询"

#: scp/tickets.php:433
#, php-format
msgid "%d overdue tickets!"
msgstr "%d 过期咨询！"

#: scp/tickets.php:437
#: scp/tickets.php:438
msgid "My Closed Tickets"
msgstr "我的已关闭咨询"

#: scp/tickets.php:476
msgid "Internal error: Unable to export the ticket to PDF for print."
msgstr "内部错误：无法导出咨询至 PDF 以进行打印。"

#: scp/tickets.php:488
#: scp/users.php:159
msgid "Internal error: Unable to dump query results"
msgstr "内部错误：无法转储查询结果"

#: scp/upgrade.php:26
msgid "Nothing to do! System already upgraded to the current version"
msgstr "无需执行任何操作！系统已升级至当前版本"

#: scp/upgrade.php:28
msgid "The upgrader does NOT support upgrading from the current vesion!"
msgstr "升级程序无法支持当前版本的升级！"

#: scp/upgrade.php:30
msgid "Minimum requirements not met! Refer to Release Notes for more information"
msgstr "不符合最低要求！参见发布通知获取更多信息"

#: scp/upgrade.php:32
msgid "Config file rename required to continue!"
msgstr "需要重命名文件以继续！"

#: scp/upgrade.php:72
#, php-format
msgid "Nothing to do! System already upgraded to <b>%s</b> with no pending patches to apply."
msgstr "无需执行任何操作！系统已升级至<b>%s</b>，且无需应用待定补丁。"

#: scp/upgrade.php:74
#, php-format
msgid "The upgrader does NOT support upgrading from the current patch [%s]!"
msgstr "升级程序无法支持当前补丁 [%s] 的更新！"

#: scp/users.php:30
msgid "Unable to update user account information"
msgstr "无法更新用户账户信息"

#: scp/users.php:32
#: scp/users.php:36
#: scp/users.php:46
msgid "this end user"
msgstr "此终端用户"

#: scp/users.php:52
#: scp/users.php:62
msgid "end user account"
msgstr "终端用户账户"

#: scp/users.php:54
msgid "Account is already confirmed"
msgstr "账户已确认"

#: scp/users.php:56
#, php-format
msgid "Account activation email sent to %s"
msgstr "账户激活电子邮件已发送至 %s"

#: scp/users.php:58
msgid "Unable to send account activation email - try again!"
msgstr "无法发送账户激活电子邮件，请重试！"

#: scp/users.php:64
#, php-format
msgid "Account password reset email sent to %s"
msgstr "账户密码重置电子邮件已发送至 %s"

#: scp/users.php:66
msgid "Unable to send account password reset email - try again!"
msgstr "无法发送账户密码重置电子邮件，请重试！"

#: scp/users.php:127
msgid "Unable to manage any of the selected end users"
msgstr "被选中的用户不能够被管理"

#: scp/users.php:133
msgid "Successfully managed selected end users"
msgstr "被选中的用户成功被管理了"

#: scp/users.php:142
#, php-format
msgid "Successfully imported %1$d %2$s."
msgstr "已成功导入 %1$d %2$s。"

#: scp/users.php:158
msgid "users"
msgstr "用户"

#: setup/ajax.php:20
msgid "Server configuration error"
msgstr "服务器配置错误"

#: setup/install.php:27
msgid "osTicket Installer"
msgstr "osTicket 安装程序"

#: setup/install.php:28
#, php-format
msgid "Installing osTicket %s"
msgstr "正在安装 osTicket %s"

#: setup/install.php:30
msgid "Installation Guide"
msgstr "安装指南"

#: setup/install.php:31
msgid "Get Professional Help"
msgstr "获取专业帮助"

#: setup/install.php:41
msgid "Minimum requirements not met!"
msgstr "不符合最低要求！"

#: setup/install.php:45
msgid "Configuration file does NOT exist. Follow steps below to add one."
msgstr "配置文件不存在。遵循以下步骤以添加一个文件。"

#: setup/install.php:47
msgid "Write access required to continue"
msgstr "需要写入访问以继续"

#: setup/install.php:59
msgid "Error installing osTicket - correct the errors below and try again."
msgstr "安装 osTicket 时出错，修正以下错误并重试。"

#: setup/install.php:69
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: setup/install.php:72
msgid "Check one or more"
msgstr "检查一个或多个"

#: setup/tips.php:10
#: setup/inc/install.inc.php:18
msgid "Helpdesk Name"
msgstr "帮助中心名称"

#: setup/tips.php:11
msgid "The name of your support system e.g [Company Name] Support"
msgstr "支持系统名称，例如，[公司名称] 支持中心"

#: setup/tips.php:15
msgid "Default email address e.g support@yourcompany.com - you can add more later!"
msgstr "默认电子邮件地址，例如，support@yourcompany.com，稍后您可添加更多地址！"

#: setup/tips.php:19
msgid "Admin's first name"
msgstr "管理员名字"

#: setup/tips.php:23
msgid "Admin's last name"
msgstr "管理员姓氏"

#: setup/tips.php:27
msgid "Admin's personal email address. Must be different from system's default email."
msgstr "管理员个人电子邮件地址。必须和系统默认电子邮件地址不同。"

#: setup/tips.php:31
msgid "Admin's login name. Must be at least three (3) characters."
msgstr "管理员登录名。必须包括至少 3 个字符。"

#: setup/tips.php:35
msgid "Admin's password.  Must be five (5) characters or more."
msgstr "管理员密码。必须包括至少 5 个字符或更多。"

#: setup/tips.php:39
msgid "Retype admin's password. Must match."
msgstr "再次输入管理员密码。必须匹配。"

#: setup/tips.php:42
msgid "MySQL Table Prefix."
msgstr "MySQL 表前缀。"

#: setup/tips.php:43
msgid "osTicket requires table prefix in order to avoid possible table conflicts in a shared database."
msgstr "要避免与共享数据库中的其他数据表可能发生的冲突，osTicket 规定数据表都要有前缀。"

#: setup/tips.php:46
#: setup/inc/install.inc.php:91
msgid "MySQL Hostname"
msgstr "MySQL 主机名"

#: setup/tips.php:47
msgid "Most hosts use 'localhost' for local database hostname. Check with your host if localhost fails. Default port set in php.ini is assumed."
msgstr "大多数主机使用“本地主机”作为本地数据库主机名。如果本地主机故障，检查您的主机。php.ini 中的默认端口设置是假定的。"

#: setup/tips.php:50
#: setup/inc/install.inc.php:97
msgid "MySQL Database"
msgstr "MySQL 数据库"

#: setup/tips.php:51
msgid "Name of the database osTicket will use."
msgstr "osTicket 将使用的数据库名。"

#: setup/tips.php:54
#: setup/inc/install.inc.php:103
msgid "MySQL Username"
msgstr "MySQL 用户名"

#: setup/tips.php:55
msgid "The MySQL user must have full rights to the database."
msgstr "MySQL 用户必须拥有数据库的所有权限。"

#: setup/tips.php:58
#: setup/inc/install.inc.php:109
msgid "MySQL Password"
msgstr "MySQL 密码"

#: setup/tips.php:59
msgid "MySQL password associated with above user."
msgstr "以上用户的相关 MySQL 密码"

#: setup/inc/class.installer.php:55
#: setup/inc/class.installer.php:61
msgid "Username required"
msgstr "需要用户名"

#: setup/inc/class.installer.php:58
msgid "Table prefix required"
msgstr "需要表前缀"

#: setup/inc/class.installer.php:60
msgid "Database name required"
msgstr "需要数据库名"

#: setup/inc/class.installer.php:67
msgid "Missing or invalid data - correct the errors and try again."
msgstr "数据丢失或无效，修正错误并重试。"

#: setup/inc/class.installer.php:72
msgid "Conflicts with system email above"
msgstr "与上述系统电子邮件冲突"

#: setup/inc/class.installer.php:75
msgid "Password(s) do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: setup/inc/class.installer.php:78
msgid "Bad prefix. Must have underscore (_) at the end. e.g 'ost_'"
msgstr "坏前缀。必须在末尾写上下划线 (_)。例如，“ost_”"

#: setup/inc/class.installer.php:82
msgid "Bad username"
msgstr "坏用户名"

#: setup/inc/class.installer.php:87
msgid "Invalid database port number"
msgstr "无效数据库端口号"

#: setup/inc/class.installer.php:92
#, php-format
msgid "Unable to connect to MySQL server: %s"
msgstr "无法连接至 MySQL 服务器：%s"

#: setup/inc/class.installer.php:94
#, php-format
msgid "osTicket requires MySQL %s or later!"
msgstr "osTicket 需要 MySQL %s 或更高版本！"

#: setup/inc/class.installer.php:96
msgid "Database doesn't exist"
msgstr "数据库不存在"

#: setup/inc/class.installer.php:97
msgid "Unable to create the database."
msgstr "无法创建数据库。"

#: setup/inc/class.installer.php:99
msgid "Unable to select the database"
msgstr "无法选择数据库"

#: setup/inc/class.installer.php:104
msgid "We have a problem - another installation with same table prefix exists!"
msgstr "出现问题，其他安装出现相同的现有表前缀！"

#: setup/inc/class.installer.php:105
msgid "Prefix already in-use"
msgstr "前缀已在使用中"

#: setup/inc/class.installer.php:126
msgid "Unable to read config file. Permission denied! (#2)"
msgstr "无法读取配置文件。权限被拒绝！(#2)"

#: setup/inc/class.installer.php:128
msgid "Unable to open config file for writing. Permission denied! (#3)"
msgstr "无法打开配置文件进行写入操作。权限被拒绝！(#3)"

#: setup/inc/class.installer.php:136
#, php-format
msgid "%s: Internal Error - please make sure your download is the latest (#1)"
msgstr "%s：内部错误，请确保您下载的是最新的 (#1)"

#: setup/inc/class.installer.php:144
#, php-format
msgid "%s: Unknown or invalid schema signature (%s .. %s)"
msgstr "%s：未知或无效架构签名 (%s .. %s)"

#: setup/inc/class.installer.php:149
#, php-format
msgid "%s: Error parsing SQL schema! Get help from developers (#4)"
msgstr "%s：解析 SQL 架构出错！获取开发者帮助 (#4)"

#: setup/inc/class.installer.php:187
msgid "Unable to create admin user (#6)"
msgstr "无法创建管理员用户 (#6)"

#: setup/inc/class.installer.php:216
#: setup/inc/class.installer.php:228
msgid "Unable to create config settings"
msgstr "无法创建配置设置"

#: setup/inc/class.installer.php:246
msgid "Unable to write to config file. Permission denied! (#5)"
msgstr "无法写入配置文件。权限被拒绝！(#5)"

#: setup/inc/class.installer.php:275
msgid "Congratulations osTicket basic installation completed!\n\n"
"Thank you for choosing osTicket!"
msgstr "恭喜，osTicket 基本安装已完成！\n\n"
"感谢您选择 osTicket！"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:5
msgid "Configuration file missing!"
msgstr "配置文件丢失！"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:7
msgid "osTicket installer requires ability to write to the configuration file, <b>include/ost-config.php</b>. A template copy is located in the include directory (<b>include/ost-sampleconfig.php</b>)."
msgstr "osTicket 安装程序需要写入配置文件 <b>include/ost-config.php</b>。在 include 目录下存有模板副本 (<b>include/ost-sampleconfig.php</b>)。"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:11
msgid "Rename the sample file <b>include/ost-sampleconfig.php</b> to <b>ost-config.php</b> and click continue below."
msgstr "重命名示例文件 <b>include/ost-sampleconfig.php</b>  为 <b>ost-config.php</b> 并点击下方继续。"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:14
#: setup/inc/file-perm.inc.php:17
#: setup/inc/install-done.inc.php:14
msgid "Windows PowerShell"
msgstr "Windows PowerShell"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:18
#, php-format
msgid "If sample config file is missing - please make sure you uploaded all files in 'upload' folder or refer to the %1$s Installation Guide %2$s"
msgstr "如果示例配置文件丢失，请确保上传“上传”文件夹中的所有文件或参见%1$s安装指南%2$s。"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:29
#: setup/inc/file-perm.inc.php:34
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:50
msgid "If you are looking for a greater level of support, we provide <u>professional installation services</u> and commercial support with guaranteed response times, and access to the core development team. We can also help customize osTicket or even add new features to the system to meet your unique needs."
msgstr "如果您需要寻求更高层次的支持，我们可在承诺响应时间段内提供<u>专业安装服务</u>和商业支持，访问核心开发团队。我们还可以帮助自定义您的 osTicket 系统，甚至开发新功能以满足您的独特需求。"

#: setup/inc/file-missing.inc.php:29
#: setup/inc/file-perm.inc.php:34
#: setup/inc/file-unclean.inc.php:16
#: setup/inc/install-done.inc.php:48
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:50
#: setup/inc/install.inc.php:121
#: setup/inc/subscribe.inc.php:46
msgid "Learn More!"
msgstr "了解更多！"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:5
msgid "Configuration file is not writable"
msgstr "配置文件不可写"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:9
#, php-format
msgid "osTicket installer requires ability to write to the configuration file %s"
msgstr "osTicket 安装程序需要写入配置文件 %s"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:14
msgid "Please follow the instructions below to give read and write access to the web server user."
msgstr "请遵循以下说明，给予网页服务器用户读取和写入权限。"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:17
msgid "Add \"Full Access\" permission for the \"Everyone\" user"
msgstr "添加“完全访问”权限以用于“每个人”用户"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:19
msgid "Using WS_FTP this would be right hand clicking on the file, selecting chmod, and then giving all permissions to the file."
msgstr "使用 WS_FTP，即可右键点击文件，选择 chmod，然后给予文件所有权限。"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:20
msgid "Click on the file, select change permission, and then giving all permissions to the file."
msgstr "点击文件，选择更改权限，然后给予文件所有权限。"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:23
msgid "Don't worry! We'll remind you to take away the write access post-install"
msgstr "别担心！我们将提醒您消除安装后写访问"

#: setup/inc/file-perm.inc.php:27
msgid "Done? Continue"
msgstr "是否完成？继续"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:5
msgid "osTicket is already installed?"
msgstr "osTicket 已安装成功？"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:7
#, php-format
msgid "Configuration file already changed - which could mean osTicket is already installed or the config file is currupted. If you are trying to upgrade osTicket, then go to %s Admin Panel %s."
msgstr "已更改文件配置，即 osTicket 已安装或配置文件已损坏。如果尝试更新 osTicket，前往 %s 管理员面板%s。"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:9
msgid "If you believe this is in error, please try replacing the config file with a unchanged template copy and try again or get technical help."
msgstr "如果您确信出错，请尝试使用未更改的模板副本替换配置文件并重试或获取技术支持。"

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:10
#, php-format
msgid "Refer to the %s Installation Guide %s on the wiki for more information."
msgstr "参见维基百科的 %s 安装指南 %s获取更多信息。 "

#: setup/inc/file-unclean.inc.php:16
msgid "We provide <u>professional installation services</u> and commercial support with guaranteed response times, and access to the core development team."
msgstr "我们提供<u>专业安装服务</u>和有保障响应时间的商业支持，并可访问核心开发团队。"

#: setup/inc/header.inc.php:30
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: setup/inc/install-done.inc.php:6
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: setup/inc/install-done.inc.php:8
msgid "Your osTicket installation has been completed successfully. Your next step is to fully configure your new support ticket system for use, but before you get to it please take a minute to cleanup."
msgstr "您的 osTicket 安装已成功完成。让我们花点时间进行清理，接下来要全面配置您的新支持咨询系统以供后续使用。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:10
msgid "Config file permission"
msgstr "配置文件权限"

#: setup/inc/install-done.inc.php:11
msgid "Change permission of ost-config.php to remove write access as shown below."
msgstr "如下所示，更改 ost-config.php 权限以删除写入访问。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:15
msgid "Using WS_FTP this would be right hand clicking on the file, selecting chmod, and then remove write access"
msgstr "使用 WS_FTP 是右键点击文件，选择 chmod，然后删除写入访问"

#: setup/inc/install-done.inc.php:16
msgid "Click on the file, select change permission, and then remove write access."
msgstr "点击文件，选择更改权限，然后删除写入访问。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:19
msgid "Below, you'll find some useful links regarding your installation."
msgstr "请参见以下安装相关的有用链接。"

#: setup/inc/install-done.inc.php:23
msgid "Your osTicket URL"
msgstr "您的 osTicket URL"

#: setup/inc/install-done.inc.php:27
msgid "Your Staff Control Panel"
msgstr "您的工作人员控制面板"

#: setup/inc/install-done.inc.php:33
msgid "osTicket Forums"
msgstr "osTicket 论坛"

#: setup/inc/install-done.inc.php:37
msgid "osTicket Community Wiki"
msgstr "osTicket 社区维基百科"

#: setup/inc/install-done.inc.php:46
msgid "Post-Install Setup"
msgstr "安装后设置"

#: setup/inc/install-done.inc.php:46
#, php-format
msgid "You can now log in to %1$s Admin Panel %2$s with the username and password you created during the install process. After a successful log in, you can proceed with post-install setup."
msgstr "您现可使用在安装过程中创建的用户名和密码登录至 %1$s 管理员面板 %2$s。登录成功后，即可继续安装后设置。 "

#: setup/inc/install-done.inc.php:46
#, php-format
msgid "For complete and upto date guide see %1$s osTicket wiki %2$s"
msgstr "要获取完整和最新的指南，参见 %1$s osTicket 维基百科 %2$s"

#: setup/inc/install-done.inc.php:48
msgid "Commercial Support Available"
msgstr "可提供商业支持"

#: setup/inc/install-done.inc.php:48
msgid "Don't let technical problems impact your osTicket implementation. Get guidance and hands-on expertise to address unique challenges and make sure your osTicket runs smoothly, efficiently, and securely."
msgstr "请勿让技术问题影响您的 osTicket 使用体验。获得指导和实践专业知识，以应对特殊挑战，并确保 osTicket 运行平稳、高效、安全。"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:7
msgid "Thank You for Choosing osTicket!"
msgstr "感谢您选 osTicket！"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:9
msgid "We are delighted you have chosen osTicket for your customer support ticketing system!"
msgstr "我们很高兴您选择 osTicket 作为您的客户支持咨询系统！"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:10
msgid "The installer will guide you every step of the way in the installation process. You're minutes away from your awesome customer support system!"
msgstr "安装程序将引导您按照安装过程的每一步进行安装。只需片刻，即可畅享超凡客户支持系统！"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:13
msgid "Before we begin, we'll check your server configuration to make sure you meet the minimum requirements to install and run osTicket."
msgstr "开始前，我们将检查您的服务器配置以确保是否符合安装和运行 osTicket 的最低要求。"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:15
msgid "These items are necessary in order to install and use osTicket."
msgstr "要安装并使用 osTicket，这些事项极有必要。"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:18
#, php-format
msgid "%s or greater"
msgstr "%s 或更大"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:23
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:24
msgid "You can use osTicket without these, but you may not be able to use all features."
msgstr "你可在不具备这些条件时使用 osTicket，但可能无法使用所有功能。"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:26
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:27
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:29
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:31
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:33
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:35
#: setup/inc/install-prereq.inc.php:37
msgid "extension"
msgstr "分机"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:28
msgid "Required for mail fetching"
msgstr "需要用于获取电子邮件"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:30
msgid "(for XML API)"
msgstr "（用于 XML API）"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:32
msgid "(for HTML email processing)"
msgstr "（用于 HTML 电子邮件处理）"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:34
msgid "(faster performance)"
msgstr "（性能更快）"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:36
msgid "recommended for all installations"
msgstr "推荐用于所有安装"

#: setup/inc/install-prereq.inc.php:38
msgid "recommended for plugins and language packs"
msgstr "推荐用于插件和语言包"

#: setup/inc/install.inc.php:6
msgid "osTicket Basic Installation"
msgstr "osTicket 基本安装"

#: setup/inc/install.inc.php:7
msgid "Please fill out the information below to continue your osTicket installation. All fields are required."
msgstr "请填写以下信息以继续 osTicket 安装。需要所有字段。"

#: setup/inc/install.inc.php:12
msgid "The URL of your helpdesk, its name, and the default system email address"
msgstr "帮助中心 URL、名称以及默认系统电子邮件地址"

#: setup/inc/install.inc.php:24
msgid "Default Email"
msgstr "默认电子邮件"

#: setup/inc/install.inc.php:30
msgid "Primary Language"
msgstr "主要语言"

#: setup/inc/install.inc.php:43
msgid "Admin User"
msgstr "管理员用户"

#: setup/inc/install.inc.php:44
msgid "Your primary administrator account - you can add more users later."
msgstr "您的主管理员账户，以后可添加更多用户。"

#: setup/inc/install.inc.php:76
msgid "Retype Password"
msgstr "重新输入密码"

#: setup/inc/install.inc.php:82
msgid "Database Settings"
msgstr "数据库设置"

#: setup/inc/install.inc.php:83
msgid "Database connection information"
msgstr "数据库连接信息"

#: setup/inc/install.inc.php:85
msgid "MySQL Table Prefix"
msgstr "MySQL表前缀"

#: setup/inc/install.inc.php:116
msgid "Install Now"
msgstr "立即安装"

#: setup/inc/install.inc.php:121
msgid "We provide <u>professional installation services</u> and commercial support."
msgstr "我们提供<u>专业安装服务</u>和商业支持。"

#: setup/inc/install.inc.php:126
msgid "Please wait... while we install your new support ticket system!"
msgstr "请等待……正在安装您的新支持咨询系统！"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:5
msgid "Basic Installation Completed"
msgstr "基本安装已完成"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:6
msgid "osTicket installation has been completed successfully."
msgstr "osTicket 安装已经成功完成。"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:8
msgid "It's important to keep your installation up to date. Get announcements, security updates and alerts delivered directly to you!"
msgstr "保持最新安装尤为重要。将公告、安全更新和提醒直接发送给您！"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:24
msgid "I'd like to receive the following notifications"
msgstr "我想要接收以下通知"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:28
msgid "News &amp; Announcements"
msgstr "新闻、&amp;公告"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:32
msgid "Security Alerts"
msgstr "安全提醒"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:35
msgid "Keep me Updated"
msgstr "让我保持更新"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:36
msgid "No thanks."
msgstr "不，谢谢。"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:41
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:43
msgid "Once again, thank you for choosing osTicket as your new customer support platform! "
msgstr "再次感谢您选择 osTicket 作为您的新客户支持平台！"

#: setup/inc/subscribe.inc.php:46
msgid "Launching a new customer support platform can be a daunting task. Let us get you started! We provide professional support services to help get osTicket up and running smoothly for your organization."
msgstr "推出一个新客户支持平台可能是一项艰巨的任务。让我们为您提供入门帮助！我们可为您提供专业支持服务以协助您的组织获得 osTicket 并顺利运行。"

#: js/filedrop.field.js:233
msgid "Uploading ..."
msgstr "正在上传……"

#: js/filedrop.field.js:255
msgid "Your browser is not supported"
msgstr "不支持您的浏览器"

#: js/filedrop.field.js:256
msgid "You are trying to upload too many files"
msgstr "您正在试图上传过多文件"

#: js/filedrop.field.js:257
msgid "File is too large"
msgstr "文件过大"

#: js/filedrop.field.js:258
#: js/filedrop.field.js:259
msgid "This type of file is not allowed"
msgstr "不允许使用此文件类型"

#: js/filedrop.field.js:260
#: js/filedrop.field.js:261
#: js/filedrop.field.js:262
msgid "Could not find or read this file"
msgstr "无法找到或读取此文件"

#: js/osticket.js:30
#: scp/js/scp.js:147
#: scp/js/scp.js:150
msgid "Are you sure you want to leave? Any changes or info you've entered will be discarded!"
msgstr "您是否确定要离开？您输入的所有更改或信息将丢失！"

#: js/osticket.js:137
#: scp/js/ticket.js:426
msgid "Show Images"
msgstr "显示图像"

#: js/osticket.js:197
#: scp/js/ticket.js:311
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: js/redactor-fonts.js:6
msgid "Monospace"
msgstr "等宽字体"

#: js/redactor-fonts.js:17
msgid "Change font family"
msgstr "更改字体系列"

#: js/redactor-fonts.js:123
msgid "Remove font size"
msgstr "删除字体大小"

#: js/redactor-fonts.js:125
msgid "Change font size"
msgstr "更改字体大小"

#: js/redactor-fonts.js:143
msgid "Left to Right"
msgstr "从左至右"

#: js/redactor-fonts.js:144
msgid "Right to Left"
msgstr "从右至左"

#: js/redactor-fonts.js:146
msgid "Change Text Direction"
msgstr "更改文本方向"

#: js/redactor-osticket.js:33
msgid "Draft Saved"
msgstr "草稿已保存"

#: js/redactor-osticket.js:37
msgid "Delete Draft"
msgstr "删除草稿"

#: js/redactor-osticket.js:317
msgid "Unable to save draft. Refresh the current page to restore and continue your draft."
msgstr "无法保存草稿。刷新当前页面以恢复并继续草稿。"

#: scp/js/scp.js:16
msgid "You're limited to only {0} selections.\n"
msgstr "您已受限，仅有 {0} 选项。\n"

#: scp/js/scp.js:17
msgid "You have made {0} selections.\n"
msgstr "您已选择 {0} 选项。\n"

#: scp/js/scp.js:18
msgid "Please remove {0} selection(s)."
msgstr "请删除 {0} 选项。"

#: scp/js/scp.js:19
#: scp/js/scp.js:25
msgid "Alert"
msgstr "提醒"

#: scp/js/scp.js:26
msgid "Please make at least {0} selections. {1} checked so far."
msgstr "请选择至少 {0} 选项。目前已有 {1} 项已勾选。 "

#: scp/js/scp.js:194
msgid "Are you sure you want to remove this attachment?"
msgstr "您是否确定要删除此附件？"

#: scp/js/scp.js:419
msgid "Advanced search failed - try again!"
msgstr "高级搜索失败，请重试！"

#: scp/js/scp.js:827
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: scp/js/ticket.js:69
#: scp/js/ticket.js:72
#: scp/js/ticket.js:248
msgid "Any changes or info you've entered will be discarded!"
msgstr "您输入的所有更改和信息将丢失！"

#: scp/js/ticket.js:140
msgid "Unable to acquire a lock on the ticket. Someone else could be working on the same ticket.  Please confirm if you wish to continue anyways."
msgstr "无法获取咨询锁定。可能出现多人同时处理同一咨询。如果要继续，请确认。"

#: scp/js/ticket.js:240
msgid "Unable to lock the ticket. Someone else could be working on the same ticket."
msgstr "无法锁定咨询。可能出现多人同时处理同一咨询。"

#: scp/js/upgrader.js:41
msgid "Still busy... smile #"
msgstr "正忙……（笑 ）#"

#: scp/js/upgrader.js:49
msgid "Cleaning up!..."
msgstr "正在清理！……"

#: scp/js/upgrader.js:54
msgid "Error occurred.  Aborting..."
msgstr "出现错误，正在中止……"

#: scp/js/upgrader.js:57
msgid "Manual upgrade required (ajax failed)"
msgstr "需要手动升级（ajax 已失败）"

#: scp/js/upgrader.js:61
msgid "Something went wrong"
msgstr "出现错误"

